[{"headers": {"X-Template": "appsite", "Accept-Ranges": "bytes", "Content-Type": "xhtml+xml", "Connection": "close", "Date": "Mon, 13 Nov 2017 02:38:46 GMT", "X-Varnish": "678979379 710029973", "X-Cacheable": "YES:s-maxage=3600", "Age": "807", "X-Via": "varnishwwwol04.lx.dmz.dr.dk", "Server": "nginx", "X-Cache-Tags": "urn:dr:drupal:article:4356fa4f-a840-4341-82bd-ff29c00b3dfa,urn:dr:drupal:article:379f837b-d4af-4fa4-9339-c7a0426d07d9,urn:dr:drupal:article:03b68ffd-52c0-4128-a265-e5666a59c7f7,urn:dr:drupal:article:14f4f1bc-dbac-4e5c-b4c7-a7afbd0f5cb9,urn:dr:drupal:article:59b3408e-2132-4de9-95db-ebd6143d1652,urn:dr:drupal:article:c5b2eef5-6192-43ae-be6c-93be74efbdf1,urn:dr:drupal:article:5e8c62bf-7bd7-432c-ba68-b448119aebf3,urn:dr:drupal:article:ef545e7e-82ed-4448-aa07-d6de9feea324,urn:dr:drupal:article:73f87a39-0546-4509-8aa9-9b4e0ab04ba0,urn:dr:drupal:article:f00e3455-7c95-4c46-b12c-8877cd5222c6,urn:dr:drupal:article:0f717c3b-54c9-4e89-9233-d18960330408,urn:dr:drupal:article:847a3862-aef5-4a1a-9575-5a7e86bd772a,urn:dr:drupal:article:c4b241fa-4e50-4aa3-8fa4-78fedb907c98,urn:dr:drupal:article:20254ad3-47cf-408a-907e-f3b7ea1eafb4,urn:dr:drupal:article:ed7ab27c-b3ab-4d8a-90c3-015c6eb70b84,urn:dr:drupal:article:4e09829c-df3b-4cc1-a03e-ccea1515243a,urn:dr:drupal:article:9eb96b04-901b-404a-b863-99aeebcf6ce8,urn:dr:drupal:article:bb583f0e-f36e-4b89-9161-8674e3ad1f6e,urn:dr:drupal:article:119d0255-85de-4f3f-b254-b155114af875,urn:dr:drupal:article:1d59b76b-1832-48b1-b0c4-a355f137af07,urn:dr:drupal:article:17cda29c-9548-4d9b-9b4f-62d461cbce4a,urn:dr:drupal:article:e18d3bf3-f68c-43ea-bf61-858612781980,urn:dr:drupal:article:da570a7c-6f34-4342-b677-9695d7246a55,urn:dr:drupal:article:6f03d312-2fec-416a-bbf7-866bc1fa54b7,urn:dr:drupal:article:10eb6425-37d0-400a-a189-58e993e8ac44,urn:dr:drupal:site:cb361b66-3a32-4cea-ae23-3c1eba2db3fd", "Via": "1.1 vegur", "Content-Length": "25127", "Cache-Control": "max-age=30, public, s-maxage=3600", "Strict-Transport-Security": "max-age=7200; includeSubDomains"}, "namespaces": {"DR": "http://dr.dk/channel/2.0/modules/dr/"}, "href": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "status": 200, "encoding": "utf-8", "version": "rss20", "feed": {"links": [{"href": "https://www.dr.dk", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "Alle nyheder", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "subtitle": "", "dr_year": "2017", "title": "Alle nyheder", "link": "https://www.dr.dk", "subtitle_detail": {"value": "", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "language": "da"}, "bozo": 1, "name": "DR", "entries": [{"summary": "Et tog med br\u00e6ndstoftanke st\u00e5r i flammer i Den Demokratiske Republik Congo, hvor 34 meldes omkommet.", "dr_channelname": "Udland", "id": "4356fa4f-a840-4341-82bd-ff29c00b3dfa", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/udland/tog-med-blinde-passagerer-og-braendstoftanke-styrter-i-kloeft", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "Et tog med br\u00e6ndstoftanke st\u00e5r i flammer i Den Demokratiske Republik Congo, hvor 34 meldes omkommet.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 23:31:00 +0100", "guidislink": false, "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Udland", "title": "Tog med blinde passagerer og br\u00e6ndstoftanke styrter i kl\u00f8ft", "title_detail": {"value": "Tog med blinde passagerer og br\u00e6ndstoftanke styrter i kl\u00f8ft", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "4356fa4f-a840-4341-82bd-ff29c00b3dfa", "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 31, 0, 6, 316, 0], "link": "http://www.dr.dk/nyheder/udland/tog-med-blinde-passagerer-og-braendstoftanke-styrter-i-kloeft"}, {"summary": "241 kvindelige medlemmer af Dansk Skuespillerforbund svarer, at de har oplevet sexchikane fra chefer.", "dr_channelname": "Film og TV", "id": "379f837b-d4af-4fa4-9339-c7a0426d07d9", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/kultur/film/undersoegelse-mange-danske-skuespillerinder-oplever-sexchikane", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "241 kvindelige medlemmer af Dansk Skuespillerforbund svarer, at de har oplevet sexchikane fra chefer.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 40, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "https://www.dr.dk/images/other/2017/11/12/scanpix-20140114-140535-4.jpg", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Film og TV", "title": "Unders\u00f8gelse: Mange danske skuespillerinder oplever sexchikane", "title_detail": {"value": "Unders\u00f8gelse: Mange danske skuespillerinder oplever sexchikane", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "379f837b-d4af-4fa4-9339-c7a0426d07d9", "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:40:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/kultur/film/undersoegelse-mange-danske-skuespillerinder-oplever-sexchikane"}, {"summary": "K\u00f8benhavns Politi siger, at man ikke kender til aftalen om at l\u00e6gge v\u00e5bnene i en m\u00e5ned.", "dr_channelname": "Indland", "id": "03b68ffd-52c0-4128-a265-e5666a59c7f7", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/indland/mulig-vaabenhvile-i-bandekonflikt", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "K\u00f8benhavns Politi siger, at man ikke kender til aftalen om at l\u00e6gge v\u00e5bnene i en m\u00e5ned.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 20, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "https://www.dr.dk/images/crop/2017/11/12/1510521561_scanpix-20171102-161539-l.jpg", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Indland", "title": "Mulig v\u00e5benhvile i bandekonflikt", "title_detail": {"value": "Mulig v\u00e5benhvile i bandekonflikt", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "03b68ffd-52c0-4128-a265-e5666a59c7f7", "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:20:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/indland/mulig-vaabenhvile-i-bandekonflikt"}, {"summary": "Formanden for PLO, Christian Freitag, \u00e6rgrer sig over, at de afsatte penge ikke bliver brugt.", "dr_channelname": "Indland", "id": "14f4f1bc-dbac-4e5c-b4c7-a7afbd0f5cb9", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/indland/praktiserende-laeger-800-millioner-til-laegehuse-kunne-have-tiltrukket-mange-laeger", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "Formanden for PLO, Christian Freitag, \u00e6rgrer sig over, at de afsatte penge ikke bliver brugt.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 48, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "https://www.dr.dk/images/other/2017/11/12/9589555_mric_indland_plo-00.06.55.09.jpg", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Indland", "title": "Praktiserende l\u00e6ger: 800 millioner til l\u00e6gehuse kunne have tiltrukket mange l\u00e6ger", "title_detail": {"value": "Praktiserende l\u00e6ger: 800 millioner til l\u00e6gehuse kunne have tiltrukket mange l\u00e6ger", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "14f4f1bc-dbac-4e5c-b4c7-a7afbd0f5cb9", "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:48:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/indland/praktiserende-laeger-800-millioner-til-laegehuse-kunne-have-tiltrukket-mange-laeger"}, {"summary": "Truslen om besk\u00e6ring i dagpenge gjorde, at Socialdemokratiet ikke kunne v\u00e6re med i erhvervspakke.", "dr_channelname": "Politik", "id": "59b3408e-2132-4de9-95db-ebd6143d1652", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/politik/boedskov-regeringen-smed-os-ud-af-forhandlingerne", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "Truslen om besk\u00e6ring i dagpenge gjorde, at Socialdemokratiet ikke kunne v\u00e6re med i erhvervspakke.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 16, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "https://www.dr.dk/images/crop/2017/11/12/1510516562_scanpix-20161101-090649-a.jpg", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Politik", "title": "B\u00f8dskov: Regeringen smed os ud af forhandlingerne", "title_detail": {"value": "B\u00f8dskov: Regeringen smed os ud af forhandlingerne", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "59b3408e-2132-4de9-95db-ebd6143d1652", "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:16:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/politik/boedskov-regeringen-smed-os-ud-af-forhandlingerne"}, {"summary": "Regelret brug af godkendte pesticider udg\u00f8r if\u00f8lge Milj\u00f8styrelsen ikke en risiko for grundvandet, men det kan g\u00e5 galt. Se et eksempel p\u00e5 hvordan i grafikken her.", "dr_channelname": "Indland", "id": "c5b2eef5-6192-43ae-be6c-93be74efbdf1", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/indland/grafik-saadan-kan-pesticider-komme-ned-i-grundvandet", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "Regelret brug af godkendte pesticider udg\u00f8r if\u00f8lge Milj\u00f8styrelsen ikke en risiko for grundvandet, men det kan g\u00e5 galt. Se et eksempel p\u00e5 hvordan i grafikken her.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 55, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "http://www.dr.dk/images/other/2017/11/12/pesticider_jorden_teaser.png", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Indland", "title": "Grafik: S\u00e5dan kan pesticider komme ned i grundvandet", "title_detail": {"value": "Grafik: S\u00e5dan kan pesticider komme ned i grundvandet", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "c5b2eef5-6192-43ae-be6c-93be74efbdf1", "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:55:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/indland/grafik-saadan-kan-pesticider-komme-ned-i-grundvandet"}, {"summary": "V\u00e6kstpakke finansieres blandt andet med penge fra DSB, og h\u00f8jere renter p\u00e5 restskat.", "dr_channelname": "Politik", "id": "5e8c62bf-7bd7-432c-ba68-b448119aebf3", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/politik/overblik-noedderne-bliver-billigere-men-hvor-kommer-pengene-fra", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "V\u00e6kstpakke finansieres blandt andet med penge fra DSB, og h\u00f8jere renter p\u00e5 restskat.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 39, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "https://www.dr.dk/images/other/2017/11/12/scanpix-20171112-181942-l.jpg", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Politik", "title": "Overblik: N\u00f8dderne bliver billigere, men hvor kommer pengene fra?", "title_detail": {"value": "Overblik: N\u00f8dderne bliver billigere, men hvor kommer pengene fra?", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "5e8c62bf-7bd7-432c-ba68-b448119aebf3", "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:39:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/politik/overblik-noedderne-bliver-billigere-men-hvor-kommer-pengene-fra"}, {"summary": "Premierministeren har f\u00f8rste gang talt i offentligheden, efter han trak sig til alles overraskelse.", "dr_channelname": "Udland", "id": "ef545e7e-82ed-4448-aa07-d6de9feea324", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/udland/libanons-premierminister-vil-vende-tilbage", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "Premierministeren har f\u00f8rste gang talt i offentligheden, efter han trak sig til alles overraskelse.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 30, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "https://www.dr.dk/images/other/2017/11/12/scanpix-20171112-163455-l.jpg", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Udland", "title": "Libanons premierminister vil vende tilbage", "title_detail": {"value": "Libanons premierminister vil vende tilbage", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "ef545e7e-82ed-4448-aa07-d6de9feea324", "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:30:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/udland/libanons-premierminister-vil-vende-tilbage"}, {"summary": "Alene i den iranske provins Kermanshah meldes 129 omkommet, mens forel\u00f8big fire meldes dr\u00e6bt i Irak.", "dr_channelname": "Udland", "id": "73f87a39-0546-4509-8aa9-9b4e0ab04ba0", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/udland/flere-end-130-omkommet-i-kraftigt-jordskaelv-i-irak-og-iran", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "Alene i den iranske provins Kermanshah meldes 129 omkommet, mens forel\u00f8big fire meldes dr\u00e6bt i Irak.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 29, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "https://www.dr.dk/images/other/2017/11/12/scanpix-20171112-232800-3.jpg", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Udland", "title": "Flere end 130 omkommet i kraftigt jordsk\u00e6lv i Irak og Iran", "title_detail": {"value": "Flere end 130 omkommet i kraftigt jordsk\u00e6lv i Irak og Iran", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "73f87a39-0546-4509-8aa9-9b4e0ab04ba0", "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:29:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/udland/flere-end-130-omkommet-i-kraftigt-jordskaelv-i-irak-og-iran"}, {"summary": "Regeringen har ikke f\u00e5et alt igennem, men har til geng\u00e6ld f\u00e5et splittet S og R.", "dr_channelname": "Politik", "id": "f00e3455-7c95-4c46-b12c-8877cd5222c6", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/politik/politisk-korrespondent-erhvervspakke-har-splittet-politiske-alliancer", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "Regeringen har ikke f\u00e5et alt igennem, men har til geng\u00e6ld f\u00e5et splittet S og R.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 28, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "https://www.dr.dk/images/other/2017/11/12/9589572_mric_indland_em_presse-17.43.29.23.jpg", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Politik", "title": "Politisk korrespondent: Erhvervspakke har splittet politiske alliancer", "title_detail": {"value": "Politisk korrespondent: Erhvervspakke har splittet politiske alliancer", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "f00e3455-7c95-4c46-b12c-8877cd5222c6", "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:28:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/politik/politisk-korrespondent-erhvervspakke-har-splittet-politiske-alliancer"}, {"summary": "De f\u00e6rreste troede p\u00e5, at Ida Aaen Axelsen kunne g\u00e5 fuld tid i almindelig folkeskole.", "dr_channelname": "Frederikshavn", "id": "0f717c3b-54c9-4e89-9233-d18960330408", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/politik/kv17/frederikshavn/7-aarige-ida-overrasker-gaar-i-almindelig-skole-med-koerestol-og", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "De f\u00e6rreste troede p\u00e5, at Ida Aaen Axelsen kunne g\u00e5 fuld tid i almindelig folkeskole.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 2, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "http://mu.net.dr.dk/admin/ProgramCard/Get/urn%3adr%3amu%3aprogramcard%3a5a06fa046187a411a0d862ca", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Frederikshavn", "title": "7-\u00e5rige Ida overrasker: G\u00e5r i almindelig skole med k\u00f8restol og vejrtr\u00e6kningsmaskine", "title_detail": {"value": "7-\u00e5rige Ida overrasker: G\u00e5r i almindelig skole med k\u00f8restol og vejrtr\u00e6kningsmaskine", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "0f717c3b-54c9-4e89-9233-d18960330408", "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:02:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/politik/kv17/frederikshavn/7-aarige-ida-overrasker-gaar-i-almindelig-skole-med-koerestol-og"}, {"summary": "Helt eksklusivt kan du l\u00e6se et uddrag af den selvhj\u00e6lpsbog, som Christian Krogh skriver i tv-serien 'Herrens Veje'.", "dr_channelname": "Film og TV", "id": "847a3862-aef5-4a1a-9575-5a7e86bd772a", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/kultur/film/laer-holde-kaeft-og-nyd-stilheden-laes-et-uddrag-af-adam-prices-selvhjaelpsbog", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "Helt eksklusivt kan du l\u00e6se et uddrag af den selvhj\u00e6lpsbog, som Christian Krogh skriver i tv-serien 'Herrens Veje'.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 0, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "https://mu.net.dr.dk/admin/ProgramCard/Get/urn%3adr%3amu%3aprogramcard%3a5a057b9b6187a4045846a60d", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Film og TV", "title": "L\u00e6r at holde k\u00e6ft \u2013 og nyd stilheden: L\u00e6s et uddrag af Adam Prices selvhj\u00e6lpsbog", "title_detail": {"value": "L\u00e6r at holde k\u00e6ft \u2013 og nyd stilheden: L\u00e6s et uddrag af Adam Prices selvhj\u00e6lpsbog", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "847a3862-aef5-4a1a-9575-5a7e86bd772a", "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:00:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/kultur/film/laer-holde-kaeft-og-nyd-stilheden-laes-et-uddrag-af-adam-prices-selvhjaelpsbog"}, {"summary": "Instrumentmager k\u00f8bte Dylans westernguitar for 500 dollar. Nu er den solgt for knap 400.000 dollar.", "dr_channelname": "Musik", "id": "c4b241fa-4e50-4aa3-8fa4-78fedb907c98", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/kultur/musik/dylans-gamle-70er-guitar-solgt-millioner", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "Instrumentmager k\u00f8bte Dylans westernguitar for 500 dollar. Nu er den solgt for knap 400.000 dollar.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 35, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "https://www.dr.dk/images/crop/2017/11/12/1510512020_scanpix-20170328-082612-l.jpg", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Musik", "title": "Dylans gamle 70'er-guitar solgt for millioner", "title_detail": {"value": "Dylans gamle 70'er-guitar solgt for millioner", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "c4b241fa-4e50-4aa3-8fa4-78fedb907c98", "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:35:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/kultur/musik/dylans-gamle-70er-guitar-solgt-millioner"}, {"summary": "Efter at Libanons premierminister p\u00e5 mystisk vis pludselig trak sig under rejse i Saudi-Arabien, kr\u00e6ver folk ham tilbage.", "dr_channelname": "Udland", "id": "20254ad3-47cf-408a-907e-f3b7ea1eafb4", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/udland/libanesere-vil-have-deres-premierminister-tilbage", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "Efter at Libanons premierminister p\u00e5 mystisk vis pludselig trak sig under rejse i Saudi-Arabien, kr\u00e6ver folk ham tilbage.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 29, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "https://www.dr.dk/images/other/2017/11/12/scanpix-20171112-070705-4_1.jpg", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Udland", "title": "Libanesere vil have deres premierminister tilbage", "title_detail": {"value": "Libanesere vil have deres premierminister tilbage", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "20254ad3-47cf-408a-907e-f3b7ea1eafb4", "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:29:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/udland/libanesere-vil-have-deres-premierminister-tilbage"}, {"summary": "Lige nu arbejder flere kommuner p\u00e5 at forbyde brug af ellers godkendte spr\u00f8jtemidler p\u00e5 udvalgte omr\u00e5der. Men landbruget k\u00e6mper imod med n\u00e6vnsklager og trusler om retssager.", "dr_channelname": "Indland", "id": "ed7ab27c-b3ab-4d8a-90c3-015c6eb70b84", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/indland/kampen-om-jorden-kommuner-og-landbrug-i-indaedt-strid-om-retten-til-sproejte", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "Lige nu arbejder flere kommuner p\u00e5 at forbyde brug af ellers godkendte spr\u00f8jtemidler p\u00e5 udvalgte omr\u00e5der. Men landbruget k\u00e6mper imod med n\u00e6vnsklager og trusler om retssager.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 0, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "https://www.dr.dk/images/other/2017/11/08/9581438_sulm_vel_pesticidforbud_final-00.00.25.00.jpg", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Indland", "title": "Kampen om jorden: Kommuner og landbrug i ind\u00e6dt strid om retten til at spr\u00f8jte", "title_detail": {"value": "Kampen om jorden: Kommuner og landbrug i ind\u00e6dt strid om retten til at spr\u00f8jte", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "ed7ab27c-b3ab-4d8a-90c3-015c6eb70b84", "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:00:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/indland/kampen-om-jorden-kommuner-og-landbrug-i-indaedt-strid-om-retten-til-sproejte"}, {"summary": "Og det g\u00e5r bedre end for fire \u00e5r siden, svarer skolelederne i ny rundsp\u00f8rge om inklusion.", "dr_channelname": "KV17", "id": "4e09829c-df3b-4cc1-a03e-ccea1515243a", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/politik/kv17/skoleledere-det-gaar-godt-med-rumme-boern-med-saerlige-behov", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "Og det g\u00e5r bedre end for fire \u00e5r siden, svarer skolelederne i ny rundsp\u00f8rge om inklusion.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 17, 57, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "https://www.dr.dk/images/other/2017/11/11/idaogmia_0.jpg", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "KV17", "title": "Skoleledere: Det g\u00e5r godt med at rumme b\u00f8rn med s\u00e6rlige behov", "title_detail": {"value": "Skoleledere: Det g\u00e5r godt med at rumme b\u00f8rn med s\u00e6rlige behov", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "4e09829c-df3b-4cc1-a03e-ccea1515243a", "published": "Sun, 12 Nov 2017 18:57:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/politik/kv17/skoleledere-det-gaar-godt-med-rumme-boern-med-saerlige-behov"}, {"summary": "Violinisten Yehudi Menuhin blev kendt som vidunderbarn. Senere som den yogadyrkende humanist, der fors\u00f8gte at forbedre verden gennem musik.", "dr_channelname": "Klassisk", "id": "9eb96b04-901b-404a-b863-99aeebcf6ce8", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/kultur/klassisk/violinisten-der-blev-foedt-gammel-og-blev-yngre-med-yoga-og-vegetarmad", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "Violinisten Yehudi Menuhin blev kendt som vidunderbarn. Senere som den yogadyrkende humanist, der fors\u00f8gte at forbedre verden gennem musik.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 17, 54, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "http://www.dr.dk/images/other/2017/11/12/topbillede2_0.jpg", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Klassisk", "title": "Violinisten der blev f\u00f8dt gammel \u2013 og blev yngre med yoga og vegetarmad", "title_detail": {"value": "Violinisten der blev f\u00f8dt gammel \u2013 og blev yngre med yoga og vegetarmad", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "9eb96b04-901b-404a-b863-99aeebcf6ce8", "published": "Sun, 12 Nov 2017 18:54:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/kultur/klassisk/violinisten-der-blev-foedt-gammel-og-blev-yngre-med-yoga-og-vegetarmad"}, {"summary": "En kvinde og en mand er dr\u00e6bt i ulykke ved Sinding n\u00e6r Herning. De f\u00f8rte to biler, der st\u00f8dte frontalt sammen.", "dr_channelname": "Indland", "id": "bb583f0e-f36e-4b89-9161-8674e3ad1f6e", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/indland/er-draebt-ved-sammenstoed-ved-jysk-motorvejsbyggeri", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "En kvinde og en mand er dr\u00e6bt i ulykke ved Sinding n\u00e6r Herning. De f\u00f8rte to biler, der st\u00f8dte frontalt sammen.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 18:40:00 +0100", "guidislink": false, "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Indland", "title": "To er dr\u00e6bt ved sammenst\u00f8d ved jysk motorvejsbyggeri", "title_detail": {"value": "To er dr\u00e6bt ved sammenst\u00f8d ved jysk motorvejsbyggeri", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "bb583f0e-f36e-4b89-9161-8674e3ad1f6e", "published_parsed": [2017, 11, 12, 17, 40, 0, 6, 316, 0], "link": "http://www.dr.dk/nyheder/indland/er-draebt-ved-sammenstoed-ved-jysk-motorvejsbyggeri"}, {"summary": "Prisen p\u00e5 n\u00f8dder, te, \u00f8l og sodavand bliver lavere i Danmark med ny erhvervspakke.", "dr_channelname": "Politik", "id": "119d0255-85de-4f3f-b254-b155114af875", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/politik/overblik-alkoholsodavand-og-oel-bliver-billigere-med-ny-aftale", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "Prisen p\u00e5 n\u00f8dder, te, \u00f8l og sodavand bliver lavere i Danmark med ny erhvervspakke.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 17, 19, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "https://www.dr.dk/images/crop/2017/11/12/1510507398_scanpix-20020928-131223-l.jpg", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Politik", "title": "OVERBLIK Alkoholsodavand og \u00f8l bliver billigere med ny aftale", "title_detail": {"value": "OVERBLIK Alkoholsodavand og \u00f8l bliver billigere med ny aftale", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "119d0255-85de-4f3f-b254-b155114af875", "published": "Sun, 12 Nov 2017 18:19:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/politik/overblik-alkoholsodavand-og-oel-bliver-billigere-med-ny-aftale"}, {"summary": "En 22-\u00e5rig mand blev natten til l\u00f8rdag stukket i brystet ved en fest. To unge har meldt sig selv til politiet.", "dr_channelname": "Indland", "id": "1d59b76b-1832-48b1-b0c4-a355f137af07", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/indland/teenagere-er-faengslet-efter-knivstik-ved-fest-i-hellerup", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "En 22-\u00e5rig mand blev natten til l\u00f8rdag stukket i brystet ved en fest. To unge har meldt sig selv til politiet.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 18:17:00 +0100", "guidislink": false, "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Indland", "title": "To teenagere er f\u00e6ngslet efter knivstik ved fest i Hellerup", "title_detail": {"value": "To teenagere er f\u00e6ngslet efter knivstik ved fest i Hellerup", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "1d59b76b-1832-48b1-b0c4-a355f137af07", "published_parsed": [2017, 11, 12, 17, 17, 0, 6, 316, 0], "link": "http://www.dr.dk/nyheder/indland/teenagere-er-faengslet-efter-knivstik-ved-fest-i-hellerup"}, {"summary": "Voldsomme kampe mellem demonstranter og politiet udspillede sig i Manilas gader inden Trumps ankomst.", "dr_channelname": "Udland", "id": "17cda29c-9548-4d9b-9b4f-62d461cbce4a", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/udland/hundredvis-protesterede-mod-trumps-besoeg-i-filippinerne", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "Voldsomme kampe mellem demonstranter og politiet udspillede sig i Manilas gader inden Trumps ankomst.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 16, 51, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "https://www.dr.dk/images/other/2017/11/12/scanpix-20171112-132604-4.jpg", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Udland", "title": "Hundredvis protesterede mod Trumps bes\u00f8g i Filippinerne", "title_detail": {"value": "Hundredvis protesterede mod Trumps bes\u00f8g i Filippinerne", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "17cda29c-9548-4d9b-9b4f-62d461cbce4a", "published": "Sun, 12 Nov 2017 17:51:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/udland/hundredvis-protesterede-mod-trumps-besoeg-i-filippinerne"}, {"summary": "Ny aftale fjerner flere afgifter og s\u00e6nker blandt andet ogs\u00e5 elvarme-afgift.", "dr_channelname": "Politik", "id": "e18d3bf3-f68c-43ea-bf61-858612781980", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/politik/regeringen-saenker-afgiften-paa-noedder-og-regnfrakker", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "Ny aftale fjerner flere afgifter og s\u00e6nker blandt andet ogs\u00e5 elvarme-afgift.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 16, 39, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "https://www.dr.dk/images/crop/2017/11/12/1510506068_scanpix-20150429-204432-a.jpg", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Politik", "title": "Regeringen s\u00e6nker afgiften p\u00e5 n\u00f8dder og regnfrakker", "title_detail": {"value": "Regeringen s\u00e6nker afgiften p\u00e5 n\u00f8dder og regnfrakker", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "e18d3bf3-f68c-43ea-bf61-858612781980", "published": "Sun, 12 Nov 2017 17:39:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/politik/regeringen-saenker-afgiften-paa-noedder-og-regnfrakker"}, {"summary": "Superrige Nick Hanauer frygter voldelig revolution, hvis ikke gabet mellem rig og fattig i USA mindskes.", "dr_channelname": "Udland", "id": "da570a7c-6f34-4342-b677-9695d7246a55", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/udland/milliardaeren-der-kaemper-mod-ulighed-usa-har-kurs-mod-revolution", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "Superrige Nick Hanauer frygter voldelig revolution, hvis ikke gabet mellem rig og fattig i USA mindskes.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 15, 56, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "http://mu.net.dr.dk/admin/ProgramCard/Get/urn%3adr%3amu%3aprogramcard%3a5a08112a6187a409a4c2f004", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Udland", "title": "Milliard\u00e6ren, der k\u00e6mper mod ulighed: USA har kurs mod revolution", "title_detail": {"value": "Milliard\u00e6ren, der k\u00e6mper mod ulighed: USA har kurs mod revolution", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "da570a7c-6f34-4342-b677-9695d7246a55", "published": "Sun, 12 Nov 2017 16:56:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/udland/milliardaeren-der-kaemper-mod-ulighed-usa-har-kurs-mod-revolution"}, {"summary": "Hundredvis af selskaber har flyttet deres juridiske hovedkvarter fra Barcelona p\u00e5 grund af politisk uro.", "dr_channelname": "Udland", "id": "6f03d312-2fec-416a-bbf7-866bc1fa54b7", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/udland/spaniens-leder-i-boen-til-firmaer-forlad-ikke-catalonien", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "Hundredvis af selskaber har flyttet deres juridiske hovedkvarter fra Barcelona p\u00e5 grund af politisk uro.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 15, 48, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "https://www.dr.dk/images/crop/2017/11/12/1510502200_scanpix-20171112-161115-l.jpg", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Udland", "title": "Spaniens leder i b\u00f8n til firmaer: Forlad ikke Catalonien", "title_detail": {"value": "Spaniens leder i b\u00f8n til firmaer: Forlad ikke Catalonien", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "6f03d312-2fec-416a-bbf7-866bc1fa54b7", "published": "Sun, 12 Nov 2017 16:48:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/udland/spaniens-leder-i-boen-til-firmaer-forlad-ikke-catalonien"}, {"summary": "Bedemanden Kirsten Madsen fotograferer afd\u00f8de, s\u00e5 de p\u00e5r\u00f8rende har noget at mindes.", "dr_channelname": "Syd- og S\u00f8nderjylland", "id": "10eb6425-37d0-400a-a189-58e993e8ac44", "links": [{"href": "http://www.dr.dk/nyheder/regionale/syd/kirsten-fotograferer-doede-mennesker-jeg-har-vaeret-bange-dem", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "summary_detail": {"value": "Bedemanden Kirsten Madsen fotograferer afd\u00f8de, s\u00e5 de p\u00e5r\u00f8rende har noget at mindes.", "type": "text/html", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 15, 6, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "dr_imageuri620x349": "http://www.dr.dk/images/other/2017/11/12/img_4661.jpeg", "dr_xmlimagearticle": "", "dr_channeldisplayname": "Syd- og S\u00f8nderjylland", "title": "Kirsten fotograferer d\u00f8de mennesker: Jeg har v\u00e6ret bange for dem", "title_detail": {"value": "Kirsten fotograferer d\u00f8de mennesker: Jeg har v\u00e6ret bange for dem", "type": "text/plain", "base": "https://www.dr.dk/nyheder/service/feeds/allenyheder", "language": null}, "dr_postingguid": "10eb6425-37d0-400a-a189-58e993e8ac44", "published": "Sun, 12 Nov 2017 16:06:00 +0100", "link": "http://www.dr.dk/nyheder/regionale/syd/kirsten-fotograferer-doede-mennesker-jeg-har-vaeret-bange-dem"}]}, {"headers": {"X-Varnish-Cache-Control": "max-age=300", "TV2-Proxy": "d.php.web.tv2net.dk - prod -  processing time = D=2549 uS", "TV2-Proxy-Host": "d.php.web.tv2net.dk Port=80 processing time = D=2548 uS", "Vary": "Accept-Encoding,HTTPS,X-SSL-OFFLOAD", "Connection": "close", "Date": "Mon, 13 Nov 2017 02:52:14 GMT", "Content-type": "application/rss+xml;charset=UTF-8", "Age": "98", "access-control-allow-origin": "*", "Expires": "Mon, 13 Nov 2017 02:55:36 GMT", "Via": "1.1 localhost", "X-UA-Compatible": "IE=Edge,chrome=1", "Content-Length": "6618", "Cache-Control": "no-cache, must-revalidate", "Content-Encoding": "gzip"}, "namespaces": {"content": "http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"}, "href": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "status": 200, "encoding": "UTF-8", "version": "rss20", "feed": {"image": {"title": "TV 2 - alle nyheder", "links": [{"href": "http://tv2.dk", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "href": "http://tv2.dk/profiles/tv2/modules/custom/t2zerowing/pkg/img/apple-touch-icon-precomposed.png", "title_detail": {"value": "TV 2 - alle nyheder", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "link": "http://tv2.dk"}, "title_detail": {"value": "TV 2 - alle nyheder", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "links": [{"href": "http://tv2.dk", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "subtitle_detail": {"value": "Nyheder fra tv2.dk", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "rights_detail": {"value": "Copyright \u00a9 TV 2 DANMARK A/S. All rights reserved", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "updated_parsed": [2017, 11, 13, 2, 50, 36, 0, 317, 0], "title": "TV 2 - alle nyheder", "updated": "Mon, 13 Nov 2017 02:50:36 GMT", "generator_detail": {"name": "Feed for Node.js"}, "rights": "Copyright \u00a9 TV 2 DANMARK A/S. All rights reserved", "subtitle": "Nyheder fra tv2.dk", "docs": "http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss", "link": "http://tv2.dk", "generator": "Feed for Node.js"}, "bozo": 0, "name": "TV2", "entries": [{"summary": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/7ac037fc-9e16-4d65-93a6-cd45ffab2118.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=9a8555bd891cbaafc1bdd21928f0f451a9cd76cbe691a96b6f4589b5e34343d2\" alt=\"Arkiv\" /></p><p>Der er udsigt til en pause fra de mange skyderier, der har h\u00e6rget i K\u00f8benhavn de seneste m\u00e5neder.</p>\n\n<p>Der er nemlig indg\u00e5et en v\u00e5benhvile mellem banderne Loyal To Familia, der holder til omkring Bl\u00e5g\u00e5r...</p>", "id": "http://cms.tv2.dk/node/1345612", "links": [{"href": "http://nyheder.tv2.dk/krimi/2017-11-12-tv-2-erfarer-der-er-indgaaet-vaabenhvile-i-bandekonflikt", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:36:29 GMT", "author_detail": {"name": "Mads Biener"}, "guidislink": false, "author": "Mads Biener", "title": "TV 2 erfarer: Der er indg\u00e5et v\u00e5benhvile i bandekonflikt", "title_detail": {"value": "TV 2 erfarer: Der er indg\u00e5et v\u00e5benhvile i bandekonflikt", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "authors": [{"name": "Lasse Ravn\u00f8"}, {"name": "Cecilie Rex Selmer"}, {"name": "Mads Biener"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 36, 29, 6, 316, 0], "content": [{"value": "-", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}], "summary_detail": {"value": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/7ac037fc-9e16-4d65-93a6-cd45ffab2118.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=9a8555bd891cbaafc1bdd21928f0f451a9cd76cbe691a96b6f4589b5e34343d2\" alt=\"Arkiv\" /></p><p>Der er udsigt til en pause fra de mange skyderier, der har h\u00e6rget i K\u00f8benhavn de seneste m\u00e5neder.</p>\n\n<p>Der er nemlig indg\u00e5et en v\u00e5benhvile mellem banderne Loyal To Familia, der holder til omkring Bl\u00e5g\u00e5r...</p>", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "link": "http://nyheder.tv2.dk/krimi/2017-11-12-tv-2-erfarer-der-er-indgaaet-vaabenhvile-i-bandekonflikt"}, {"summary": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/dc29db56-4b86-4a00-9198-c0038f8b8436.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=331ec85477d6ea18c9f18812ae94e7566cf2ef725e1525be9e6afd17d7d18e5d\" alt=\"Jordsk&aelig;lvet blev m&aring;lt til en styrke p&aring; 7,2.\" /></p><p>Mindst 129 mennesker meldes omkommet i Iran, efter at et kraftigt jordsk\u00e6lv ramte en bjergrig region t\u00e6t p\u00e5 den iransk-irakiske gr\u00e6nse s\u00f8ndag aften</p>\n\n<p>Sk\u00e6lvet havde en beregnet st\u00f8rrelse p\u00e5 7,3, oplys...</p>", "id": "http://cms.tv2.dk/node/1345502", "links": [{"href": "http://nyheder.tv2.dk/udland/2017-11-12-flere-end-130-omkommet-i-kraftigt-jordskaelv-i-irak-og-iran-0", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Mon, 13 Nov 2017 02:41:06 GMT", "author_detail": {"name": "Ritzau"}, "guidislink": false, "author": "Ritzau", "title": "Flere end 130 omkommet i kraftigt jordsk\u00e6lv i Irak og Iran", "title_detail": {"value": "Flere end 130 omkommet i kraftigt jordsk\u00e6lv i Irak og Iran", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "authors": [{"name": "Martin W\u00f8ldike"}, {"name": "Ritzau"}], "published_parsed": [2017, 11, 13, 2, 41, 6, 0, 317, 0], "content": [{"value": "-", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}], "summary_detail": {"value": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/dc29db56-4b86-4a00-9198-c0038f8b8436.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=331ec85477d6ea18c9f18812ae94e7566cf2ef725e1525be9e6afd17d7d18e5d\" alt=\"Jordsk&aelig;lvet blev m&aring;lt til en styrke p&aring; 7,2.\" /></p><p>Mindst 129 mennesker meldes omkommet i Iran, efter at et kraftigt jordsk\u00e6lv ramte en bjergrig region t\u00e6t p\u00e5 den iransk-irakiske gr\u00e6nse s\u00f8ndag aften</p>\n\n<p>Sk\u00e6lvet havde en beregnet st\u00f8rrelse p\u00e5 7,3, oplys...</p>", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "link": "http://nyheder.tv2.dk/udland/2017-11-12-flere-end-130-omkommet-i-kraftigt-jordskaelv-i-irak-og-iran-0"}, {"summary": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/6708c699-7d2b-45b9-9239-b75307dcb96f.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=60007f92b8676fedaada9752fb4886cc2e908b985299cca5453fe4267a2ea8fb\" alt=\"N&aelig;sten en tredjedel af de 17-&aring;rige har taget k&oslash;rekort siden 1. januar, hvor en ny ordning tr&aring;dte i kraft.\" /></p><p>H\u00e6nderne p\u00e5 l\u00e6derrattet i den sorte Audi er kun 17 somre.</p>\n\n<p>- Jeg bliver mere tryg af at have nogen siddende ved siden af mig, siger studerende Clara Bille Truelsen, der er en af de unge, der f\u00e5et k\u00f8...</p>", "id": "http://cms.tv2.dk/node/1345532", "links": [{"href": "http://nyheder.tv2.dk/samfund/2017-11-12-hver-tredje-17-aarig-har-faaet-koerekort-og-de-koerer-paent", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:21:05 GMT", "author_detail": {"name": "Cecilie Rex Selmer"}, "guidislink": false, "author": "Cecilie Rex Selmer", "title": "Hver tredje 17-\u00e5rig har f\u00e5et k\u00f8rekort \u2013 og de k\u00f8rer p\u00e6nt", "title_detail": {"value": "Hver tredje 17-\u00e5rig har f\u00e5et k\u00f8rekort \u2013 og de k\u00f8rer p\u00e6nt", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "authors": [{"name": "Cecilie Rex Selmer"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 21, 5, 6, 316, 0], "content": [{"value": "-", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}], "summary_detail": {"value": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/6708c699-7d2b-45b9-9239-b75307dcb96f.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=60007f92b8676fedaada9752fb4886cc2e908b985299cca5453fe4267a2ea8fb\" alt=\"N&aelig;sten en tredjedel af de 17-&aring;rige har taget k&oslash;rekort siden 1. januar, hvor en ny ordning tr&aring;dte i kraft.\" /></p><p>H\u00e6nderne p\u00e5 l\u00e6derrattet i den sorte Audi er kun 17 somre.</p>\n\n<p>- Jeg bliver mere tryg af at have nogen siddende ved siden af mig, siger studerende Clara Bille Truelsen, der er en af de unge, der f\u00e5et k\u00f8...</p>", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "link": "http://nyheder.tv2.dk/samfund/2017-11-12-hver-tredje-17-aarig-har-faaet-koerekort-og-de-koerer-paent"}, {"summary": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/19249470-d98e-44e8-8671-90bf98f3b51e.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=8fe4b6c1783fea55186c95b0759b248214dcbbba2daa236171505900f0402ec9\" alt=\"Andreas Holst i aktion under nederlaget til Kielce.\" /></p><p>Trods seks nederlag i syv Champions League-kampe har h\u00e5ndboldm\u00e6ndene fra Aalborg ikke mistet modet.</p>\n\n<p>S\u00e5dan lyder det fra langskytten Andreas Holst efter s\u00f8ndagens 30-34-nederlag til polske Vive Kiel...</p>", "id": "http://cms.tv2.dk/node/1345442", "links": [{"href": "http://sport.tv2.dk/handbold/2017-11-12-aalborg-tabte-for-sjette-gang-i-cl-vi-kan-sagtens-vaere-med", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:18:08 GMT", "author_detail": {"name": "Ritzau"}, "guidislink": false, "author": "Ritzau", "title": "Aalborg tabte for sjette gang i CL: - Vi kan sagtens v\u00e6re med", "title_detail": {"value": "Aalborg tabte for sjette gang i CL: - Vi kan sagtens v\u00e6re med", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "authors": [{"name": "Ritzau"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 18, 8, 6, 316, 0], "content": [{"value": "-", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}], "summary_detail": {"value": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/19249470-d98e-44e8-8671-90bf98f3b51e.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=8fe4b6c1783fea55186c95b0759b248214dcbbba2daa236171505900f0402ec9\" alt=\"Andreas Holst i aktion under nederlaget til Kielce.\" /></p><p>Trods seks nederlag i syv Champions League-kampe har h\u00e5ndboldm\u00e6ndene fra Aalborg ikke mistet modet.</p>\n\n<p>S\u00e5dan lyder det fra langskytten Andreas Holst efter s\u00f8ndagens 30-34-nederlag til polske Vive Kiel...</p>", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "link": "http://sport.tv2.dk/handbold/2017-11-12-aalborg-tabte-for-sjette-gang-i-cl-vi-kan-sagtens-vaere-med"}, {"summary": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/37d34ddf-e6a6-41f0-a4f5-a14ea1fa85b5.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=03477c345fb4afa0b3a38c17f02d15d1d912ee251a451ff2e04576826755995d\" alt=\"Med 0-0 i Gr&aelig;kenland er Kroatien klar til VM i Rusland med samlet 4-1.\" /></p><p>Kroatien er for femte gang i historien klar til at spille med ved VM i fodbold.</p>\n\n<p>Det blev ikke overraskende facit, efter at det kroatiske hold s\u00f8ndag aften havde overst\u00e5et returkampen mod Gr\u00e6kenland...</p>", "id": "http://cms.tv2.dk/node/1345692", "links": [{"href": "http://sport.tv2.dk/fodbold/2017-11-12-kroatien-er-sikkert-klar-til-vm-efter-playoff", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:41:15 GMT", "author_detail": {"name": "Ritzau"}, "guidislink": false, "author": "Ritzau", "title": "Kroatien er sikkert klar til VM efter playoff", "title_detail": {"value": "Kroatien er sikkert klar til VM efter playoff", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "authors": [{"name": "Ritzau"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 41, 15, 6, 316, 0], "content": [{"value": "-", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}], "summary_detail": {"value": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/37d34ddf-e6a6-41f0-a4f5-a14ea1fa85b5.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=03477c345fb4afa0b3a38c17f02d15d1d912ee251a451ff2e04576826755995d\" alt=\"Med 0-0 i Gr&aelig;kenland er Kroatien klar til VM i Rusland med samlet 4-1.\" /></p><p>Kroatien er for femte gang i historien klar til at spille med ved VM i fodbold.</p>\n\n<p>Det blev ikke overraskende facit, efter at det kroatiske hold s\u00f8ndag aften havde overst\u00e5et returkampen mod Gr\u00e6kenland...</p>", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "link": "http://sport.tv2.dk/fodbold/2017-11-12-kroatien-er-sikkert-klar-til-vm-efter-playoff"}, {"summary": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/4bec877e-6b41-47dc-81f1-373ec00aacc5.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=fd73d1cdcad1368b2befd1e58fe06794cc6e6a0e2cf503628864184eb859148e\" alt=\"Episoden fandt sted p&aring; Kunstmuseet Aros kort f&oslash;r klokken 12.00 s&oslash;ndag.\" /></p><p>S\u00f8ndag formiddag m\u00e5tte \u00d8stjyllands Politi rykke ud til kunstmuseet Aros, hvor en person havde lavet h\u00e6rv\u00e6rk.</p>\n\n<p>Der var tale om en 24-\u00e5rig mand fra Aarhus, som havde flyttet rundt p\u00e5 genstande og tegn...</p>", "links": [{"href": "http://nyheder.tv2.dk/lokalt/2017-11-12-en-anholdt-for-at-tegne-paa-kunstvaerker-paa-aros", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "id": "http://cms.tv2.dk/node/1345652", "content": [{"value": "-", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:00:19 GMT", "title": "En anholdt for at tegne p\u00e5 kunstv\u00e6rker p\u00e5 Aros", "guidislink": false, "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 0, 19, 6, 316, 0], "link": "http://nyheder.tv2.dk/lokalt/2017-11-12-en-anholdt-for-at-tegne-paa-kunstvaerker-paa-aros", "summary_detail": {"value": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/4bec877e-6b41-47dc-81f1-373ec00aacc5.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=fd73d1cdcad1368b2befd1e58fe06794cc6e6a0e2cf503628864184eb859148e\" alt=\"Episoden fandt sted p&aring; Kunstmuseet Aros kort f&oslash;r klokken 12.00 s&oslash;ndag.\" /></p><p>S\u00f8ndag formiddag m\u00e5tte \u00d8stjyllands Politi rykke ud til kunstmuseet Aros, hvor en person havde lavet h\u00e6rv\u00e6rk.</p>\n\n<p>Der var tale om en 24-\u00e5rig mand fra Aarhus, som havde flyttet rundt p\u00e5 genstande og tegn...</p>", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "title_detail": {"value": "En anholdt for at tegne p\u00e5 kunstv\u00e6rker p\u00e5 Aros", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}}, {"summary": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/f72b5493-ac4a-4a99-9af1-848aef4792d1.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=e185db68a6a8337b37f41f4c7acf9b4edb0496ad5038f43a5faa4145f1140c9e\" alt=\"Nordirland tabte samlet 1-0 til Schweiz.\" /></p><p>Det blev et dramatisk slag, da Schweiz og Nordirland s\u00f8ndag udk\u00e6mpede den anden playoffdyst p\u00e5 f\u00e5 dage om en plads ved VM i fodbold n\u00e6ste \u00e5r.</p>\n\n<p>Med 0-0 hjemme i Basel sikrede schweizerne VM-billetten...</p>", "id": "http://cms.tv2.dk/node/1345632", "links": [{"href": "http://sport.tv2.dk/fodbold/2017-11-12-nordirlands-landstraener-er-stolt-trods-farvel-til-vm", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:43:18 GMT", "author_detail": {"name": "Ritzau"}, "guidislink": false, "author": "Ritzau", "title": "Nordirlands landstr\u00e6ner er stolt trods farvel til VM", "title_detail": {"value": "Nordirlands landstr\u00e6ner er stolt trods farvel til VM", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "authors": [{"name": "Ritzau"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 43, 18, 6, 316, 0], "content": [{"value": "-", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}], "summary_detail": {"value": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/f72b5493-ac4a-4a99-9af1-848aef4792d1.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=e185db68a6a8337b37f41f4c7acf9b4edb0496ad5038f43a5faa4145f1140c9e\" alt=\"Nordirland tabte samlet 1-0 til Schweiz.\" /></p><p>Det blev et dramatisk slag, da Schweiz og Nordirland s\u00f8ndag udk\u00e6mpede den anden playoffdyst p\u00e5 f\u00e5 dage om en plads ved VM i fodbold n\u00e6ste \u00e5r.</p>\n\n<p>Med 0-0 hjemme i Basel sikrede schweizerne VM-billetten...</p>", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "link": "http://sport.tv2.dk/fodbold/2017-11-12-nordirlands-landstraener-er-stolt-trods-farvel-til-vm"}, {"summary": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/8da942f9-7252-4810-8ebc-aa2113fd18ad.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=911aea2d1dbe6fe1d0e09cb27b334aa8826de72c01ca7d843e1a83c5f7a924ce\" alt=\"Peter Aalb&aelig;k Jensen.\" /></p><p>Ydmygelser, mobning og sexchikane har i \u00e5rtier v\u00e6ret en del af arbejdskulturen p\u00e5 Zentropa. Det fort\u00e6ller blandt andre Meta Louise Foldager S\u00f8rensen, der arbejdede som producer p\u00e5 Zentropa fra 2006-20...</p>", "id": "http://cms.tv2.dk/node/1345582", "links": [{"href": "http://nyheder.tv2.dk/samfund/2017-11-12-aalbaek-efter-beskyldninger-om-sexchikane-det-var-abegrotten-overfor-de-staerke", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:37:13 GMT", "author_detail": {"name": "Cecilie Rex Selmer"}, "guidislink": false, "author": "Cecilie Rex Selmer", "title": "Aalb\u00e6k efter beskyldninger om sexchikane: - Det var abegrotten overfor de st\u00e6rke kvinder", "title_detail": {"value": "Aalb\u00e6k efter beskyldninger om sexchikane: - Det var abegrotten overfor de st\u00e6rke kvinder", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "authors": [{"name": "Cecilie Rex Selmer"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 37, 13, 6, 316, 0], "content": [{"value": "-", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}], "summary_detail": {"value": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/8da942f9-7252-4810-8ebc-aa2113fd18ad.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=911aea2d1dbe6fe1d0e09cb27b334aa8826de72c01ca7d843e1a83c5f7a924ce\" alt=\"Peter Aalb&aelig;k Jensen.\" /></p><p>Ydmygelser, mobning og sexchikane har i \u00e5rtier v\u00e6ret en del af arbejdskulturen p\u00e5 Zentropa. Det fort\u00e6ller blandt andre Meta Louise Foldager S\u00f8rensen, der arbejdede som producer p\u00e5 Zentropa fra 2006-20...</p>", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "link": "http://nyheder.tv2.dk/samfund/2017-11-12-aalbaek-efter-beskyldninger-om-sexchikane-det-var-abegrotten-overfor-de-staerke"}, {"summary": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/ea09c1c8-2cf3-442a-9870-9476cfe1c9f8.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=0778151aac55f9741a7d99f6b4532929172001fc67bb8e58154fedeef439bc69\" alt=\"OL-guldvinderen Pernille Blume er blandt de 37 navne.\" /></p><p>Det kommer ikke til at skorte p\u00e5 danske navne ved kortbane-EM i K\u00f8benhavn i december.</p>\n\n\n\n<p>Dansk Sv\u00f8mmeunion har efter de seneste dages DM i Greve udtaget ikke mindre end 37 sv\u00f8mmere til EM.</p>\n\n<p>- De...</p>", "id": "http://cms.tv2.dk/node/1345592", "links": [{"href": "http://sport.tv2.dk/svomning/2017-11-12-stor-dansk-trup-er-udtaget-til-em-pa-hjemmebane", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:18:04 GMT", "author_detail": {"name": "Ritzau"}, "guidislink": false, "author": "Ritzau", "title": "Stor dansk trup er udtaget til EM p\u00e5 hjemmebane", "title_detail": {"value": "Stor dansk trup er udtaget til EM p\u00e5 hjemmebane", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "authors": [{"name": "Ritzau"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 18, 4, 6, 316, 0], "content": [{"value": "-", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}], "summary_detail": {"value": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/ea09c1c8-2cf3-442a-9870-9476cfe1c9f8.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=0778151aac55f9741a7d99f6b4532929172001fc67bb8e58154fedeef439bc69\" alt=\"OL-guldvinderen Pernille Blume er blandt de 37 navne.\" /></p><p>Det kommer ikke til at skorte p\u00e5 danske navne ved kortbane-EM i K\u00f8benhavn i december.</p>\n\n\n\n<p>Dansk Sv\u00f8mmeunion har efter de seneste dages DM i Greve udtaget ikke mindre end 37 sv\u00f8mmere til EM.</p>\n\n<p>- De...</p>", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "link": "http://sport.tv2.dk/svomning/2017-11-12-stor-dansk-trup-er-udtaget-til-em-pa-hjemmebane"}, {"summary": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/ab95f210-c995-4419-9e6b-4ee4f0ee7247.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=d13b2e15d62ce05e2fa36adeba46272785b00f47036b2662ec97e10c37bb9aa1\" alt=\"Magnussen p&aring;k&oslash;rer Daniel Ricciardo p&aring; f&oslash;rste omgang i Brasiliens grandprix.\" /></p><p>Kevin Magnussen slipper for en straf, efter han p\u00e5 f\u00f8rste omgang i Brasiliens grandprix var involveret i en mindre lavine af uheld p\u00e5 allerf\u00f8rste omgang.</p>\n\n\n\n<p>Allerede i andet sving ramte danskeren&...</p>", "id": "http://cms.tv2.dk/node/1345542", "links": [{"href": "http://sport.tv2.dk/formel-1/2017-11-12-magnussen-undgaar-straf-efter-sammenstoed-da-jeg-saa-ham-var-det-for-sent", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:52:15 GMT", "author_detail": {"name": "Nicolai Margon Madsen"}, "guidislink": false, "author": "Nicolai Margon Madsen", "title": "Magnussen undg\u00e5r straf efter sammenst\u00f8d: - Da jeg s\u00e5 ham, var det for sent", "title_detail": {"value": "Magnussen undg\u00e5r straf efter sammenst\u00f8d: - Da jeg s\u00e5 ham, var det for sent", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "authors": [{"name": "Nicolai Margon Madsen"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 52, 15, 6, 316, 0], "content": [{"value": "-", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}], "summary_detail": {"value": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/ab95f210-c995-4419-9e6b-4ee4f0ee7247.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=d13b2e15d62ce05e2fa36adeba46272785b00f47036b2662ec97e10c37bb9aa1\" alt=\"Magnussen p&aring;k&oslash;rer Daniel Ricciardo p&aring; f&oslash;rste omgang i Brasiliens grandprix.\" /></p><p>Kevin Magnussen slipper for en straf, efter han p\u00e5 f\u00f8rste omgang i Brasiliens grandprix var involveret i en mindre lavine af uheld p\u00e5 allerf\u00f8rste omgang.</p>\n\n\n\n<p>Allerede i andet sving ramte danskeren&...</p>", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "link": "http://sport.tv2.dk/formel-1/2017-11-12-magnussen-undgaar-straf-efter-sammenstoed-da-jeg-saa-ham-var-det-for-sent"}, {"summary": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/505ecd41-bdba-4be3-8920-cf9ba763d9f6.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=26444fbaf401a39e6b5eadeb801d915cac839dba608bdd2a7fe27c0e2e564f63\" alt=\".\" /></p><p>46 point stod der ud for b\u00e5de Danmark og Frankrig, da den sidste af de 12 spurter var k\u00f8rt.</p>\n\n<p>Danske Niklas Larsen k\u00f8rte ikke den sidste spurt for at f\u00e5 point, men for at sl\u00e5 netop franskm\u00e6ndene, s\u00e5l...</p>", "id": "http://cms.tv2.dk/node/1345572", "links": [{"href": "http://sport.tv2.dk/banecykling/2017-11-12-dansk-duo-tog-world-cup-guld-i-parloeb", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:30:19 GMT", "author_detail": {"name": "Bo Bentsen"}, "guidislink": false, "author": "Bo Bentsen", "title": "Dansk duo tog World Cup-guld i parl\u00f8b", "title_detail": {"value": "Dansk duo tog World Cup-guld i parl\u00f8b", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "authors": [{"name": "Bo Bentsen"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 30, 19, 6, 316, 0], "content": [{"value": "-", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}], "summary_detail": {"value": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/505ecd41-bdba-4be3-8920-cf9ba763d9f6.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=26444fbaf401a39e6b5eadeb801d915cac839dba608bdd2a7fe27c0e2e564f63\" alt=\".\" /></p><p>46 point stod der ud for b\u00e5de Danmark og Frankrig, da den sidste af de 12 spurter var k\u00f8rt.</p>\n\n<p>Danske Niklas Larsen k\u00f8rte ikke den sidste spurt for at f\u00e5 point, men for at sl\u00e5 netop franskm\u00e6ndene, s\u00e5l...</p>", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "link": "http://sport.tv2.dk/banecykling/2017-11-12-dansk-duo-tog-world-cup-guld-i-parloeb"}, {"summary": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/f3ae1c31-4c3a-4a04-878c-e4020fbc1a30.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=043cba2c94e4ef37dd7dafd693beaa9cc90475907610f2373802b4e965d334a6\" alt=\"Pakken koster n&aelig;ste &aring;r 700 millioner kroner stigende til 2,2 milliarder kroner i 2023.\n\" /></p><p>Socialdemokratiet st\u00e5r ikke bag en ny erhvervspakke, som regeringen har aftalt med Dansk Folkeparti og De Radikale.</p>\n\n<p>Pakken s\u00e6nker blandt andet en r\u00e6kke afgifter p\u00e5 varer, og den er finansieret ved ...</p>", "id": "http://cms.tv2.dk/node/1345412", "links": [{"href": "http://nyheder.tv2.dk/politik/2017-11-12-s-star-uden-for-erhvervspakke-meget-af-det-er-udmaerket", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:10:12 GMT", "author_detail": {"name": "Ritzau"}, "guidislink": false, "author": "Ritzau", "title": "S st\u00e5r uden for erhvervspakke: Meget af det er udm\u00e6rket", "title_detail": {"value": "S st\u00e5r uden for erhvervspakke: Meget af det er udm\u00e6rket", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "authors": [{"name": "Ritzau"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 10, 12, 6, 316, 0], "content": [{"value": "-", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}], "summary_detail": {"value": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/f3ae1c31-4c3a-4a04-878c-e4020fbc1a30.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=043cba2c94e4ef37dd7dafd693beaa9cc90475907610f2373802b4e965d334a6\" alt=\"Pakken koster n&aelig;ste &aring;r 700 millioner kroner stigende til 2,2 milliarder kroner i 2023.\n\" /></p><p>Socialdemokratiet st\u00e5r ikke bag en ny erhvervspakke, som regeringen har aftalt med Dansk Folkeparti og De Radikale.</p>\n\n<p>Pakken s\u00e6nker blandt andet en r\u00e6kke afgifter p\u00e5 varer, og den er finansieret ved ...</p>", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "link": "http://nyheder.tv2.dk/politik/2017-11-12-s-star-uden-for-erhvervspakke-meget-af-det-er-udmaerket"}, {"summary": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/5e15a47c-3b02-4fc9-b2a8-b349333f527b.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=0a1f52aacfa47c65a61bb37a4cf88f7ac8a8bd2ca0ac6cc3c11f73c47eedf867\" alt=\"Schweiz er klar til VM i Rusland efter samlet 1-0 over Nordirland.\" /></p><p>For fjerde gang i tr\u00e6k er Schweiz klar til at spille med ved VM i fodbold.</p>\n\n<p>S\u00f8ndag kvalificerede schweizerne sig til slutrunden i Rusland med 0-0 hjemme mod Nordirland i den anden af to playoffkampe...</p>", "id": "http://cms.tv2.dk/node/1345482", "links": [{"href": "http://sport.tv2.dk/fodbold/2017-11-12-skandalost-straffespark-var-nok-schweiz-er-klar-til-vm", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:06:20 GMT", "author_detail": {"name": "Ritzau"}, "guidislink": false, "author": "Ritzau", "title": "'Skandal\u00f8st' straffespark var nok - Schweiz er klar til VM", "title_detail": {"value": "'Skandal\u00f8st' straffespark var nok - Schweiz er klar til VM", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "authors": [{"name": "Ritzau"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 6, 20, 6, 316, 0], "content": [{"value": "-", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}], "summary_detail": {"value": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/5e15a47c-3b02-4fc9-b2a8-b349333f527b.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=0a1f52aacfa47c65a61bb37a4cf88f7ac8a8bd2ca0ac6cc3c11f73c47eedf867\" alt=\"Schweiz er klar til VM i Rusland efter samlet 1-0 over Nordirland.\" /></p><p>For fjerde gang i tr\u00e6k er Schweiz klar til at spille med ved VM i fodbold.</p>\n\n<p>S\u00f8ndag kvalificerede schweizerne sig til slutrunden i Rusland med 0-0 hjemme mod Nordirland i den anden af to playoffkampe...</p>", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "link": "http://sport.tv2.dk/fodbold/2017-11-12-skandalost-straffespark-var-nok-schweiz-er-klar-til-vm"}, {"summary": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/af0139a1-50ca-40cd-988e-3ac4a2d8f20d.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=b78b4842d0adab04b4899d9e0494e7f42249ea029fd45b7afdf8650e3f585543\" alt=\"USA&#39;s Shelby Rogers (tv.) og Coco Vandeweghe (th.) efter sejren.\" /></p><p>USA's tenniskvinder vandt Fed Cup for 18. gang s\u00f8ndag aften, da det blev til en samlet 3-2-sejr over Hviderusland i finalen i Minsk.</p>\n\n<p>Det er f\u00f8rste gang siden 2000, at USA vinder turneringen for lan...</p>", "id": "http://cms.tv2.dk/node/1345462", "links": [{"href": "http://sport.tv2.dk/tennis/2017-11-12-usa-vinder-fed-cup-for-forste-gang-i-17-ar", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 18:55:16 GMT", "author_detail": {"name": "Ritzau"}, "guidislink": false, "author": "Ritzau", "title": "USA vinder Fed Cup for f\u00f8rste gang i 17 \u00e5r", "title_detail": {"value": "USA vinder Fed Cup for f\u00f8rste gang i 17 \u00e5r", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "authors": [{"name": "Ritzau"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 55, 16, 6, 316, 0], "content": [{"value": "-", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}], "summary_detail": {"value": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/af0139a1-50ca-40cd-988e-3ac4a2d8f20d.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=b78b4842d0adab04b4899d9e0494e7f42249ea029fd45b7afdf8650e3f585543\" alt=\"USA&#39;s Shelby Rogers (tv.) og Coco Vandeweghe (th.) efter sejren.\" /></p><p>USA's tenniskvinder vandt Fed Cup for 18. gang s\u00f8ndag aften, da det blev til en samlet 3-2-sejr over Hviderusland i finalen i Minsk.</p>\n\n<p>Det er f\u00f8rste gang siden 2000, at USA vinder turneringen for lan...</p>", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "link": "http://sport.tv2.dk/tennis/2017-11-12-usa-vinder-fed-cup-for-forste-gang-i-17-ar"}, {"summary": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/a8883e5c-6219-45f1-9884-c83b24d1722d.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=379f40634e2bc99fffab8129512fb54043e398b0655e4be0421ef36798528d56\" alt=\"Her er det lige ved at v&aelig;re forbi for en norsk dreng, som mirakul&oslash;st slipper med livet i behold.\" /></p><p>I Norge har en video f\u00e5et alle til at holde vejret.</p>\n\n<p>Videoen, som er optaget den 19. juni med de lovpligtige kameraer, som norske lastbilchauff\u00f8rer skal have installeret i forruden p\u00e5 deres biler, v...</p>", "id": "http://cms.tv2.dk/node/1344482", "links": [{"href": "http://nyheder.tv2.dk/udland/2017-11-12-barn-faa-meter-fra-at-blive-ramt-af-lastbil-nu-bruges-video-som-skraek-og-advarsel", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 18:41:04 GMT", "author_detail": {"name": "Elisabeth Thiis"}, "guidislink": false, "author": "Elisabeth Thiis", "title": "Barn f\u00e5 meter fra at blive ramt af lastbil - nu bruges video som skr\u00e6k og advarsel", "title_detail": {"value": "Barn f\u00e5 meter fra at blive ramt af lastbil - nu bruges video som skr\u00e6k og advarsel", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "authors": [{"name": "Anders Lars Buch-Larsen"}, {"name": "Elisabeth Thiis"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 41, 4, 6, 316, 0], "content": [{"value": "-", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}], "summary_detail": {"value": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/a8883e5c-6219-45f1-9884-c83b24d1722d.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=379f40634e2bc99fffab8129512fb54043e398b0655e4be0421ef36798528d56\" alt=\"Her er det lige ved at v&aelig;re forbi for en norsk dreng, som mirakul&oslash;st slipper med livet i behold.\" /></p><p>I Norge har en video f\u00e5et alle til at holde vejret.</p>\n\n<p>Videoen, som er optaget den 19. juni med de lovpligtige kameraer, som norske lastbilchauff\u00f8rer skal have installeret i forruden p\u00e5 deres biler, v...</p>", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "link": "http://nyheder.tv2.dk/udland/2017-11-12-barn-faa-meter-fra-at-blive-ramt-af-lastbil-nu-bruges-video-som-skraek-og-advarsel"}, {"summary": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/9e01e318-0324-4e3c-a382-6f6026466e93.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=af7baa75a31edf5a92d4ac1938f05592b83530747e6222c89b0354ceb486c7d9\" alt=\"\" /></p><p>Regeringen, Dansk Folkeparti og De Radikale har s\u00f8ndag indg\u00e5et aftale om en erhvervspakke, der blandt andet fjerner en r\u00e6kke afgifter og indf\u00f8rer en aktiesparekonto, der skal g\u00f8re det nemt at invester...</p>", "id": "http://cms.tv2.dk/node/1345362", "links": [{"href": "http://nyheder.tv2.dk/politik/2017-11-12-her-finder-regeringen-pengene-til-lavere-afgifter", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 18:26:14 GMT", "author_detail": {"name": "Ritzau"}, "guidislink": false, "author": "Ritzau", "title": "Her finder regeringen pengene til lavere afgifter", "title_detail": {"value": "Her finder regeringen pengene til lavere afgifter", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "authors": [{"name": "Ritzau"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 26, 14, 6, 316, 0], "content": [{"value": "-", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}], "summary_detail": {"value": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/9e01e318-0324-4e3c-a382-6f6026466e93.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=af7baa75a31edf5a92d4ac1938f05592b83530747e6222c89b0354ceb486c7d9\" alt=\"\" /></p><p>Regeringen, Dansk Folkeparti og De Radikale har s\u00f8ndag indg\u00e5et aftale om en erhvervspakke, der blandt andet fjerner en r\u00e6kke afgifter og indf\u00f8rer en aktiesparekonto, der skal g\u00f8re det nemt at invester...</p>", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "link": "http://nyheder.tv2.dk/politik/2017-11-12-her-finder-regeringen-pengene-til-lavere-afgifter"}, {"summary": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/3add8963-4794-46e8-bd43-668f07e3de39.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=3bfe4afe5006552a2cabd2f3ecd6d31e9fdf95f4ff494737b22de6c3b980f926\" alt=\"Finans Danmark gl&aelig;der sig over den nye aktiesparekonto.\" /></p><p>Regeringen, Dansk Folkeparti og De Radikale er s\u00f8ndag blevet enige om en erhvervspakke.</p>\n\n<p>I aftalen er blandt andet en lavere afgift p\u00e5 elvarme og en aktiesparekonto, som starter p\u00e5 50.000 kroner fra...</p>", "id": "http://cms.tv2.dk/node/1345372", "links": [{"href": "http://nyheder.tv2.dk/politik/2017-11-12-erhvervslivet-roser-politikere-for-at-saenke-afgifter", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 17:46:34 GMT", "author_detail": {"name": "Ritzau"}, "guidislink": false, "author": "Ritzau", "title": "Erhvervslivet roser politikere for at s\u00e6nke afgifter", "title_detail": {"value": "Erhvervslivet roser politikere for at s\u00e6nke afgifter", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "authors": [{"name": "Ritzau"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 17, 46, 34, 6, 316, 0], "content": [{"value": "-", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}], "summary_detail": {"value": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/3add8963-4794-46e8-bd43-668f07e3de39.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=3bfe4afe5006552a2cabd2f3ecd6d31e9fdf95f4ff494737b22de6c3b980f926\" alt=\"Finans Danmark gl&aelig;der sig over den nye aktiesparekonto.\" /></p><p>Regeringen, Dansk Folkeparti og De Radikale er s\u00f8ndag blevet enige om en erhvervspakke.</p>\n\n<p>I aftalen er blandt andet en lavere afgift p\u00e5 elvarme og en aktiesparekonto, som starter p\u00e5 50.000 kroner fra...</p>", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "link": "http://nyheder.tv2.dk/politik/2017-11-12-erhvervslivet-roser-politikere-for-at-saenke-afgifter"}, {"summary": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/6a7c2ead-dfef-4001-8ca9-5adc45c8f685.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=70c2251ebab87dbe56c9debffba35ede2250ac8ba881f57a30c6a1aaf9bdb4aa\" alt=\"Anders Antonsen har etableret sig i verdens top 20, men det har v&aelig;ret en stor omv&aelig;ltning at v&aelig;nne sig til at spille mod verdens allerbedste badmintonspillere.\" /></p><p>Han har v\u00e6ret der l\u00e6nge p\u00e5 badmintonn\u00f8rdernes radar. I flere \u00e5r har de kigget efter Anders Antonsen og ventet p\u00e5, at han skulle indtage verdenstoppen.</p>\n\n<p>Der har han nu. Men en \u00f8jeblikkelig rangering ...</p>", "id": "http://cms.tv2.dk/node/1345352", "links": [{"href": "http://sport.tv2.dk/badminton/2017-11-12-antonsens-omvaeltning-gik-fra-turneringsejre-til-roevfulde", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 17:37:47 GMT", "author_detail": {"name": "Kristoffer M\u00f8ldrup"}, "guidislink": false, "author": "Kristoffer M\u00f8ldrup", "title": "Antonsens omv\u00e6ltning: Gik fra turneringsejre til r\u00f8vfulde", "title_detail": {"value": "Antonsens omv\u00e6ltning: Gik fra turneringsejre til r\u00f8vfulde", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "authors": [{"name": "Kristoffer M\u00f8ldrup"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 17, 37, 47, 6, 316, 0], "content": [{"value": "-", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}], "summary_detail": {"value": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/6a7c2ead-dfef-4001-8ca9-5adc45c8f685.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=70c2251ebab87dbe56c9debffba35ede2250ac8ba881f57a30c6a1aaf9bdb4aa\" alt=\"Anders Antonsen har etableret sig i verdens top 20, men det har v&aelig;ret en stor omv&aelig;ltning at v&aelig;nne sig til at spille mod verdens allerbedste badmintonspillere.\" /></p><p>Han har v\u00e6ret der l\u00e6nge p\u00e5 badmintonn\u00f8rdernes radar. I flere \u00e5r har de kigget efter Anders Antonsen og ventet p\u00e5, at han skulle indtage verdenstoppen.</p>\n\n<p>Der har han nu. Men en \u00f8jeblikkelig rangering ...</p>", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "link": "http://sport.tv2.dk/badminton/2017-11-12-antonsens-omvaeltning-gik-fra-turneringsejre-til-roevfulde"}, {"summary": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/e4834043-dbdb-472d-b31b-4d208db779bd.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=5d284a63bd3b32fdb3d385d7cf0d2d0f24e26cf2861f41c5589f966d827e5acc\" alt=\"Aalborg H&aring;ndbolds Janus Dadi Smarason i Champions League-kampen mod Vive Kielce.\" /></p><p>Aalborgs h\u00e5ndboldm\u00e6nd f\u00e5r sv\u00e6rt ved at komme videre til knockoutkampene i Champions League.</p>\n\n<p>Et nederlag p\u00e5 30-34 til polske Vive Kielce hjemme i Gigantium efterlader nordjyderne tre point fra de pl...</p>", "id": "http://cms.tv2.dk/node/1345342", "links": [{"href": "http://sport.tv2.dk/handbold/2017-11-12-hjemmenederlag-bringer-aalborg-i-champions-league-knibe", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 17:34:46 GMT", "author_detail": {"name": "Ritzau"}, "guidislink": false, "author": "Ritzau", "title": "Hjemmenederlag bringer Aalborg i Champions League-knibe", "title_detail": {"value": "Hjemmenederlag bringer Aalborg i Champions League-knibe", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "authors": [{"name": "Ritzau"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 17, 34, 46, 6, 316, 0], "content": [{"value": "-", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}], "summary_detail": {"value": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/e4834043-dbdb-472d-b31b-4d208db779bd.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=5d284a63bd3b32fdb3d385d7cf0d2d0f24e26cf2861f41c5589f966d827e5acc\" alt=\"Aalborg H&aring;ndbolds Janus Dadi Smarason i Champions League-kampen mod Vive Kielce.\" /></p><p>Aalborgs h\u00e5ndboldm\u00e6nd f\u00e5r sv\u00e6rt ved at komme videre til knockoutkampene i Champions League.</p>\n\n<p>Et nederlag p\u00e5 30-34 til polske Vive Kielce hjemme i Gigantium efterlader nordjyderne tre point fra de pl...</p>", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "link": "http://sport.tv2.dk/handbold/2017-11-12-hjemmenederlag-bringer-aalborg-i-champions-league-knibe"}, {"summary": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/231624f7-b6be-4640-a38d-ce087e1978bd.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=1569160449252a3061d1767bbec5b7d394866efc81e9fa9bf722b5603ae3df46\" alt=\"Arkivfoto.\" /></p><p>En 57-\u00e5rig mand og en 41-\u00e5rig kvinde har mistet livet i en trafikulykke ved Sinding mellem Herning og Holstebro.</p>\n\n<p>Tre biler var impliceret i ulykken, hvor to af dem k\u00f8rte frontalt sammen.</p>\n\n<p>Det skr...</p>", "id": "http://cms.tv2.dk/node/1345192", "links": [{"href": "http://nyheder.tv2.dk/krimi/2017-11-12-to-personer-draebt-i-alvorlig-trafikulykke", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 17:27:50 GMT", "author_detail": {"name": "Mads Biener"}, "guidislink": false, "author": "Mads Biener", "title": "To personer dr\u00e6bt i alvorlig trafikulykke", "title_detail": {"value": "To personer dr\u00e6bt i alvorlig trafikulykke", "type": "text/plain", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "authors": [{"name": "Mads Biener"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 17, 27, 50, 6, 316, 0], "content": [{"value": "-", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}], "summary_detail": {"value": "<p><img src=\"http://imbo2.tv2.dk/users/editorial/images/231624f7-b6be-4640-a38d-ce087e1978bd.jpg?t%5b%5d=tv2cropping:width=960,height=540&accessToken=1569160449252a3061d1767bbec5b7d394866efc81e9fa9bf722b5603ae3df46\" alt=\"Arkivfoto.\" /></p><p>En 57-\u00e5rig mand og en 41-\u00e5rig kvinde har mistet livet i en trafikulykke ved Sinding mellem Herning og Holstebro.</p>\n\n<p>Tre biler var impliceret i ulykken, hvor to af dem k\u00f8rte frontalt sammen.</p>\n\n<p>Det skr...</p>", "type": "text/html", "base": "http://feeds.tv2.dk/nyheder/rss", "language": null}, "link": "http://nyheder.tv2.dk/krimi/2017-11-12-to-personer-draebt-i-alvorlig-trafikulykke"}]}, {"headers": {"Content-Language": "da-DK", "X-EB-Device": "desktop", "Content-Type": "application/xml;charset=utf-8", "X-Backend": "escenicengine4(172.24.20.131)", "X-Cache-Host": "cerberus169", "grace": "none", "Date": "Mon, 13 Nov 2017 02:50:19 GMT", "X-Varnish": "180309332 180734353", "Age": "115", "Accept-Ranges": "bytes", "Server": "Apache-Coyote/1.1", "Connection": "keep-alive", "Via": "1.1 varnish-v4", "Content-Length": "15642", "X-Cache": "HIT"}, "namespaces": {"media": "http://search.yahoo.com/mrss/", "dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "href": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "status": 301, "encoding": "utf-8", "version": "rss20", "feed": {"tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "rss_seneste"}], "title_detail": {"value": "Seneste", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "publisher_detail": {"name": "Ekstra Bladet"}, "title": "Seneste", "links": [{"href": "http://ekstrabladet.dk", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "subtitle_detail": {"value": "Vilk\u00e5r for brug af RSS-feeds. RSS-feeds stilles til r\u00e5dighed for enkeltpersoners private brug. Du er velkommen til at lade Ekstra Bladets RSS-feeds indg\u00e5 i din egen private nyhedsoversigt p\u00e5 din pc, mobiltelefon eller lignende. Ekstra Bladet accepterer derimod ikke uden tilladelse, at RSS-feeds indg\u00e5r i nyhedsoversigter, der er tilg\u00e6ngelige for andre, fx via internettet, eller p\u00e5 anden m\u00e5de udnyttes kommercielt. Dette g\u00e6lder, uanset om tjenesten stilles til r\u00e5dighed gratis eller mod betaling. RSS-feeds m\u00e5 s\u00e5ledes heller ikke udnyttes p\u00e5 virksomheders hjemmesider, intranet, extranet, eller andet.", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "rights_detail": {"value": "Copyright 2017, Ekstra Bladet", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "image": {"title": "Ekstra Bladet", "href": "https://ebimg.dk/ux/data/social/logo.png", "title_detail": {"value": "Ekstra Bladet", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "height": 103, "width": 116}, "publisher": "Ekstra Bladet", "rights": "Copyright 2017, Ekstra Bladet", "subtitle": "Vilk\u00e5r for brug af RSS-feeds. RSS-feeds stilles til r\u00e5dighed for enkeltpersoners private brug. Du er velkommen til at lade Ekstra Bladets RSS-feeds indg\u00e5 i din egen private nyhedsoversigt p\u00e5 din pc, mobiltelefon eller lignende. Ekstra Bladet accepterer derimod ikke uden tilladelse, at RSS-feeds indg\u00e5r i nyhedsoversigter, der er tilg\u00e6ngelige for andre, fx via internettet, eller p\u00e5 anden m\u00e5de udnyttes kommercielt. Dette g\u00e6lder, uanset om tjenesten stilles til r\u00e5dighed gratis eller mod betaling. RSS-feeds m\u00e5 s\u00e5ledes heller ikke udnyttes p\u00e5 virksomheders hjemmesider, intranet, extranet, eller andet.", "link": "http://ekstrabladet.dk", "language": "DA"}, "bozo": 0, "name": "Ekstrabladet", "entries": [{"summary": "<p>Vi skal ikke forvente noget sne i l\u00f8bet af den kommende uge, men til geng\u00e6ld vil solen kigge frem. Is\u00e6r mandag bliver flot og solrig, men faren ligger og lurer</p>", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Samfund"}], "title_detail": {"value": "Mandag bliver flot - og farlig", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "https://ekstrabladet.dk/incoming/article5384783.ece/IMAGE_ALTERNATES/relationBig_300/3324.jpg"}], "author_detail": {"email": "mgl@eb.dk", "name": "Mads G. Ladekarl"}, "links": [{"href": "https://ekstrabladet.dk/nyheder/samfund/mandag-bliver-flot-og-farlig/6911986", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 23:28:19 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 28, 19, 6, 316, 0], "author": "Mads G. Ladekarl (mgl@eb.dk)", "title": "Mandag bliver flot - og farlig", "href": "", "id": "https://ekstrabladet.dk/nyheder/samfund/mandag-bliver-flot-og-farlig/6911986", "authors": [{"email": "mgl@eb.dk", "name": "Mads G. Ladekarl"}], "summary_detail": {"value": "<p>Vi skal ikke forvente noget sne i l\u00f8bet af den kommende uge, men til geng\u00e6ld vil solen kigge frem. Is\u00e6r mandag bliver flot og solrig, men faren ligger og lurer</p>", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "link": "https://ekstrabladet.dk/nyheder/samfund/mandag-bliver-flot-og-farlig/6911986"}, {"summary": "Et tog med br\u00e6ndstoftanke st\u00e5r i flammer i Den Demokratiske Republik Congo, hvor 34 meldes omkommet", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "112"}], "title_detail": {"value": "Tog med blinde passagerer og br\u00e6ndstoftanke styrter i kl\u00f8ft", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "links": [{"href": "https://ekstrabladet.dk/112/tog-med-blinde-passagerer-og-braendstoftanke-styrter-i-kloeft/6912005", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 23:05:00 +0100", "author_detail": {"email": "netnyheder@eb.dk", "name": "Ritzau /112"}, "author": "Ritzau /112 (netnyheder@eb.dk)", "title": "Tog med blinde passagerer og br\u00e6ndstoftanke styrter i kl\u00f8ft", "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 5, 0, 6, 316, 0], "id": "https://ekstrabladet.dk/112/tog-med-blinde-passagerer-og-braendstoftanke-styrter-i-kloeft/6912005", "authors": [{"email": "netnyheder@eb.dk", "name": "Ritzau /112"}], "summary_detail": {"value": "Et tog med br\u00e6ndstoftanke st\u00e5r i flammer i Den Demokratiske Republik Congo, hvor 34 meldes omkommet", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "link": "https://ekstrabladet.dk/112/tog-med-blinde-passagerer-og-braendstoftanke-styrter-i-kloeft/6912005"}, {"summary": "<p>Lars Aslan Rasmussen (S) er meget skeptisk over for den v\u00e5benhvile, som der er indg\u00e5et i den k\u00f8benhavnske bandekrig</p>", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Dansk politik"}], "title_detail": {"value": "V\u00e5benhvile: - Jeg er meget skeptisk", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "https://ekstrabladet.dk/incoming/p36eq7/6909583/IMAGE_ALTERNATES/relationBig_300/skyderi-i-mjoelnerparken"}], "author_detail": {"email": "mgl@eb.dk", "name": "Mads G. Ladekarl"}, "links": [{"href": "https://ekstrabladet.dk/nyheder/politik/danskpolitik/vaabenhvile-jeg-er-meget-skeptisk/6912004", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 23:10:48 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 10, 48, 6, 316, 0], "author": "Mads G. Ladekarl (mgl@eb.dk)", "title": "V\u00e5benhvile: - Jeg er meget skeptisk", "href": "", "id": "https://ekstrabladet.dk/nyheder/politik/danskpolitik/vaabenhvile-jeg-er-meget-skeptisk/6912004", "authors": [{"email": "mgl@eb.dk", "name": "Mads G. Ladekarl"}], "summary_detail": {"value": "<p>Lars Aslan Rasmussen (S) er meget skeptisk over for den v\u00e5benhvile, som der er indg\u00e5et i den k\u00f8benhavnske bandekrig</p>", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "link": "https://ekstrabladet.dk/nyheder/politik/danskpolitik/vaabenhvile-jeg-er-meget-skeptisk/6912004"}, {"summary": "<p>G\u00fcnther Steiner har sv\u00e6rt ved at forst\u00e5, hvorfor Romain Grosjean blev tildelt to strafpoint p\u00e5 licensen</p>", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Formel 1"}], "title_detail": {"value": "Nye frustrationer for Haas-boss: Jeg var overrasket", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "https://ekstrabladet.dk/incoming/gsv9ec/6911920/IMAGE_ALTERNATES/relationBig_300/formula-one-1-brazilian-grand-prix-interlagos-sao-paulo-brazil-12-nov-2017"}], "author_detail": {"email": "hut@eb.dk", "name": "Jonas H\u00fcttel"}, "links": [{"href": "https://ekstrabladet.dk/sport/anden_sport/motorsport/formel_1/nye-frustrationer-for-haas-boss-jeg-var-overrasket/6911989", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:56:20 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 56, 20, 6, 316, 0], "author": "Jonas H\u00fcttel (hut@eb.dk)", "title": "Nye frustrationer for Haas-boss: Jeg var overrasket", "href": "", "id": "https://ekstrabladet.dk/sport/anden_sport/motorsport/formel_1/nye-frustrationer-for-haas-boss-jeg-var-overrasket/6911989", "authors": [{"email": "hut@eb.dk", "name": "Jonas H\u00fcttel"}], "summary_detail": {"value": "<p>G\u00fcnther Steiner har sv\u00e6rt ved at forst\u00e5, hvorfor Romain Grosjean blev tildelt to strafpoint p\u00e5 licensen</p>", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "link": "https://ekstrabladet.dk/sport/anden_sport/motorsport/formel_1/nye-frustrationer-for-haas-boss-jeg-var-overrasket/6911989"}, {"summary": "<p>Cristiano Ronaldo er for tredje gang i \u00e5r blevet far - nu til en pige</p>", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Intl. fodbold"}], "title_detail": {"value": "Se billedet af den lille ny: Ronaldo er blevet far igen", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "https://ekstrabladet.dk/incoming/o85v3o/6881720/IMAGE_ALTERNATES/relationBig_300/aptopix-spain-soccer-champions-league"}], "author_detail": {"email": "peter.bagge@eb.dk", "name": "Peter Bagge"}, "links": [{"href": "https://ekstrabladet.dk/sport/fodbold/udenlandsk_fodbold/se-billedet-af-den-lille-ny-ronaldo-er-blevet-far-igen/6911982", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:51:42 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 51, 42, 6, 316, 0], "author": "Peter Bagge (peter.bagge@eb.dk)", "title": "Se billedet af den lille ny: Ronaldo er blevet far igen", "href": "", "id": "https://ekstrabladet.dk/sport/fodbold/udenlandsk_fodbold/se-billedet-af-den-lille-ny-ronaldo-er-blevet-far-igen/6911982", "authors": [{"email": "peter.bagge@eb.dk", "name": "Peter Bagge"}], "summary_detail": {"value": "<p>Cristiano Ronaldo er for tredje gang i \u00e5r blevet far - nu til en pige</p>", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "link": "https://ekstrabladet.dk/sport/fodbold/udenlandsk_fodbold/se-billedet-af-den-lille-ny-ronaldo-er-blevet-far-igen/6911982"}, {"summary": "<p>Lindsey Pelas hitter ogs\u00e5 med sin 'n\u00e6sten n\u00f8gne' 2018-kalender</p>", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Intl. kendte"}], "title_detail": {"value": "Playboy-model viser hvad hun har nok af", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "https://ekstrabladet.dk/incoming/jv8jkc/6910403/IMAGE_ALTERNATES/relationBig_300/pelas%202.png"}], "author_detail": {"email": "all@eb.dk", "name": "Allan Lykke"}, "links": [{"href": "https://ekstrabladet.dk/flash/udlandkendte/playboy-model-viser-hvad-hun-har-nok-af/6910370", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:45:51 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 45, 51, 6, 316, 0], "author": "Allan Lykke (all@eb.dk)", "title": "Playboy-model viser hvad hun har nok af", "href": "", "id": "https://ekstrabladet.dk/flash/udlandkendte/playboy-model-viser-hvad-hun-har-nok-af/6910370", "authors": [{"email": "all@eb.dk", "name": "Allan Lykke"}], "summary_detail": {"value": "<p>Lindsey Pelas hitter ogs\u00e5 med sin 'n\u00e6sten n\u00f8gne' 2018-kalender</p>", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "link": "https://ekstrabladet.dk/flash/udlandkendte/playboy-model-viser-hvad-hun-har-nok-af/6910370"}, {"summary": "Gr\u00e6kenland kunne ikke true Kroatien, der er videre til VM i Rusland med samlet 4-1 efter to playoffkampe", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Landsholdsfodbold"}], "title_detail": {"value": "Kroatien booker VM-billet i Gr\u00e6kenland", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "https://ekstrabladet.dk/incoming/ef5sy/6908953/IMAGE_ALTERNATES/relationBig_300/soccer-wcup2018-croatia-greece"}], "author_detail": {"email": "netsport@eb.dk", "name": "Ritzau /Sport"}, "links": [{"href": "https://ekstrabladet.dk/sport/fodbold/landsholdsfodbold/kroatien-booker-vm-billet-i-graekenland/6911988", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:39:00 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 39, 0, 6, 316, 0], "author": "Ritzau /Sport (netsport@eb.dk)", "title": "Kroatien booker VM-billet i Gr\u00e6kenland", "href": "", "id": "https://ekstrabladet.dk/sport/fodbold/landsholdsfodbold/kroatien-booker-vm-billet-i-graekenland/6911988", "authors": [{"email": "netsport@eb.dk", "name": "Ritzau /Sport"}], "summary_detail": {"value": "Gr\u00e6kenland kunne ikke true Kroatien, der er videre til VM i Rusland med samlet 4-1 efter to playoffkampe", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "link": "https://ekstrabladet.dk/sport/fodbold/landsholdsfodbold/kroatien-booker-vm-billet-i-graekenland/6911988"}, {"summary": "<p>Italien er i panik f\u00f8r lukketid og har lagt k\u00e6mpe pres p\u00e5 spansk dommer</p>", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Landsholdsfodbold"}], "title_detail": {"value": "Sverige raser mod Italien: Det er ren afpresning", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "https://ekstrabladet.dk/incoming/ckn2sk/6910537/IMAGE_ALTERNATES/relationBig_300/soccer-wcup-2018-sweden-italy"}], "author_detail": {"email": "peter.bagge@eb.dk", "name": "Peter Bagge"}, "links": [{"href": "https://ekstrabladet.dk/sport/fodbold/landsholdsfodbold/sverige-raser-mod-italien-det-er-ren-afpresning/6911894", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:10:04 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 10, 4, 6, 316, 0], "author": "Peter Bagge (peter.bagge@eb.dk)", "title": "Sverige raser mod Italien: Det er ren afpresning", "href": "", "id": "https://ekstrabladet.dk/sport/fodbold/landsholdsfodbold/sverige-raser-mod-italien-det-er-ren-afpresning/6911894", "authors": [{"email": "peter.bagge@eb.dk", "name": "Peter Bagge"}], "summary_detail": {"value": "<p>Italien er i panik f\u00f8r lukketid og har lagt k\u00e6mpe pres p\u00e5 spansk dommer</p>", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "link": "https://ekstrabladet.dk/sport/fodbold/landsholdsfodbold/sverige-raser-mod-italien-det-er-ren-afpresning/6911894"}, {"summary": "<p>Ekstra Bladet erfarer, at der er indg\u00e5et en m\u00e5ned-lang v\u00e5benhvile i bandekrigen i K\u00f8benhavn. Det skaber gl\u00e6de i gl\u00e6der de lokale beboere sig over at h\u00f8re</p>", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Samfund"}], "title_detail": {"value": "Beboerformand om v\u00e5benhvile: Jeg bliver helt varm", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "https://ekstrabladet.dk/incoming/g2xd22/6910949/IMAGE_ALTERNATES/relationBig_300/kbh-n-politiets-nye-mobilkontor"}], "author_detail": {"email": "mgl@eb.dk", "name": "Mads G. Ladekarl"}, "links": [{"href": "https://ekstrabladet.dk/nyheder/samfund/beboerformand-om-vaabenhvile-jeg-bliver-helt-varm/6911962", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:58:20 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 58, 20, 6, 316, 0], "author": "Mads G. Ladekarl (mgl@eb.dk)", "title": "Beboerformand om v\u00e5benhvile: Jeg bliver helt varm", "href": "", "id": "https://ekstrabladet.dk/nyheder/samfund/beboerformand-om-vaabenhvile-jeg-bliver-helt-varm/6911962", "authors": [{"email": "mgl@eb.dk", "name": "Mads G. Ladekarl"}], "summary_detail": {"value": "<p>Ekstra Bladet erfarer, at der er indg\u00e5et en m\u00e5ned-lang v\u00e5benhvile i bandekrigen i K\u00f8benhavn. Det skaber gl\u00e6de i gl\u00e6der de lokale beboere sig over at h\u00f8re</p>", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "link": "https://ekstrabladet.dk/nyheder/samfund/beboerformand-om-vaabenhvile-jeg-bliver-helt-varm/6911962"}, {"summary": "<p>Forfatteren er i dag erkl\u00e6ret kr\u00e6ftfri og bruger ikke un\u00f8dig energi p\u00e5 at t\u00e6nke p\u00e5 sygdommen</p>", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Danske kendte"}], "title_detail": {"value": "Dansk succesforfatter: Jeg er kr\u00e6ftfri", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "https://ekstrabladet.dk/incoming/oa0ca8/6028989/IMAGE_ALTERNATES/relationBig_300/pressefotografering-paa-betty-nansen-teatrets-moskva-7-okt"}], "author_detail": {"email": "pc@eb.dk", "name": "Pernille Christensen"}, "links": [{"href": "https://ekstrabladet.dk/flash/dkkendte/dansk-succesforfatter-jeg-er-kraeftfri/6911005", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:15:53 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 15, 53, 6, 316, 0], "author": "Pernille Christensen (pc@eb.dk)", "title": "Dansk succesforfatter: Jeg er kr\u00e6ftfri", "href": "", "id": "https://ekstrabladet.dk/flash/dkkendte/dansk-succesforfatter-jeg-er-kraeftfri/6911005", "authors": [{"email": "pc@eb.dk", "name": "Pernille Christensen"}], "summary_detail": {"value": "<p>Forfatteren er i dag erkl\u00e6ret kr\u00e6ftfri og bruger ikke un\u00f8dig energi p\u00e5 at t\u00e6nke p\u00e5 sygdommen</p>", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "link": "https://ekstrabladet.dk/flash/dkkendte/dansk-succesforfatter-jeg-er-kraeftfri/6911005"}, {"summary": "61 meldes omkommet i Iran i jordsk\u00e6lvet p\u00e5 gr\u00e6nsen mellem Irak og Iran, rapporterer stats-tv if\u00f8lge Reuters", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Krig & katastrofer"}], "title_detail": {"value": "Mange omkommet i kraftigt jordsk\u00e6lv", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "links": [{"href": "https://ekstrabladet.dk/nyheder/krigogkatastrofer/mange-omkommet-i-kraftigt-jordskaelv/6911933", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:11:00 +0100", "author_detail": {"email": "netnyheder@eb.dk", "name": "Ritzau /Nyheder"}, "author": "Ritzau /Nyheder (netnyheder@eb.dk)", "title": "Mange omkommet i kraftigt jordsk\u00e6lv", "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 11, 0, 6, 316, 0], "id": "https://ekstrabladet.dk/nyheder/krigogkatastrofer/mange-omkommet-i-kraftigt-jordskaelv/6911933", "authors": [{"email": "netnyheder@eb.dk", "name": "Ritzau /Nyheder"}], "summary_detail": {"value": "61 meldes omkommet i Iran i jordsk\u00e6lvet p\u00e5 gr\u00e6nsen mellem Irak og Iran, rapporterer stats-tv if\u00f8lge Reuters", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "link": "https://ekstrabladet.dk/nyheder/krigogkatastrofer/mange-omkommet-i-kraftigt-jordskaelv/6911933"}, {"summary": "<p>Fabian Cancellara er imponeret af det danske talentarbejde, men han minder om, at en VM-medalje som ungdomsrytter ikke er garanti for en stor karriere\u00a0 </p>", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Cykling"}], "title_detail": {"value": "Legenden er imponeret af danskerne: Her er hans bedste r\u00e5d", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "https://ekstrabladet.dk/incoming/h5p26u/6906230/IMAGE_ALTERNATES/relationBig_300/mallorca-iw-med-cykelrytteren-fabian-cancellara"}], "author_detail": {"email": "brian.askvig@eb.dk", "name": "Brian Askvig"}, "links": [{"href": "https://ekstrabladet.dk/sport/cykling/legenden-er-imponeret-af-danskerne-her-er-hans-bedste-raad/6906219", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:11:49 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 11, 49, 6, 316, 0], "author": "Brian Askvig (brian.askvig@eb.dk)", "title": "Legenden er imponeret af danskerne: Her er hans bedste r\u00e5d", "href": "", "id": "https://ekstrabladet.dk/sport/cykling/legenden-er-imponeret-af-danskerne-her-er-hans-bedste-raad/6906219", "authors": [{"email": "brian.askvig@eb.dk", "name": "Brian Askvig"}], "summary_detail": {"value": "<p>Fabian Cancellara er imponeret af det danske talentarbejde, men han minder om, at en VM-medalje som ungdomsrytter ikke er garanti for en stor karriere\u00a0 </p>", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "link": "https://ekstrabladet.dk/sport/cykling/legenden-er-imponeret-af-danskerne-her-er-hans-bedste-raad/6906219"}, {"summary": "<p>Seksuelle tilbud, vold, trusler og biljagter. Det er ikke altid lige nemt at v\u00e6re licensmand for DR, afsl\u00f8rer en af dem, der har v\u00e6ret i forreste linje i n\u00e6sten 30 \u00e5r</p>", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Samfund"}], "title_detail": {"value": "N\u00e5r licensmanden kommer p\u00e5 bes\u00f8g: S\u00e5 voldsomt g\u00e5r det for sig", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "https://ekstrabladet.dk/incoming/ve70uf/6909189/IMAGE_ALTERNATES/relationBig_300/med-licensmanden-paa-besoeg"}], "author_detail": {"email": "Azk@eb.dk", "name": "Anders Zacho"}, "links": [{"href": "https://ekstrabladet.dk/nyheder/samfund/naar-licensmanden-kommer-paa-besoeg-saa-voldsomt-gaar-det-for-sig/6907753", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:58:05 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 58, 5, 6, 316, 0], "author": "Anders Zacho (Azk@eb.dk)", "title": "N\u00e5r licensmanden kommer p\u00e5 bes\u00f8g: S\u00e5 voldsomt g\u00e5r det for sig", "href": "", "id": "https://ekstrabladet.dk/nyheder/samfund/naar-licensmanden-kommer-paa-besoeg-saa-voldsomt-gaar-det-for-sig/6907753", "authors": [{"email": "Azk@eb.dk", "name": "Anders Zacho"}], "summary_detail": {"value": "<p>Seksuelle tilbud, vold, trusler og biljagter. Det er ikke altid lige nemt at v\u00e6re licensmand for DR, afsl\u00f8rer en af dem, der har v\u00e6ret i forreste linje i n\u00e6sten 30 \u00e5r</p>", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "link": "https://ekstrabladet.dk/nyheder/samfund/naar-licensmanden-kommer-paa-besoeg-saa-voldsomt-gaar-det-for-sig/6907753"}, {"summary": "<p>'Herrens veje' byder stadig p\u00e5 tv, der b\u00e5de kan og vil noget</p>", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Anmeldelser"}], "title_detail": {"value": "'Herrens veje' er public service, n\u00e5r det er bedst", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "https://ekstrabladet.dk/incoming/bge4mc/6911518/IMAGE_ALTERNATES/relationBig_300/dr-herrens-veje"}], "author_detail": {"email": "hq@eb.dk", "name": "Henrik Queitsch"}, "links": [{"href": "https://ekstrabladet.dk/flash/anmeldelser/herrens-veje-er-public-service-naar-det-er-bedst/6911668", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 16:57:25 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 15, 57, 25, 6, 316, 0], "author": "Henrik Queitsch (hq@eb.dk)", "title": "'Herrens veje' er public service, n\u00e5r det er bedst", "href": "", "id": "https://ekstrabladet.dk/flash/anmeldelser/herrens-veje-er-public-service-naar-det-er-bedst/6911668", "authors": [{"email": "hq@eb.dk", "name": "Henrik Queitsch"}], "summary_detail": {"value": "<p>'Herrens veje' byder stadig p\u00e5 tv, der b\u00e5de kan og vil noget</p>", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "link": "https://ekstrabladet.dk/flash/anmeldelser/herrens-veje-er-public-service-naar-det-er-bedst/6911668"}, {"summary": "<p>Et h\u00e6ndeligt uheld, vurderede dommerne, efter Kevin Magnussen k\u00f8rte sammen med Stoffel Vandoorne og Daniel Ricciardo p\u00e5 f\u00f8rste omgang i Brasilien </p>", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Formel 1"}], "title_detail": {"value": "Kevin f\u00e6rdig hos stewards: Dom som forventet", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "https://ekstrabladet.dk/incoming/2plr47/6911902/IMAGE_ALTERNATES/relationBig_300/kevin-magnussen-og-stoffel-vandoorne-ved-brasiliens-grand-prix"}], "author_detail": {"email": "hut@eb.dk", "name": "Jonas H\u00fcttel"}, "links": [{"href": "https://ekstrabladet.dk/sport/anden_sport/motorsport/formel_1/kevin-faerdig-hos-stewards-dom-som-forventet/6911910", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:51:38 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 51, 38, 6, 316, 0], "author": "Jonas H\u00fcttel (hut@eb.dk)", "title": "Kevin f\u00e6rdig hos stewards: Dom som forventet", "href": "", "id": "https://ekstrabladet.dk/sport/anden_sport/motorsport/formel_1/kevin-faerdig-hos-stewards-dom-som-forventet/6911910", "authors": [{"email": "hut@eb.dk", "name": "Jonas H\u00fcttel"}], "summary_detail": {"value": "<p>Et h\u00e6ndeligt uheld, vurderede dommerne, efter Kevin Magnussen k\u00f8rte sammen med Stoffel Vandoorne og Daniel Ricciardo p\u00e5 f\u00f8rste omgang i Brasilien </p>", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "link": "https://ekstrabladet.dk/sport/anden_sport/motorsport/formel_1/kevin-faerdig-hos-stewards-dom-som-forventet/6911910"}, {"summary": "<p>En \u00e9t m\u00e5ned lang v\u00e5benhvile er forhandlet p\u00e5 plads mellem LTF og Brothas fra N\u00f8rrebro</p>", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "112"}], "title_detail": {"value": "V\u00e5benhvile i k\u00f8benhavnsk bandekrig", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "https://ekstrabladet.dk/incoming/rfxs8m/6908323/IMAGE_ALTERNATES/relationBig_300/ubehandlet-billede-fra-kamera"}], "author_detail": {"name": "Kristian Korn\u00f8 og Sune Fischer"}, "links": [{"href": "https://ekstrabladet.dk/112/vaabenhvile-i-koebenhavnsk-bandekrig/6911868", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:24:33 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 24, 33, 6, 316, 0], "author": "Kristian Korn\u00f8 og Sune Fischer", "title": "V\u00e5benhvile i k\u00f8benhavnsk bandekrig", "href": "", "id": "https://ekstrabladet.dk/112/vaabenhvile-i-koebenhavnsk-bandekrig/6911868", "authors": [{"name": "Kristian Korn\u00f8 og Sune Fischer"}], "summary_detail": {"value": "<p>En \u00e9t m\u00e5ned lang v\u00e5benhvile er forhandlet p\u00e5 plads mellem LTF og Brothas fra N\u00f8rrebro</p>", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "link": "https://ekstrabladet.dk/112/vaabenhvile-i-koebenhavnsk-bandekrig/6911868"}, {"summary": "Nordirland stred forbilledligt, men Schweiz' favoritter kom videre til VM efter en null\u00f8sning i Basel", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Landsholdsfodbold"}], "title_detail": {"value": "Schweiz k\u00e6mper sig til VM med nullert mod Nordirland", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "https://ekstrabladet.dk/incoming/fzsv9z/6911887/IMAGE_ALTERNATES/relationBig_300/soccer-wcup-2018-switzerland-northern-ireland"}], "author_detail": {"email": "netsport@eb.dk", "name": "Ritzau /Sport"}, "links": [{"href": "https://ekstrabladet.dk/sport/fodbold/landsholdsfodbold/schweiz-kaemper-sig-til-vm-med-nullert-mod-nordirland/6911874", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:55:00 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 55, 0, 6, 316, 0], "author": "Ritzau /Sport (netsport@eb.dk)", "title": "Schweiz k\u00e6mper sig til VM med nullert mod Nordirland", "href": "", "id": "https://ekstrabladet.dk/sport/fodbold/landsholdsfodbold/schweiz-kaemper-sig-til-vm-med-nullert-mod-nordirland/6911874", "authors": [{"email": "netsport@eb.dk", "name": "Ritzau /Sport"}], "summary_detail": {"value": "Nordirland stred forbilledligt, men Schweiz' favoritter kom videre til VM efter en null\u00f8sning i Basel", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "link": "https://ekstrabladet.dk/sport/fodbold/landsholdsfodbold/schweiz-kaemper-sig-til-vm-med-nullert-mod-nordirland/6911874"}, {"summary": "<p>\u00c5ge Hareide var tydeligvis irriteret over den lange og un\u00f8dvendige ventetid ved bagageb\u00e5ndet</p>", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Landsholdsfodbold"}], "title_detail": {"value": "Landsholdet ramt af lufthavn-chikane: S\u00e5 tog DBU-direkt\u00f8ren fat", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "https://ekstrabladet.dk/incoming/h9bvs1/6911826/IMAGE_ALTERNATES/relationBig_300/121117-vm-kval-irland-danmark"}], "author_detail": {"email": "mgw@eb.dk", "name": "Mads Glenn Wehlast"}, "links": [{"href": "https://ekstrabladet.dk/sport/fodbold/landsholdsfodbold/landsholdet-ramt-af-lufthavn-chikane-saa-tog-dbu-direktoeren-fat/6911873", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:03:15 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 3, 15, 6, 316, 0], "author": "Mads Glenn Wehlast (mgw@eb.dk)", "title": "Landsholdet ramt af lufthavn-chikane: S\u00e5 tog DBU-direkt\u00f8ren fat", "href": "", "id": "https://ekstrabladet.dk/sport/fodbold/landsholdsfodbold/landsholdet-ramt-af-lufthavn-chikane-saa-tog-dbu-direktoeren-fat/6911873", "authors": [{"email": "mgw@eb.dk", "name": "Mads Glenn Wehlast"}], "summary_detail": {"value": "<p>\u00c5ge Hareide var tydeligvis irriteret over den lange og un\u00f8dvendige ventetid ved bagageb\u00e5ndet</p>", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "link": "https://ekstrabladet.dk/sport/fodbold/landsholdsfodbold/landsholdet-ramt-af-lufthavn-chikane-saa-tog-dbu-direktoeren-fat/6911873"}, {"summary": "<p>Fem fatale bommerter, de fleste af danskere beg\u00e5r i sengen</p>", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Sex og samliv"}], "title_detail": {"value": "Sexperten: Disse fem fejl m\u00e5 du ikke beg\u00e5 i sengen", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "https://ekstrabladet.dk/incoming/kwmdzx/6733784/IMAGE_ALTERNATES/relationBig_300/uforpligtende%20sex.jpg"}], "author_detail": {"name": "Signe V. Bentzen"}, "links": [{"href": "https://ekstrabladet.dk/plus/Sex_og_samliv/sexperten-disse-fem-fejl-maa-du-ikke-begaa-i-sengen/6863693", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:00:36 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 0, 36, 6, 316, 0], "author": "Signe V. Bentzen", "title": "Sexperten: Disse fem fejl m\u00e5 du ikke beg\u00e5 i sengen", "href": "", "id": "https://ekstrabladet.dk/plus/Sex_og_samliv/sexperten-disse-fem-fejl-maa-du-ikke-begaa-i-sengen/6863693", "authors": [{"name": "Signe V. Bentzen"}], "summary_detail": {"value": "<p>Fem fatale bommerter, de fleste af danskere beg\u00e5r i sengen</p>", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "link": "https://ekstrabladet.dk/plus/Sex_og_samliv/sexperten-disse-fem-fejl-maa-du-ikke-begaa-i-sengen/6863693"}, {"summary": "<p>Bent Petersen gider ikke v\u00e6re en del af det, som han kalder for 'det tavse flertal' i ghettoen N\u00f8rager. Det har haft konsekvenser</p>", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Samfund"}], "title_detail": {"value": "Folkepensionist i ghetto: Jeg siger sgu min mening", "type": "text/plain", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "https://ekstrabladet.dk/incoming/5zfd81/6908261/IMAGE_ALTERNATES/relationBig_300/soenderborg-reportage-optakt-til-kommunalvalg"}], "author_detail": {"email": "Ulrik.Christian.Bachmann@eb.dk", "name": "Ulrik Bachmann"}, "links": [{"href": "https://ekstrabladet.dk/nyheder/samfund/folkepensionist-i-ghetto-jeg-siger-sgu-min-mening/6909038", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:00:18 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 0, 18, 6, 316, 0], "author": "Ulrik Bachmann (Ulrik.Christian.Bachmann@eb.dk)", "title": "Folkepensionist i ghetto: Jeg siger sgu min mening", "href": "", "id": "https://ekstrabladet.dk/nyheder/samfund/folkepensionist-i-ghetto-jeg-siger-sgu-min-mening/6909038", "authors": [{"email": "Ulrik.Christian.Bachmann@eb.dk", "name": "Ulrik Bachmann"}], "summary_detail": {"value": "<p>Bent Petersen gider ikke v\u00e6re en del af det, som han kalder for 'det tavse flertal' i ghettoen N\u00f8rager. Det har haft konsekvenser</p>", "type": "text/html", "base": "http://ekstrabladet.dk/rssfeed/all/", "language": "da-DK"}, "link": "https://ekstrabladet.dk/nyheder/samfund/folkepensionist-i-ghetto-jeg-siger-sgu-min-mening/6909038"}]}, {"headers": {"grace": "none", "Accept-Ranges": "bytes", "Date": "Mon, 13 Nov 2017 02:52:15 GMT", "Content-Type": "application/xml; charset=utf-8", "ETag": "\"44384d62f8e871b77a3d14617f4fe7b1\"", "ServedBy": "i-0d61dd395773c766e", "p3p": "CP=\"This is not a P3P policy! See http://www.berlingskemedia.dk/cookie-og-privatlivspolitik/ for more information\"", "Vary": "Accept-Encoding", "X-Varnish": "506811560 506773178", "Server": "nginx", "Strict-Transport-Security": "max-age=2592000", "X-Varnish-Cache": "HIT", "Content-Length": "2211", "Cache-Control": "max-age=30, public, s-maxage=30", "Connection": "close", "Content-Encoding": "gzip"}, "namespaces": {"atom": "https://www.w3.org/2005/Atom"}, "href": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "status": 301, "encoding": "utf-8", "version": "rss20", "feed": {"updated_parsed": [2017, 11, 12, 22, 6, 4, 6, 316, 0], "links": [{"href": "https://www.bt.dk/tag/item/2?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "updated": "Sun, 12 Nov 2017 23:06:04 +0100", "title_detail": {"value": "www.bt.dk", "type": "text/plain", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}, "subtitle": "", "link": "https://www.bt.dk/tag/item/2?referrer=RSS", "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 6, 4, 6, 316, 0], "title": "www.bt.dk", "published": "Sun, 12 Nov 2017 23:06:04 +0100", "atom_link": {"href": "https://www.bt.dk/tag/item/2?referrer=RSS", "type": "application/rss+xml", "rel": "self"}, "subtitle_detail": {"value": "", "type": "text/html", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}}, "bozo": 0, "etag": "\"44384d62f8e871b77a3d14617f4fe7b1\"", "name": "BT", "entries": [{"summary": "Boston Celtics m\u00e5tte undv\u00e6re holdets helt store profil, Kyrie Irving, men sejrede alligevel p\u00e5 hjemmebane.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "\u00d8vrig sport"}], "id": "1121973 at https://www.bt.dk/tag/item/2,isPaid:false", "modifieddate": "Mon, 13 Nov 2017 02:36:04 +0100", "links": [{"href": "https://www.bt.dk/oevrig-sport/celtics-tager-12.-sejr-paa-stribe-i-nba-uden-skadet-irving?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Mon, 13 Nov 2017 02:36:04 +0100", "guidislink": false, "title": "Celtics tager 12. sejr p\u00e5 stribe i NBA uden skadet Irving", "comments": "https://www.bt.dk/oevrig-sport/celtics-tager-12.-sejr-paa-stribe-i-nba-uden-skadet-irving?referrer=RSS#comments", "published_parsed": [2017, 11, 13, 1, 36, 4, 0, 317, 0], "summary_detail": {"value": "Boston Celtics m\u00e5tte undv\u00e6re holdets helt store profil, Kyrie Irving, men sejrede alligevel p\u00e5 hjemmebane.", "type": "text/html", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.bt.dk/oevrig-sport/celtics-tager-12.-sejr-paa-stribe-i-nba-uden-skadet-irving?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Celtics tager 12. sejr p\u00e5 stribe i NBA uden skadet Irving", "type": "text/plain", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "To politikere fra oppositionen kan blive smidt ud af parlamentet, fordi de har dobbelt statsborgerskab.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Udland"}], "id": "1121970 at https://www.bt.dk/tag/item/2,isPaid:false", "modifieddate": "Mon, 13 Nov 2017 02:15:04 +0100", "links": [{"href": "https://www.bt.dk/udland/flere-australske-politikere-kan-faeldes-i-statsborgerskabssag?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "571800", "href": "https://bt.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_200x112/image/107/1076762/19111732-a-security-officer-assists-vis.jpeg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Mon, 13 Nov 2017 02:15:04 +0100", "guidislink": false, "title": "Flere australske politikere kan f\u00e6ldes i statsborgerskabssag", "comments": "https://www.bt.dk/udland/flere-australske-politikere-kan-faeldes-i-statsborgerskabssag?referrer=RSS#comments", "published_parsed": [2017, 11, 13, 1, 15, 4, 0, 317, 0], "summary_detail": {"value": "To politikere fra oppositionen kan blive smidt ud af parlamentet, fordi de har dobbelt statsborgerskab.", "type": "text/html", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.bt.dk/udland/flere-australske-politikere-kan-faeldes-i-statsborgerskabssag?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Flere australske politikere kan f\u00e6ldes i statsborgerskabssag", "type": "text/plain", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "Mange civile, der er flygtet fra kamphandlinger i syrisk by, er dr\u00e6bt af russiske angreb, oplyser gruppe.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Udland"}], "id": "1121969 at https://www.bt.dk/tag/item/2,isPaid:false", "modifieddate": "Mon, 13 Nov 2017 01:31:04 +0100", "links": [{"href": "https://www.bt.dk/udland/artilleri-og-russiske-angreb-draeber-50-civile-i-syrien?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "1616377", "href": "https://bt.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_200x112/image/107/1076758/19111575-syria-conflict---2017111301422.jpeg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Mon, 13 Nov 2017 01:53:05 +0100", "guidislink": false, "title": "Artilleri og russiske angreb dr\u00e6ber 50 civile i Syrien", "comments": "https://www.bt.dk/udland/artilleri-og-russiske-angreb-draeber-50-civile-i-syrien?referrer=RSS#comments", "published_parsed": [2017, 11, 13, 0, 53, 5, 0, 317, 0], "summary_detail": {"value": "Mange civile, der er flygtet fra kamphandlinger i syrisk by, er dr\u00e6bt af russiske angreb, oplyser gruppe.", "type": "text/html", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.bt.dk/udland/artilleri-og-russiske-angreb-draeber-50-civile-i-syrien?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Artilleri og russiske angreb dr\u00e6ber 50 civile i Syrien", "type": "text/plain", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "Mails i folkekirkens mailsystem er ikke krypterede, som Datatilsynet foreskriver det.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Danmark"}], "id": "1121967 at https://www.bt.dk/tag/item/2,isPaid:false", "modifieddate": "Mon, 13 Nov 2017 00:12:04 +0100", "links": [{"href": "https://www.bt.dk/danmark/folkekirkens-it-system-sender-praester-paa-kant-med-loven?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Mon, 13 Nov 2017 00:12:04 +0100", "guidislink": false, "title": "Folkekirkens it-system sender pr\u00e6ster p\u00e5 kant med loven", "comments": "https://www.bt.dk/danmark/folkekirkens-it-system-sender-praester-paa-kant-med-loven?referrer=RSS#comments", "published_parsed": [2017, 11, 12, 23, 12, 4, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "Mails i folkekirkens mailsystem er ikke krypterede, som Datatilsynet foreskriver det.", "type": "text/html", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.bt.dk/danmark/folkekirkens-it-system-sender-praester-paa-kant-med-loven?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Folkekirkens it-system sender pr\u00e6ster p\u00e5 kant med loven", "type": "text/plain", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Udland"}], "id": "1121733 at https://www.bt.dk/tag/item/2,isPaid:false", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 23:43:00 +0100", "links": [{"href": "https://www.bt.dk/udland/klar-ikke-laest-drama-paa-krydstogtskib-mand-blev-smidt-af-da-han-forsoegt-at-begaa?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "157143", "href": "https://bt.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_200x112/image/107/1076549/19101194-file-italy-cruise-ship-evacuated.jpg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 23:43:00 +0100", "author_detail": {"email": "mama@bt.dk", "name": "Maria Christine Madsen"}, "author": "mama@bt.dk (Maria Christine Madsen)", "guidislink": false, "title": "Drama p\u00e5 krydstogtskib: Rasende mand stod bag 'mytteri' - men kaptajnen tog h\u00e6vn", "comments": "https://www.bt.dk/udland/klar-ikke-laest-drama-paa-krydstogtskib-mand-blev-smidt-af-da-han-forsoegt-at-begaa?referrer=RSS#comments", "authors": [{"email": "mama@bt.dk", "name": "Maria Christine Madsen"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 43, 0, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "", "type": "text/html", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.bt.dk/udland/klar-ikke-laest-drama-paa-krydstogtskib-mand-blev-smidt-af-da-han-forsoegt-at-begaa?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Drama p\u00e5 krydstogtskib: Rasende mand stod bag 'mytteri' - men kaptajnen tog h\u00e6vn", "type": "text/plain", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "Canadiske Shawn Mendes vandt to fornemme priser ved MTV's European Music Awards.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Udland"}], "id": "1121966 at https://www.bt.dk/tag/item/2,isPaid:false", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 23:41:04 +0100", "links": [{"href": "https://www.bt.dk/udland/canadisk-charmetrold-loeber-med-flotte-priser-til-mtv-show?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "845231", "href": "https://bt.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_200x112/image/107/1076756/19110699-canadian-singer-shawn-mendes-p.jpeg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 23:41:04 +0100", "guidislink": false, "title": "Canadisk charmetrold l\u00f8ber med flotte priser til MTV-show", "comments": "https://www.bt.dk/udland/canadisk-charmetrold-loeber-med-flotte-priser-til-mtv-show?referrer=RSS#comments", "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 41, 4, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "Canadiske Shawn Mendes vandt to fornemme priser ved MTV's European Music Awards.", "type": "text/html", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.bt.dk/udland/canadisk-charmetrold-loeber-med-flotte-priser-til-mtv-show?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Canadisk charmetrold l\u00f8ber med flotte priser til MTV-show", "type": "text/plain", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Danmark"}], "id": "1121230 at https://www.bt.dk/tag/item/2,isPaid:true", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 23:33:00 +0100", "links": [{"href": "https://www.bt.dk/danmark/lisbet-dahl-om-ryskjaers-pludselige-doed-han-sank-sammen-paa-sine-knae-det-var?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "177631", "href": "https://bt.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_200x112/image/107/1076754/19110631-lis1.jpg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 23:33:00 +0100", "author_detail": {"email": "kse@bt.dk"}, "author": "kse@bt.dk", "guidislink": false, "title": "Lisbet Dahl om Ryskj\u00e6rs pludselige d\u00f8d: 'Han sank sammen p\u00e5 sine kn\u00e6 - det var fuldst\u00e6ndig uventet'", "comments": "https://www.bt.dk/danmark/lisbet-dahl-om-ryskjaers-pludselige-doed-han-sank-sammen-paa-sine-knae-det-var?referrer=RSS#comments", "authors": [{"email": "kse@bt.dk"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 33, 0, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "", "type": "text/html", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.bt.dk/danmark/lisbet-dahl-om-ryskjaers-pludselige-doed-han-sank-sammen-paa-sine-knae-det-var?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Lisbet Dahl om Ryskj\u00e6rs pludselige d\u00f8d: 'Han sank sammen p\u00e5 sine kn\u00e6 - det var fuldst\u00e6ndig uventet'", "type": "text/plain", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Blogs"}], "id": "1121932 at https://www.bt.dk/tag/item/2,isPaid:false", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 23:30:00 +0100", "links": [{"href": "https://www.bt.dk/blogs/bt-mener-klog-retraete-aalbaek?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "383809", "href": "https://bt.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_200x112/image/107/1076741/19109873-til-bt-peter-lbk-jensen.jpg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 23:30:00 +0100", "author_detail": {"email": "tnk@berlingskemedia.dk", "name": "Thomas N\u00f8rmark Krog"}, "author": "tnk@berlingskemedia.dk (Thomas N\u00f8rmark Krog)", "guidislink": false, "title": "BT MENER: Klog retr\u00e6te, Aalb\u00e6k", "comments": "https://www.bt.dk/blogs/bt-mener-klog-retraete-aalbaek?referrer=RSS#comments", "authors": [{"email": "tnk@berlingskemedia.dk", "name": "Thomas N\u00f8rmark Krog"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 30, 0, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "", "type": "text/html", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.bt.dk/blogs/bt-mener-klog-retraete-aalbaek?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "BT MENER: Klog retr\u00e6te, Aalb\u00e6k", "type": "text/plain", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Politik"}], "id": "1121926 at https://www.bt.dk/tag/item/2,isPaid:false", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 23:16:00 +0100", "links": [{"href": "https://www.bt.dk/politik/efter-vilde-sexorgier-nu-traekkes-soennen-med-ned-i-faldet?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "78574", "href": "https://bt.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_200x112/image/107/1076537/19100750-sexanklaget-politiker-fra-syddjurs-afsttes-som-formand.jpg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 23:16:00 +0100", "author_detail": {"email": "ksv@berlingskemedia.dk", "name": "Karina Svensgaard"}, "author": "ksv@berlingskemedia.dk (Karina Svensgaard)", "guidislink": false, "title": "Efter vilde sexorgier: Nu tr\u00e6kkes s\u00f8nnen med ned i faldet", "comments": "https://www.bt.dk/politik/efter-vilde-sexorgier-nu-traekkes-soennen-med-ned-i-faldet?referrer=RSS#comments", "authors": [{"email": "ksv@berlingskemedia.dk", "name": "Karina Svensgaard"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 16, 0, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "", "type": "text/html", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.bt.dk/politik/efter-vilde-sexorgier-nu-traekkes-soennen-med-ned-i-faldet?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Efter vilde sexorgier: Nu tr\u00e6kkes s\u00f8nnen med ned i faldet", "type": "text/plain", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "Et tog med br\u00e6ndstoftanke st\u00e5r i flammer i Den Demokratiske Republik Congo, hvor 34 meldes omkommet.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Udland"}], "id": "1121963 at https://www.bt.dk/tag/item/2,isPaid:false", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 23:06:04 +0100", "links": [{"href": "https://www.bt.dk/udland/tog-med-blinde-passagerer-og-braendstoftanke-styrter-i-kloeft?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 23:06:04 +0100", "guidislink": false, "title": "Tog med blinde passagerer og br\u00e6ndstoftanke styrter i kl\u00f8ft", "comments": "https://www.bt.dk/udland/tog-med-blinde-passagerer-og-braendstoftanke-styrter-i-kloeft?referrer=RSS#comments", "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 6, 4, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "Et tog med br\u00e6ndstoftanke st\u00e5r i flammer i Den Demokratiske Republik Congo, hvor 34 meldes omkommet.", "type": "text/html", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.bt.dk/udland/tog-med-blinde-passagerer-og-braendstoftanke-styrter-i-kloeft?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Tog med blinde passagerer og br\u00e6ndstoftanke styrter i kl\u00f8ft", "type": "text/plain", "base": "https://www.bt.dk/bt/seneste/rss", "language": null}}]}, {"headers": {"grace": "none", "Accept-Ranges": "bytes", "Date": "Mon, 13 Nov 2017 02:52:15 GMT", "Content-Type": "application/xml; charset=utf-8", "ETag": "\"154c45c01e28301ee153c4c78a03527f\"", "ServedBy": "i-07c38bd5694a025d8", "p3p": "CP=\"This is not a P3P policy! See http://www.berlingskemedia.dk/cookie-og-privatlivspolitik/ for more information\"", "Vary": "Accept-Encoding", "X-Varnish": "337406737 339632160", "Server": "nginx", "Strict-Transport-Security": "max-age=2592000", "X-Varnish-Cache": "HIT", "Content-Length": "2309", "Cache-Control": "max-age=30, public, s-maxage=30", "Connection": "close", "Content-Encoding": "gzip"}, "namespaces": {"atom": "https://www.w3.org/2005/Atom"}, "href": "https://www.b.dk/seneste/rss", "status": 200, "encoding": "utf-8", "version": "rss20", "feed": {"updated_parsed": [2017, 11, 12, 20, 15, 0, 6, 316, 0], "links": [{"href": "https://www.b.dk/tag/item/2?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "updated": "Sun, 12 Nov 2017 21:15:00 +0100", "title_detail": {"value": "www.b.dk", "type": "text/plain", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}, "subtitle": "", "link": "https://www.b.dk/tag/item/2?referrer=RSS", "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 15, 0, 6, 316, 0], "title": "www.b.dk", "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:15:00 +0100", "atom_link": {"href": "https://www.b.dk/tag/item/2?referrer=RSS", "type": "application/rss+xml", "rel": "self"}, "subtitle_detail": {"value": "", "type": "text/html", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}}, "bozo": 0, "etag": "\"154c45c01e28301ee153c4c78a03527f\"", "name": "Berlingske", "entries": [{"summary": "Boston Celtics m\u00e5tte undv\u00e6re holdets helt store profil, Kyrie Irving, men sejrede alligevel p\u00e5 hjemmebane.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Sport"}], "id": "1089241 at https://www.b.dk/tag/item/2", "modifieddate": "Mon, 13 Nov 2017 02:36:04 +0100", "links": [{"href": "https://www.b.dk/sport/celtics-tager-12.-sejr-paa-stribe-i-nba-uden-skadet-irving?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Mon, 13 Nov 2017 02:36:04 +0100", "guidislink": false, "title": "Celtics tager 12. sejr p\u00e5 stribe i NBA uden skadet Irving", "comments": "https://www.b.dk/sport/celtics-tager-12.-sejr-paa-stribe-i-nba-uden-skadet-irving?referrer=RSS#comments", "published_parsed": [2017, 11, 13, 1, 36, 4, 0, 317, 0], "summary_detail": {"value": "Boston Celtics m\u00e5tte undv\u00e6re holdets helt store profil, Kyrie Irving, men sejrede alligevel p\u00e5 hjemmebane.", "type": "text/html", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.b.dk/sport/celtics-tager-12.-sejr-paa-stribe-i-nba-uden-skadet-irving?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Celtics tager 12. sejr p\u00e5 stribe i NBA uden skadet Irving", "type": "text/plain", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "To politikere fra oppositionen kan blive smidt ud af parlamentet, fordi de har dobbelt statsborgerskab.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Globalt"}], "id": "1089240 at https://www.b.dk/tag/item/2", "modifieddate": "Mon, 13 Nov 2017 02:15:04 +0100", "links": [{"href": "https://www.b.dk/globalt/flere-australske-politikere-kan-faeldes-i-statsborgerskabssag?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "571800", "href": "https://bdk.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_200x112/image/89/893689/19111735-a-security-officer-assists-vis.jpeg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Mon, 13 Nov 2017 02:15:04 +0100", "guidislink": false, "title": "Flere australske politikere kan f\u00e6ldes i statsborgerskabssag", "comments": "https://www.b.dk/globalt/flere-australske-politikere-kan-faeldes-i-statsborgerskabssag?referrer=RSS#comments", "published_parsed": [2017, 11, 13, 1, 15, 4, 0, 317, 0], "summary_detail": {"value": "To politikere fra oppositionen kan blive smidt ud af parlamentet, fordi de har dobbelt statsborgerskab.", "type": "text/html", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.b.dk/globalt/flere-australske-politikere-kan-faeldes-i-statsborgerskabssag?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Flere australske politikere kan f\u00e6ldes i statsborgerskabssag", "type": "text/plain", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "Mange civile, der er flygtet fra kamphandlinger i syrisk by, er dr\u00e6bt af russiske angreb, oplyser gruppe.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Globalt"}], "id": "1089239 at https://www.b.dk/tag/item/2", "modifieddate": "Mon, 13 Nov 2017 01:31:04 +0100", "links": [{"href": "https://www.b.dk/globalt/artilleri-og-russiske-angreb-draeber-50-civile-i-syrien?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "1616377", "href": "https://bdk.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_200x112/image/89/893688/19111576-syria-conflict---2017111301422.jpeg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Mon, 13 Nov 2017 01:53:05 +0100", "guidislink": false, "title": "Artilleri og russiske angreb dr\u00e6ber 50 civile i Syrien", "comments": "https://www.b.dk/globalt/artilleri-og-russiske-angreb-draeber-50-civile-i-syrien?referrer=RSS#comments", "published_parsed": [2017, 11, 13, 0, 53, 5, 0, 317, 0], "summary_detail": {"value": "Mange civile, der er flygtet fra kamphandlinger i syrisk by, er dr\u00e6bt af russiske angreb, oplyser gruppe.", "type": "text/html", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.b.dk/globalt/artilleri-og-russiske-angreb-draeber-50-civile-i-syrien?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Artilleri og russiske angreb dr\u00e6ber 50 civile i Syrien", "type": "text/plain", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "Mails i folkekirkens mailsystem er ikke krypterede, som Datatilsynet foreskriver det.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Nationalt"}], "id": "1089238 at https://www.b.dk/tag/item/2", "modifieddate": "Mon, 13 Nov 2017 00:12:04 +0100", "links": [{"href": "https://www.b.dk/nationalt/folkekirkens-it-system-sender-praester-paa-kant-med-loven?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Mon, 13 Nov 2017 00:12:04 +0100", "guidislink": false, "title": "Folkekirkens it-system sender pr\u00e6ster p\u00e5 kant med loven", "comments": "https://www.b.dk/nationalt/folkekirkens-it-system-sender-praester-paa-kant-med-loven?referrer=RSS#comments", "published_parsed": [2017, 11, 12, 23, 12, 4, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "Mails i folkekirkens mailsystem er ikke krypterede, som Datatilsynet foreskriver det.", "type": "text/html", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.b.dk/nationalt/folkekirkens-it-system-sender-praester-paa-kant-med-loven?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Folkekirkens it-system sender pr\u00e6ster p\u00e5 kant med loven", "type": "text/plain", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "Canadiske Shawn Mendes vandt to fornemme priser ved MTV's European Music Awards.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Globalt"}], "id": "1089237 at https://www.b.dk/tag/item/2", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 23:41:00 +0100", "links": [{"href": "https://www.b.dk/globalt/canadisk-charmetrold-loeber-med-flotte-priser-til-mtv-show?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "483062", "href": "https://bdk.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_200x112/image/89/893687/19110729-canadian-singer-shawn-mendes-p.jpeg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 23:41:00 +0100", "guidislink": false, "title": "Canadisk charmetrold l\u00f8ber med flotte priser til MTV-show", "comments": "https://www.b.dk/globalt/canadisk-charmetrold-loeber-med-flotte-priser-til-mtv-show?referrer=RSS#comments", "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 41, 0, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "Canadiske Shawn Mendes vandt to fornemme priser ved MTV's European Music Awards.", "type": "text/html", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.b.dk/globalt/canadisk-charmetrold-loeber-med-flotte-priser-til-mtv-show?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Canadisk charmetrold l\u00f8ber med flotte priser til MTV-show", "type": "text/plain", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "Et tog med br\u00e6ndstoftanke st\u00e5r i flammer i Den Demokratiske Republik Congo, hvor 34 meldes omkommet.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Globalt"}], "id": "1089235 at https://www.b.dk/tag/item/2", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 23:06:08 +0100", "links": [{"href": "https://www.b.dk/globalt/tog-med-blinde-passagerer-og-braendstoftanke-styrter-i-kloeft?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 23:06:08 +0100", "guidislink": false, "title": "Tog med blinde passagerer og br\u00e6ndstoftanke styrter i kl\u00f8ft", "comments": "https://www.b.dk/globalt/tog-med-blinde-passagerer-og-braendstoftanke-styrter-i-kloeft?referrer=RSS#comments", "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 6, 8, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "Et tog med br\u00e6ndstoftanke st\u00e5r i flammer i Den Demokratiske Republik Congo, hvor 34 meldes omkommet.", "type": "text/html", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.b.dk/globalt/tog-med-blinde-passagerer-og-braendstoftanke-styrter-i-kloeft?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Tog med blinde passagerer og br\u00e6ndstoftanke styrter i kl\u00f8ft", "type": "text/plain", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "241 kvindelige medlemmer af Dansk Skuespillerforbund svarer, at de har oplevet sexchikane fra chefer.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Nationalt"}], "id": "1089230 at https://www.b.dk/tag/item/2", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 22:37:00 +0100", "links": [{"href": "https://www.b.dk/nationalt/undersoegelse-mange-skuespillerinder-oplever-sexchikane?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "52023", "href": "https://bdk.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_200x112/image/89/893680/19110270-585951164jpg.jpg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:37:00 +0100", "guidislink": false, "title": "Unders\u00f8gelse: Mange skuespillerinder oplever sexchikane", "comments": "https://www.b.dk/nationalt/undersoegelse-mange-skuespillerinder-oplever-sexchikane?referrer=RSS#comments", "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 37, 0, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "241 kvindelige medlemmer af Dansk Skuespillerforbund svarer, at de har oplevet sexchikane fra chefer.", "type": "text/html", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.b.dk/nationalt/undersoegelse-mange-skuespillerinder-oplever-sexchikane?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Unders\u00f8gelse: Mange skuespillerinder oplever sexchikane", "type": "text/plain", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "YouTube og dets ejer Google stilles nu til ansvar for, at alt for mange film p\u00e5 de s\u00e6rlige b\u00f8rnekanaler har et voldeligt, seksuelt eller generelt forstyrret indhold.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Nationalt"}], "id": "1089214 at https://www.b.dk/tag/item/2", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 22:16:00 +0100", "links": [{"href": "https://www.b.dk/nationalt/gurli-gris-drikker-afloebsrens-og-spiser-sin-far-nu-vil-youtube-og-google-slaa?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "95522", "href": "https://bdk.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_200x112/image/89/893663/19109294-saxo-photo.jpeg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:30:00 +0100", "author_detail": {"email": "faj@berlingske.dk"}, "author": "faj@berlingske.dk", "guidislink": false, "title": "Gurli Gris drikker afl\u00f8bsrens og spiser sin far: Nu vil Youtube og Google sl\u00e5 h\u00e5rdt ned p\u00e5 \u00bbupassende\u00ab b\u00f8rnefilm", "comments": "https://www.b.dk/nationalt/gurli-gris-drikker-afloebsrens-og-spiser-sin-far-nu-vil-youtube-og-google-slaa?referrer=RSS#comments", "authors": [{"email": "faj@berlingske.dk"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 30, 0, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "YouTube og dets ejer Google stilles nu til ansvar for, at alt for mange film p\u00e5 de s\u00e6rlige b\u00f8rnekanaler har et voldeligt, seksuelt eller generelt forstyrret indhold.", "type": "text/html", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.b.dk/nationalt/gurli-gris-drikker-afloebsrens-og-spiser-sin-far-nu-vil-youtube-og-google-slaa?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Gurli Gris drikker afl\u00f8bsrens og spiser sin far: Nu vil Youtube og Google sl\u00e5 h\u00e5rdt ned p\u00e5 \u00bbupassende\u00ab b\u00f8rnefilm", "type": "text/plain", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "En ny aftale s\u00e6nker afgift p\u00e5 elvarme fra 2019 til 2025. Minister h\u00e5ber, at det kan forts\u00e6tte endnu l\u00e6ngere.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Politiko"}], "id": "1089225 at https://www.b.dk/tag/item/2", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 21:22:00 +0100", "links": [{"href": "https://www.b.dk/politiko/energiminister-vil-have-billigere-elvarme-mange-aar-frem?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "75750", "href": "https://bdk.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_200x112/image/89/893672/19109798-rb-plus-danmark-kan-n-fremtidens-klimaml-billigt-forsyningss.jpg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:22:00 +0100", "guidislink": false, "title": "Energiminister vil have billigere elvarme mange \u00e5r frem", "comments": "https://www.b.dk/politiko/energiminister-vil-have-billigere-elvarme-mange-aar-frem?referrer=RSS#comments", "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 22, 0, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "En ny aftale s\u00e6nker afgift p\u00e5 elvarme fra 2019 til 2025. Minister h\u00e5ber, at det kan forts\u00e6tte endnu l\u00e6ngere.", "type": "text/html", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.b.dk/politiko/energiminister-vil-have-billigere-elvarme-mange-aar-frem?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Energiminister vil have billigere elvarme mange \u00e5r frem", "type": "text/plain", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "Afgifter p\u00e5 n\u00f8dder fjernes, samtidig med at planlagte prissigtninger p\u00e5 slik og vin droppes i erhvervspakke.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Politiko"}], "id": "1089223 at https://www.b.dk/tag/item/2", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 21:15:00 +0100", "links": [{"href": "https://www.b.dk/politiko/landdistrikter-erhvervspakke-skal-redde-din-lokale-koebmand?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:15:00 +0100", "guidislink": false, "title": "Landdistrikter: Erhvervspakke skal redde din lokale k\u00f8bmand", "comments": "https://www.b.dk/politiko/landdistrikter-erhvervspakke-skal-redde-din-lokale-koebmand?referrer=RSS#comments", "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 15, 0, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "Afgifter p\u00e5 n\u00f8dder fjernes, samtidig med at planlagte prissigtninger p\u00e5 slik og vin droppes i erhvervspakke.", "type": "text/html", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.b.dk/politiko/landdistrikter-erhvervspakke-skal-redde-din-lokale-koebmand?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Landdistrikter: Erhvervspakke skal redde din lokale k\u00f8bmand", "type": "text/plain", "base": "https://www.b.dk/seneste/rss", "language": null}}]}, {"headers": {"grace": "none", "Accept-Ranges": "bytes", "Date": "Mon, 13 Nov 2017 02:52:15 GMT", "Content-Type": "application/xml; charset=utf-8", "ETag": "\"fadd26677e99aac7209564fc927f924b\"", "ServedBy": "i-0fa933252e681deef", "p3p": "CP=\"This is not a P3P policy! See http://www.berlingskemedia.dk/cookie-og-privatlivspolitik/ for more information\"", "Vary": "Accept-Encoding", "X-Varnish": "208485978", "Server": "nginx", "Strict-Transport-Security": "max-age=600", "X-Varnish-Cache": "MISS", "Content-Length": "2980", "Cache-Control": "max-age=60, public, s-maxage=60", "Connection": "close", "Content-Encoding": "gzip"}, "namespaces": {"atom": "https://www.w3.org/2005/Atom"}, "href": "https://www.business.dk/seneste/rss", "status": 200, "encoding": "utf-8", "version": "rss20", "feed": {"updated_parsed": [2017, 11, 12, 6, 0, 0, 6, 316, 0], "links": [{"href": "https://www.business.dk?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "updated": "Sun, 12 Nov 2017 07:00:00 +0100", "title_detail": {"value": "www.business.dk", "type": "text/plain", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}, "subtitle": "", "link": "https://www.business.dk?referrer=RSS", "published_parsed": [2017, 11, 12, 6, 0, 0, 6, 316, 0], "title": "www.business.dk", "published": "Sun, 12 Nov 2017 07:00:00 +0100", "atom_link": {"href": "https://www.business.dk?referrer=RSS", "type": "application/rss+xml", "rel": "self"}, "subtitle_detail": {"value": "", "type": "text/html", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}}, "bozo": 0, "etag": "\"fadd26677e99aac7209564fc927f924b\"", "name": "Business.dk", "entries": [{"summary": "Medicoselskabet Coloplast vil bygge en stor fabrik i Mellemamerika. En salgsoffensiv i USA m\u00e5 derfor ventes indenfor sektorerne Stomi og Kontinens. Investeringer i Urologi og Hud- &amp; S\u00e5rpleje skal give v\u00e6ksten et ekstra skub.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "V\u00e6kst"}], "id": "438724 at https://www.business.dk", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 20:00:00 +0100", "links": [{"href": "https://www.business.dk/vaekst/ugens-aktie-coloplast-vil-satse-bredere-paa-vaekst?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "87198", "href": "https://business.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_960x545/image/26/261512/19108104-bbm.jpg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:00:00 +0100", "guidislink": false, "title": "Ugens aktie: Coloplast vil satse bredere p\u00e5 v\u00e6kst", "comments": "https://www.business.dk/vaekst/ugens-aktie-coloplast-vil-satse-bredere-paa-vaekst?referrer=RSS#comments", "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 0, 0, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "Medicoselskabet Coloplast vil bygge en stor fabrik i Mellemamerika. En salgsoffensiv i USA m\u00e5 derfor ventes indenfor sektorerne Stomi og Kontinens. Investeringer i Urologi og Hud- &amp; S\u00e5rpleje skal give v\u00e6ksten et ekstra skub.", "type": "text/html", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.business.dk/vaekst/ugens-aktie-coloplast-vil-satse-bredere-paa-vaekst?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Ugens aktie: Coloplast vil satse bredere p\u00e5 v\u00e6kst", "type": "text/plain", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "Ny erhvervspakke indeholder aktiesparekonto og en s\u00e6nkelse af flere afgifter.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Finans"}], "id": "438733 at https://www.business.dk", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 18:11:00 +0100", "links": [{"href": "https://www.business.dk/finans/danmark-far-aktiesparekonto-i-ny-erhvervspakke?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "114002", "href": "https://business.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_960x545/image/26/261519/19108543-kort-pressemde-efter-afsluttende-politiske-forhandlinger-om-en.jpg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 18:11:00 +0100", "author_detail": {"email": "lafr@berlingskemedia.dk", "name": "Lasse Friis"}, "author": "lafr@berlingskemedia.dk (Lasse Friis)", "guidislink": false, "title": "Danmark f\u00e5r aktiesparekonto i ny erhvervspakke", "comments": "https://www.business.dk/finans/danmark-far-aktiesparekonto-i-ny-erhvervspakke?referrer=RSS#comments", "authors": [{"email": "lafr@berlingskemedia.dk", "name": "Lasse Friis"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 17, 11, 0, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "Ny erhvervspakke indeholder aktiesparekonto og en s\u00e6nkelse af flere afgifter.", "type": "text/html", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.business.dk/finans/danmark-far-aktiesparekonto-i-ny-erhvervspakke?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Danmark f\u00e5r aktiesparekonto i ny erhvervspakke", "type": "text/plain", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "Konkurrencen p\u00e5 TV- og internetforbindelser er i f\u00e6rd med  at \u00e6ndre sig i Danmark, og en ny TDC-aftale kan f\u00e5 farlige konsekvenser for TDC selv. Det mener energiselskabet Eniig, der f\u00f8ler sig stadig sikrere p\u00e5 at have f\u00e5et fat i den lange ende i kampen om at f\u00e5 danskerne som kunder.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Digital"}], "id": "438723 at https://www.business.dk", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 17:00:00 +0100", "links": [{"href": "https://www.business.dk/digital/tv-og-internetkrig-om-danske-kunder-selskaber-vil-dele-i-porten?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "115406", "href": "https://business.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_960x545/image/26/261498/19107253-bredbnd-kabelnet.jpg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 17:00:00 +0100", "author_detail": {"email": "thomas.breinstrup@berlingske.dk", "name": "Thomas Breinstrup"}, "author": "thomas.breinstrup@berlingske.dk (Thomas Breinstrup)", "guidislink": false, "title": "TV- og internetkrig om danske kunder: Selskaber vil dele i porten", "comments": "https://www.business.dk/digital/tv-og-internetkrig-om-danske-kunder-selskaber-vil-dele-i-porten?referrer=RSS#comments", "authors": [{"email": "thomas.breinstrup@berlingske.dk", "name": "Thomas Breinstrup"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 16, 0, 0, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "Konkurrencen p\u00e5 TV- og internetforbindelser er i f\u00e6rd med  at \u00e6ndre sig i Danmark, og en ny TDC-aftale kan f\u00e5 farlige konsekvenser for TDC selv. Det mener energiselskabet Eniig, der f\u00f8ler sig stadig sikrere p\u00e5 at have f\u00e5et fat i den lange ende i kampen om at f\u00e5 danskerne som kunder.", "type": "text/html", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.business.dk/digital/tv-og-internetkrig-om-danske-kunder-selskaber-vil-dele-i-porten?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "TV- og internetkrig om danske kunder: Selskaber vil dele i porten", "type": "text/plain", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "Hos Interacoustics p\u00e5 Fyn v\u00e6gter man motivation og personlighed h\u00f8jere end erfaring og specialistkompetencer. Det kom Jonas Sjursen til gode. Som nyudkl\u00e6kket fra studiet kom han ikke med de tunge kompetencer, men med masser af g\u00e5p\u00e5mod.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Karriere"}], "id": "438678 at https://www.business.dk", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 13:30:00 +0100", "links": [{"href": "https://www.business.dk/karriere/nyuddannede-med-gaapaamod-lukker-rekrutteringshullet?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "79687", "href": "https://business.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_960x545/image/26/261430/19085212-529728940jpg.jpg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 13:30:00 +0100", "guidislink": false, "title": "Nyuddannede med g\u00e5p\u00e5mod lukker rekrutteringshullet", "comments": "https://www.business.dk/karriere/nyuddannede-med-gaapaamod-lukker-rekrutteringshullet?referrer=RSS#comments", "published_parsed": [2017, 11, 12, 12, 30, 0, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "Hos Interacoustics p\u00e5 Fyn v\u00e6gter man motivation og personlighed h\u00f8jere end erfaring og specialistkompetencer. Det kom Jonas Sjursen til gode. Som nyudkl\u00e6kket fra studiet kom han ikke med de tunge kompetencer, men med masser af g\u00e5p\u00e5mod.", "type": "text/html", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.business.dk/karriere/nyuddannede-med-gaapaamod-lukker-rekrutteringshullet?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Nyuddannede med g\u00e5p\u00e5mod lukker rekrutteringshullet", "type": "text/plain", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "Volkswagens nye SUV g\u00f8r op med m\u00e6rkets st\u00f8vede designfilosofi. Skarpe priser og l\u00e6kkert design giver den st\u00e6rke kort p\u00e5 h\u00e5nden, men interi\u00f8rkvaliteten skuffer.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Biler"}], "id": "438670 at https://www.business.dk", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 12:00:00 +0100", "links": [{"href": "https://www.business.dk/biler/t-roc-er-en-fest-paa-hjul?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "2049412", "href": "https://business.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_960x545/image/26/261407/19084496-12bilhedr-092757jpg.jpeg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 12:00:00 +0100", "author_detail": {"email": "hedr@berlingskemedia.dk", "name": "Henrik Dreboldt"}, "author": "hedr@berlingskemedia.dk (Henrik Dreboldt)", "guidislink": false, "title": "T-Roc er en fest p\u00e5 hjul", "comments": "https://www.business.dk/biler/t-roc-er-en-fest-paa-hjul?referrer=RSS#comments", "authors": [{"email": "hedr@berlingskemedia.dk", "name": "Henrik Dreboldt"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 11, 0, 0, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "Volkswagens nye SUV g\u00f8r op med m\u00e6rkets st\u00f8vede designfilosofi. Skarpe priser og l\u00e6kkert design giver den st\u00e6rke kort p\u00e5 h\u00e5nden, men interi\u00f8rkvaliteten skuffer.", "type": "text/html", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.business.dk/biler/t-roc-er-en-fest-paa-hjul?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "T-Roc er en fest p\u00e5 hjul", "type": "text/plain", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "Den koster fra 240.000 kr. er st\u00f8rre end en Golf og pr\u00e6sterer som en Volkswagen Tiguan i terr\u00e6net. T-Roc har ALT hvad der skal til, for at bliver Volkswagens n\u00e6ste monsterhit. Desv\u00e6rre er kabineplasten n\u00e6rig som i en Volkswagen Transporter varevogn, og det piner mig, da netop den overlegne kvalitetsfornemmelse s\u00e6dvanligvis er en af Volkswagens st\u00e6rke sider. Og det er trods alt den blanke og h\u00e5rde plast du skal sidde og kigge p\u00e5 al den tid du sidder bag rattet. Resten af bilen er dog til UG. Det er min dom, efter f\u00f8rste tur i Portugal.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Biler"}], "id": "438672 at https://www.business.dk", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 12:00:00 +0100", "links": [{"href": "https://www.business.dk/biler/web-tv-moed-vws-nye-ikon-t-roc-er-taet-paa-perfekt-men?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "1428813", "href": "https://business.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_960x545/image/26/261411/19084547-1.jpg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 12:00:00 +0100", "author_detail": {"email": "hedr@berlingskemedia.dk", "name": "Henrik Dreboldt"}, "author": "hedr@berlingskemedia.dk (Henrik Dreboldt)", "guidislink": false, "title": "WEB-TV: M\u00f8d VW's nye ikon - T-Roc er t\u00e6t p\u00e5 perfekt, men...", "comments": "https://www.business.dk/biler/web-tv-moed-vws-nye-ikon-t-roc-er-taet-paa-perfekt-men?referrer=RSS#comments", "authors": [{"email": "hedr@berlingskemedia.dk", "name": "Henrik Dreboldt"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 11, 0, 0, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "Den koster fra 240.000 kr. er st\u00f8rre end en Golf og pr\u00e6sterer som en Volkswagen Tiguan i terr\u00e6net. T-Roc har ALT hvad der skal til, for at bliver Volkswagens n\u00e6ste monsterhit. Desv\u00e6rre er kabineplasten n\u00e6rig som i en Volkswagen Transporter varevogn, og det piner mig, da netop den overlegne kvalitetsfornemmelse s\u00e6dvanligvis er en af Volkswagens st\u00e6rke sider. Og det er trods alt den blanke og h\u00e5rde plast du skal sidde og kigge p\u00e5 al den tid du sidder bag rattet. Resten af bilen er dog til UG. Det er min dom, efter f\u00f8rste tur i Portugal.", "type": "text/html", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.business.dk/biler/web-tv-moed-vws-nye-ikon-t-roc-er-taet-paa-perfekt-men?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "WEB-TV: M\u00f8d VW's nye ikon - T-Roc er t\u00e6t p\u00e5 perfekt, men...", "type": "text/plain", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "Dem, der kender bilindustrien, har l\u00e6nge v\u00e6ret opm\u00e6rksomme p\u00e5 Korea, for siden slutningen af 60\u2019erne er Hyundai og Kia vokset fra ingenting til at v\u00e6re verdens fjerdest\u00f8rste bilproducent. Alligevel er der meget, som taler for, at det, vi har set indtil videre, kun er den sp\u00e6de begyndelse.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Biler"}], "id": "438671 at https://www.business.dk", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 10:30:00 +0100", "links": [{"href": "https://www.business.dk/biler/nu-kommer-koreanerne-for-alvor?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "1404882", "href": "https://business.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_960x545/image/26/261417/19084667-15bilhedr-141454jpg.jpeg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 10:30:00 +0100", "author_detail": {"email": "bilen@berlingske.dk"}, "author": "bilen@berlingske.dk", "guidislink": false, "title": "Nu kommer koreanerne for alvor", "comments": "https://www.business.dk/biler/nu-kommer-koreanerne-for-alvor?referrer=RSS#comments", "authors": [{"email": "bilen@berlingske.dk"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 9, 30, 0, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "Dem, der kender bilindustrien, har l\u00e6nge v\u00e6ret opm\u00e6rksomme p\u00e5 Korea, for siden slutningen af 60\u2019erne er Hyundai og Kia vokset fra ingenting til at v\u00e6re verdens fjerdest\u00f8rste bilproducent. Alligevel er der meget, som taler for, at det, vi har set indtil videre, kun er den sp\u00e6de begyndelse.", "type": "text/html", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.business.dk/biler/nu-kommer-koreanerne-for-alvor?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Nu kommer koreanerne for alvor", "type": "text/plain", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}}, {"comments": "https://www.business.dk/billede/se-business-ugen-i-billeder-11?referrer=RSS#comments", "links": [{"href": "https://www.business.dk/billede/se-business-ugen-i-billeder-11?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "294246", "href": "https://business.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_960x545/image/26/260929/19043753-mandag---business-boost.jpg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Billede"}], "id": "438321 at https://www.business.dk", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 09:00:00 +0100", "published": "Sun, 12 Nov 2017 09:00:00 +0100", "title": "Se Business-ugen i billeder", "guidislink": false, "published_parsed": [2017, 11, 12, 8, 0, 0, 6, 316, 0], "link": "https://www.business.dk/billede/se-business-ugen-i-billeder-11?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Se Business-ugen i billeder", "type": "text/plain", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "\u00d8konomi"}], "id": "438720 at https://www.business.dk", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 08:00:00 +0100", "links": [{"href": "https://www.business.dk/oekonomi/business-update-soendag-aktietaesk-skattely-baglandsboevl-og-danmarks-10?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "386873", "href": "https://business.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_960x545/image/26/261496/19097186-121117.jpg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 08:00:00 +0100", "author_detail": {"email": "sow@berlingskemedia.dk", "name": "Sonny Wichmann"}, "author": "sow@berlingskemedia.dk (Sonny Wichmann )", "guidislink": false, "title": "Business Update S\u00f8ndag: Aktiet\u00e6sk, skattely, baglandsb\u00f8vl og Danmarks 10 bedste id\u00e9er", "comments": "https://www.business.dk/oekonomi/business-update-soendag-aktietaesk-skattely-baglandsboevl-og-danmarks-10?referrer=RSS#comments", "authors": [{"email": "sow@berlingskemedia.dk", "name": "Sonny Wichmann"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 7, 0, 0, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "", "type": "text/html", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.business.dk/oekonomi/business-update-soendag-aktietaesk-skattely-baglandsboevl-og-danmarks-10?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Business Update S\u00f8ndag: Aktiet\u00e6sk, skattely, baglandsb\u00f8vl og Danmarks 10 bedste id\u00e9er", "type": "text/plain", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}}, {"summary": "Pandora bevarer f\u00f8rstepladsen, mens Aarstiderne er ny p\u00e5 andenpladsen p\u00e5 Ber\u00adlingske Business Magasins guldmagerliste over virksomheder med b\u00e5de h\u00f8j v\u00e6kst og h\u00f8jt afkast. H\u00f8jkonjunkturen ses tydeligt p\u00e5 listen i \u00e5r. Mange luksusgode\u00adfirmaer og byggeselskaber skovler penge ind, og s\u00e5 er \u00f8kologi blevet big business.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "V\u00e6kst"}], "id": "438240 at https://www.business.dk", "modifieddate": "Sun, 12 Nov 2017 07:00:00 +0100", "links": [{"href": "https://www.business.dk/vaekst/forbrugsboom-goer-oekologi-og-luksusgodefirmaer-til-guldmagere?referrer=RSS", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"length": "96740", "href": "https://business.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_960x545/image/26/261323/19077677-aarstidernes-vej-fra-drm-til-succes.jpg", "type": "image/jpeg", "rel": "enclosure"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 07:00:00 +0100", "author_detail": {"email": "clsk@berlingske.dk", "name": "Claus Skovhus"}, "author": "clsk@berlingske.dk (Claus Skovhus)", "guidislink": false, "title": "Forbrugsboom g\u00f8r \u00f8kologi- og luksusgodefirmaer til guldmagere", "comments": "https://www.business.dk/vaekst/forbrugsboom-goer-oekologi-og-luksusgodefirmaer-til-guldmagere?referrer=RSS#comments", "authors": [{"email": "clsk@berlingske.dk", "name": "Claus Skovhus"}], "published_parsed": [2017, 11, 12, 6, 0, 0, 6, 316, 0], "summary_detail": {"value": "Pandora bevarer f\u00f8rstepladsen, mens Aarstiderne er ny p\u00e5 andenpladsen p\u00e5 Ber\u00adlingske Business Magasins guldmagerliste over virksomheder med b\u00e5de h\u00f8j v\u00e6kst og h\u00f8jt afkast. H\u00f8jkonjunkturen ses tydeligt p\u00e5 listen i \u00e5r. Mange luksusgode\u00adfirmaer og byggeselskaber skovler penge ind, og s\u00e5 er \u00f8kologi blevet big business.", "type": "text/html", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}, "link": "https://www.business.dk/vaekst/forbrugsboom-goer-oekologi-og-luksusgodefirmaer-til-guldmagere?referrer=RSS", "title_detail": {"value": "Forbrugsboom g\u00f8r \u00f8kologi- og luksusgodefirmaer til guldmagere", "type": "text/plain", "base": "https://www.business.dk/seneste/rss", "language": null}}]}, {"headers": {"Content-Type": "text/xml; charset=UTF-8", "Expires": "Thu, 19 Nov 1981 08:52:00 GMT", "Server": "Apache/2.4.10 (Debian)", "Pragma": "no-cache", "Set-Cookie": "PHPSESSID=h979cdna4e5cvsu0m4th263lo2; path=/", "Date": "Mon, 13 Nov 2017 02:52:15 GMT", "Connection": "close", "Content-Length": "3844", "Cache-Control": "no-store, no-cache, must-revalidate, post-check=0, pre-check=0", "Content-Encoding": "gzip", "Vary": "Accept-Encoding"}, "namespaces": {"": "http://www.w3.org/2005/Atom"}, "href": "http://borsen.dk/rss/", "status": 200, "encoding": "UTF-8", "version": "rss20", "feed": {"generator": "B\u00f8rsen RSS PHP", "author_detail": {"email": "webmaster@borsen.dk", "name": "Joergen Andresen"}, "links": [{"href": "http://borsen.dk/rss/", "type": "application/rss+xml", "rel": "self"}, {"href": "http://borsen.dk/rss/", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Mon, 13 Nov 2017 03:49:52 +0100", "docs": "http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss", "subtitle_detail": {"value": "B\u00f8rsen nyhedstjeneste RSS feed", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "rights_detail": {"value": "Copyright 2017 Dagbladet B\u00f8rsen A/S", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "author": "webmaster@borsen.dk (Joergen Andresen)", "updated_parsed": [2017, 11, 13, 2, 49, 52, 0, 317, 0], "title": "Borsen.dk RSS feed", "updated": "Mon, 13 Nov 2017 03:49:52 +0100", "generator_detail": {"name": "B\u00f8rsen RSS PHP"}, "rights": "Copyright 2017 Dagbladet B\u00f8rsen A/S", "subtitle": "B\u00f8rsen nyhedstjeneste RSS feed", "authors": [{"email": "webmaster@borsen.dk", "name": "Joergen Andresen"}], "published_parsed": [2017, 11, 13, 2, 49, 52, 0, 317, 0], "link": "http://borsen.dk/rss/", "ttl": "15", "language": "da", "title_detail": {"value": "Borsen.dk RSS feed", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}}, "bozo": 0, "name": "B\u00f8rsen", "entries": [{"summary": "Glem for en stund sk\u00f8nhedsfejlene, der ikke er sm\u00e5 i den erh ...", "links": [{"href": "http://borsen.dk/nyheder/opinion/artikel/1/354035/boersen_mener_erhvervspakke_er_solid_borgerlig_politik_-_mere_af_det_tak.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "B\u00f8rsen mener: Erhvervspakke er solid borgerlig politik - mere af det, tak", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "id": "http://borsen.dk/nyheder/opinion/artikel/1/354035/boersen_mener_erhvervspakke_er_solid_borgerlig_politik_-_mere_af_det_tak.html", "summary_detail": {"value": "Glem for en stund sk\u00f8nhedsfejlene, der ikke er sm\u00e5 i den erh ...", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "title": "B\u00f8rsen mener: Erhvervspakke er solid borgerlig politik - mere af det, tak", "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:15:30 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 15, 30, 6, 316, 0], "link": "http://borsen.dk/nyheder/opinion/artikel/1/354035/boersen_mener_erhvervspakke_er_solid_borgerlig_politik_-_mere_af_det_tak.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "guidislink": false}, {"summary": "Mens VLAK-regeringen jubler sammen med DF og R over erhvervspakken, s\u00e5 sidder Socialdemokratiet tilbage som forundrede tilskuere.\n\nSocialdemokratiet har v\u00e6ret med til at forhandle om erh ...", "links": [{"href": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354034/s_dagpenge_sendte_os_ud_af_erhvervspakken.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "S: Dagpenge sendte os ud af erhvervspakken", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "id": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354034/s_dagpenge_sendte_os_ud_af_erhvervspakken.html", "summary_detail": {"value": "Mens VLAK-regeringen jubler sammen med DF og R over erhvervspakken, s\u00e5 sidder Socialdemokratiet tilbage som forundrede tilskuere.\n\nSocialdemokratiet har v\u00e6ret med til at forhandle om erh ...", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "title": "S: Dagpenge sendte os ud af erhvervspakken", "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:43:19 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 43, 19, 6, 316, 0], "link": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354034/s_dagpenge_sendte_os_ud_af_erhvervspakken.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "guidislink": false}, {"summary": "Erhvervsminister Brian Mikkelsen har igen og igen talt om, at regeringen vil lave en erhvervspakke, som skal f\u00e5 danske virksomheder til at blive b\u00f8rsnoteret i Danmark i stedet for i Sverige.", "links": [{"href": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354033/brian_mikkelsen_vi_stopper_ikke_virksomheders_flugt_til_sverige.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "Brian Mikkelsen: Vi stopper ikke virksomheders flugt til Sverige", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "id": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354033/brian_mikkelsen_vi_stopper_ikke_virksomheders_flugt_til_sverige.html", "summary_detail": {"value": "Erhvervsminister Brian Mikkelsen har igen og igen talt om, at regeringen vil lave en erhvervspakke, som skal f\u00e5 danske virksomheder til at blive b\u00f8rsnoteret i Danmark i stedet for i Sverige.", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "title": "Brian Mikkelsen: Vi stopper ikke virksomheders flugt til Sverige", "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:28:00 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 28, 0, 6, 316, 0], "link": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354033/brian_mikkelsen_vi_stopper_ikke_virksomheders_flugt_til_sverige.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "guidislink": false}, {"summary": "Selv om regeringen kan gl\u00e6de sig over, at endnu en aftale er i hus, vidner DF's ageren om, at st\u00f8ttepartiet i den \u00f8konomiske politik er blevet langt mere forsigtig end tidligere.\n\nDF har ...", "links": [{"href": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354031/helle_ib_df_amputerer_regeringens_planer_om_skattelettelser.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "Helle Ib: DF amputerer regeringens planer om skattelettelser", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "id": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354031/helle_ib_df_amputerer_regeringens_planer_om_skattelettelser.html", "summary_detail": {"value": "Selv om regeringen kan gl\u00e6de sig over, at endnu en aftale er i hus, vidner DF's ageren om, at st\u00f8ttepartiet i den \u00f8konomiske politik er blevet langt mere forsigtig end tidligere.\n\nDF har ...", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "title": "Helle Ib: DF amputerer regeringens planer om skattelettelser", "published": "Sun, 12 Nov 2017 18:46:00 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 17, 46, 0, 6, 316, 0], "link": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354031/helle_ib_df_amputerer_regeringens_planer_om_skattelettelser.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "guidislink": false}, {"summary": "Regeringen, Dansk Folkeparti og De Radikale har indg\u00e5et aftale om en erhvervspakke. Den fjerner blandt andet flere afgifter, der skal g\u00f8re det mindre attraktivt at handle over gr\u00e6nsen.\n\n ...", "links": [{"href": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354030/regeringen_saenker_afgifter_for_720_mio_med_df_og_r.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "Regeringen s\u00e6nker afgifter for 720 mio med DF og R", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "id": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354030/regeringen_saenker_afgifter_for_720_mio_med_df_og_r.html", "summary_detail": {"value": "Regeringen, Dansk Folkeparti og De Radikale har indg\u00e5et aftale om en erhvervspakke. Den fjerner blandt andet flere afgifter, der skal g\u00f8re det mindre attraktivt at handle over gr\u00e6nsen.\n\n ...", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "title": "Regeringen s\u00e6nker afgifter for 720 mio med DF og R", "published": "Sun, 12 Nov 2017 18:22:34 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 17, 22, 34, 6, 316, 0], "link": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354030/regeringen_saenker_afgifter_for_720_mio_med_df_og_r.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "guidislink": false}, {"summary": "Det er erhvervslivets dynamik og iv\u00e6rks\u00e6tteri, der er afs\u00e6ttet i den nye erhvervspakke, der netop er aftalt mellem regeringen, Dansk Folkeparti og Radikale Venstre.\n\nSamlet afs\u00e6ttes 14,7 ...", "links": [{"href": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354029/erhvervspakke147_milliarder_kroner_afsat_til_dansk_erhvervsliv.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "Erhvervspakke:14,7 milliarder kroner afsat til dansk erhvervsliv", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "id": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354029/erhvervspakke147_milliarder_kroner_afsat_til_dansk_erhvervsliv.html", "summary_detail": {"value": "Det er erhvervslivets dynamik og iv\u00e6rks\u00e6tteri, der er afs\u00e6ttet i den nye erhvervspakke, der netop er aftalt mellem regeringen, Dansk Folkeparti og Radikale Venstre.\n\nSamlet afs\u00e6ttes 14,7 ...", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "title": "Erhvervspakke:14,7 milliarder kroner afsat til dansk erhvervsliv", "published": "Sun, 12 Nov 2017 18:07:00 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 17, 7, 0, 6, 316, 0], "link": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354029/erhvervspakke147_milliarder_kroner_afsat_til_dansk_erhvervsliv.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "guidislink": false}, {"summary": "Erhvervspakken er vedtaget. Det oplyser erhvervsminister Brian Mikkelsen (K) p\u00e5 et pressem\u00f8de i erhvervsministeriet s\u00f8ndag.\n\u00a0\nPakken rummer en aktiesparekonto, en s\u00e6nkelse af en r\u00e6kke af ...", "links": [{"href": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354028/erhvervspakken_vedtaget.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "Erhvervspakken vedtaget", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "id": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354028/erhvervspakken_vedtaget.html", "summary_detail": {"value": "Erhvervspakken er vedtaget. Det oplyser erhvervsminister Brian Mikkelsen (K) p\u00e5 et pressem\u00f8de i erhvervsministeriet s\u00f8ndag.\n\u00a0\nPakken rummer en aktiesparekonto, en s\u00e6nkelse af en r\u00e6kke af ...", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "title": "Erhvervspakken vedtaget", "published": "Sun, 12 Nov 2017 17:42:00 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 16, 42, 0, 6, 316, 0], "link": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354028/erhvervspakken_vedtaget.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "guidislink": false}, {"summary": "Danske aktieejere vil fra 1. januar 2019 f\u00e5 en aktiesparekonto. Det f\u00f8rste \u00e5r kan inds\u00e6ttes 50.000 kr., og det bel\u00f8b stiger med 50.000 kr. \u00e5rligt ind til aktiesparekontoen er fuldt indfaset til 200.00 ...", "links": [{"href": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354026/aktiesparekonto_starter_paa_50000_og_lander_paa_200000_kr.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "Aktiesparekonto starter p\u00e5 50.000 og lander p\u00e5 200.000 kr.", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "id": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354026/aktiesparekonto_starter_paa_50000_og_lander_paa_200000_kr.html", "summary_detail": {"value": "Danske aktieejere vil fra 1. januar 2019 f\u00e5 en aktiesparekonto. Det f\u00f8rste \u00e5r kan inds\u00e6ttes 50.000 kr., og det bel\u00f8b stiger med 50.000 kr. \u00e5rligt ind til aktiesparekontoen er fuldt indfaset til 200.00 ...", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "title": "Aktiesparekonto starter p\u00e5 50.000 og lander p\u00e5 200.000 kr.", "published": "Sun, 12 Nov 2017 16:29:00 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 15, 29, 0, 6, 316, 0], "link": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354026/aktiesparekonto_starter_paa_50000_og_lander_paa_200000_kr.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "guidislink": false}, {"summary": "EU's medlemslande deltager i et kapl\u00f8b mod bunden, n\u00e5r de gang p\u00e5 gang s\u00e6nker selskabsskatten for at v\u00e6re attraktive for virksomhederne. \n\nDet giver f\u00e6rre penge i statskasserne - og derm ...", "links": [{"href": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354025/s_danmark_skal_kaempe_for_nedre_eu-graense_for_selskabsskat.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "S: Danmark skal k\u00e6mpe for nedre EU-gr\u00e6nse for selskabsskat", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "id": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354025/s_danmark_skal_kaempe_for_nedre_eu-graense_for_selskabsskat.html", "summary_detail": {"value": "EU's medlemslande deltager i et kapl\u00f8b mod bunden, n\u00e5r de gang p\u00e5 gang s\u00e6nker selskabsskatten for at v\u00e6re attraktive for virksomhederne. \n\nDet giver f\u00e6rre penge i statskasserne - og derm ...", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "title": "S: Danmark skal k\u00e6mpe for nedre EU-gr\u00e6nse for selskabsskat", "published": "Sun, 12 Nov 2017 15:43:16 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 14, 43, 16, 6, 316, 0], "link": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354025/s_danmark_skal_kaempe_for_nedre_eu-graense_for_selskabsskat.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "guidislink": false}, {"summary": "Finansminister Kristian Jensen (V) er nu s\u00e5 langt i forhandlingerne om en erhvervspakke, at han klart kan afvise, at lavere dagpenge skal finansiere den.\n\nDet skriver finansministeren p\u00e5 ...", "links": [{"href": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354024/erhvervspakke_snart_paa_plads_dagpengehug_skal_ikke_betale_lavere_aktieskat.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "Erhvervspakke snart p\u00e5 plads: Dagpengehug skal ikke betale lavere aktieskat", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "id": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354024/erhvervspakke_snart_paa_plads_dagpengehug_skal_ikke_betale_lavere_aktieskat.html", "summary_detail": {"value": "Finansminister Kristian Jensen (V) er nu s\u00e5 langt i forhandlingerne om en erhvervspakke, at han klart kan afvise, at lavere dagpenge skal finansiere den.\n\nDet skriver finansministeren p\u00e5 ...", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "title": "Erhvervspakke snart p\u00e5 plads: Dagpengehug skal ikke betale lavere aktieskat", "published": "Sun, 12 Nov 2017 14:27:00 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 13, 27, 0, 6, 316, 0], "link": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354024/erhvervspakke_snart_paa_plads_dagpengehug_skal_ikke_betale_lavere_aktieskat.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "guidislink": false}, {"summary": "Londons borgmester, Sadiq Khan, siger til BBC, at den britiske udenrigsminister, Boris Johnson, \"er n\u00f8dt til at g\u00e5 af\" efter en r\u00e6kke politiske bommerter. \n\nBorgmesteren udtaler til BBC' ...", "links": [{"href": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354023/londons_borgmester_kraever_udenrigsministers_afgang.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "Londons borgmester kr\u00e6ver udenrigsministers afgang", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "id": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354023/londons_borgmester_kraever_udenrigsministers_afgang.html", "summary_detail": {"value": "Londons borgmester, Sadiq Khan, siger til BBC, at den britiske udenrigsminister, Boris Johnson, \"er n\u00f8dt til at g\u00e5 af\" efter en r\u00e6kke politiske bommerter. \n\nBorgmesteren udtaler til BBC' ...", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "title": "Londons borgmester kr\u00e6ver udenrigsministers afgang", "published": "Sun, 12 Nov 2017 11:54:00 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 10, 54, 0, 6, 316, 0], "link": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354023/londons_borgmester_kraever_udenrigsministers_afgang.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "guidislink": false}, {"summary": "Den amerikanske pr\u00e6sident Donald Trump har igen v\u00e6ret p\u00e5 Twitter.\n\nDenne gang undrer han sig over en udtalelse fra den nordkoreanske diktator, Kim Jong-Un, som har talt om Donald Trumps  ...", "links": [{"href": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354022/trump_kim_jong-un_kalder_mig_gammel_-_jeg_vil_aldrig_kalde_ham_lav_og_tyk.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "Trump: Kim Jong-Un kalder mig gammel - jeg vil aldrig kalde ham lav og tyk", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "id": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354022/trump_kim_jong-un_kalder_mig_gammel_-_jeg_vil_aldrig_kalde_ham_lav_og_tyk.html", "summary_detail": {"value": "Den amerikanske pr\u00e6sident Donald Trump har igen v\u00e6ret p\u00e5 Twitter.\n\nDenne gang undrer han sig over en udtalelse fra den nordkoreanske diktator, Kim Jong-Un, som har talt om Donald Trumps  ...", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "title": "Trump: Kim Jong-Un kalder mig gammel - jeg vil aldrig kalde ham lav og tyk", "published": "Sun, 12 Nov 2017 11:06:00 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 10, 6, 0, 6, 316, 0], "link": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354022/trump_kim_jong-un_kalder_mig_gammel_-_jeg_vil_aldrig_kalde_ham_lav_og_tyk.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "guidislink": false}, {"summary": "Den tidligere pr\u00e6sident for Det Internationale Fodboldforbund (Fifa) Sepp Blatter er igen havnet i overskrifterne for det negative.\n\nS\u00e5ledes bliver han beskyldt for sexchikane af den ame ...", "links": [{"href": "http://borsen.dk/nyheder/generelt/artikel/1/354021/blatter_kalder_beskyldning_om_sexchikane_for_absurd.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "Blatter kalder beskyldning om sexchikane for absurd", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "id": "http://borsen.dk/nyheder/generelt/artikel/1/354021/blatter_kalder_beskyldning_om_sexchikane_for_absurd.html", "summary_detail": {"value": "Den tidligere pr\u00e6sident for Det Internationale Fodboldforbund (Fifa) Sepp Blatter er igen havnet i overskrifterne for det negative.\n\nS\u00e5ledes bliver han beskyldt for sexchikane af den ame ...", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "title": "Blatter kalder beskyldning om sexchikane for absurd", "published": "Sun, 12 Nov 2017 09:23:33 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 8, 23, 33, 6, 316, 0], "link": "http://borsen.dk/nyheder/generelt/artikel/1/354021/blatter_kalder_beskyldning_om_sexchikane_for_absurd.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "guidislink": false}, {"summary": "USA's pr\u00e6sident, Donald Trump, har tiltro til de amerikanske efterretningstjenester trods sin tidligere skepsis om russisk indblanding i pr\u00e6sidentvalget i 2016.\n\nDet siger han s\u00f8ndag p\u00e5  ...", "links": [{"href": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354020/trump_tror_paa_efterretninger_om_russisk_indblanding_i_valg.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "Trump tror p\u00e5 efterretninger om russisk indblanding i valg", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "id": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354020/trump_tror_paa_efterretninger_om_russisk_indblanding_i_valg.html", "summary_detail": {"value": "USA's pr\u00e6sident, Donald Trump, har tiltro til de amerikanske efterretningstjenester trods sin tidligere skepsis om russisk indblanding i pr\u00e6sidentvalget i 2016.\n\nDet siger han s\u00f8ndag p\u00e5  ...", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "title": "Trump tror p\u00e5 efterretninger om russisk indblanding i valg", "published": "Sun, 12 Nov 2017 09:22:00 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 8, 22, 0, 6, 316, 0], "link": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354020/trump_tror_paa_efterretninger_om_russisk_indblanding_i_valg.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "guidislink": false}, {"summary": "Alternativet er hverken et r\u00f8dt eller et bl\u00e5t parti. Alternativet er gr\u00f8nt.\n\nS\u00e5dan lyder den officielle linje fra partiet, der direkte har bedt medierne om ikke at blive regnet med i de  ...", "links": [{"href": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354019/alternativets_kandidater_foretraekker_roede_borgmestre.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "Alternativets kandidater foretr\u00e6kker r\u00f8de borgmestre", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "id": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354019/alternativets_kandidater_foretraekker_roede_borgmestre.html", "summary_detail": {"value": "Alternativet er hverken et r\u00f8dt eller et bl\u00e5t parti. Alternativet er gr\u00f8nt.\n\nS\u00e5dan lyder den officielle linje fra partiet, der direkte har bedt medierne om ikke at blive regnet med i de  ...", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "title": "Alternativets kandidater foretr\u00e6kker r\u00f8de borgmestre", "published": "Sun, 12 Nov 2017 09:21:50 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 8, 21, 50, 6, 316, 0], "link": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354019/alternativets_kandidater_foretraekker_roede_borgmestre.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "guidislink": false}, {"summary": "Beboerne i flere af landets \u00f8-kommuner er blandt de flittigste v\u00e6lgere.\n\nS\u00e6rligt Fan\u00f8 stikker ud, n\u00e5r det g\u00e6lder valgdeltagelse. Ved det seneste kommunalvalg i 2013 stemte 85,4 procent a ...", "links": [{"href": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354018/fannikkerne_stemte_flittigst_ved_kommunalvalget.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "Fannikkerne stemte flittigst ved kommunalvalget", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "id": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354018/fannikkerne_stemte_flittigst_ved_kommunalvalget.html", "summary_detail": {"value": "Beboerne i flere af landets \u00f8-kommuner er blandt de flittigste v\u00e6lgere.\n\nS\u00e6rligt Fan\u00f8 stikker ud, n\u00e5r det g\u00e6lder valgdeltagelse. Ved det seneste kommunalvalg i 2013 stemte 85,4 procent a ...", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "title": "Fannikkerne stemte flittigst ved kommunalvalget", "published": "Sun, 12 Nov 2017 09:20:51 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 8, 20, 51, 6, 316, 0], "link": "http://borsen.dk/nyheder/politik/artikel/1/354018/fannikkerne_stemte_flittigst_ved_kommunalvalget.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "guidislink": false}, {"summary": "Et medlem af et sydkoreansk reggaeband har f\u00e5et en b\u00f8de p\u00e5 \u00e9n million won for at t\u00e6nde en elektronisk cigaret p\u00e5 et passagerfly. \n\nDet skriver det sydkoreanske nyhedsbureau Yonhap.", "links": [{"href": "http://borsen.dk/nyheder/generelt/artikel/1/354017/reggaemusiker_faar_boede_for_at_taende_e-cigaret_paa_fly.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "Reggaemusiker f\u00e5r b\u00f8de for at t\u00e6nde e-cigaret p\u00e5 fly", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "id": "http://borsen.dk/nyheder/generelt/artikel/1/354017/reggaemusiker_faar_boede_for_at_taende_e-cigaret_paa_fly.html", "summary_detail": {"value": "Et medlem af et sydkoreansk reggaeband har f\u00e5et en b\u00f8de p\u00e5 \u00e9n million won for at t\u00e6nde en elektronisk cigaret p\u00e5 et passagerfly. \n\nDet skriver det sydkoreanske nyhedsbureau Yonhap.", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "title": "Reggaemusiker f\u00e5r b\u00f8de for at t\u00e6nde e-cigaret p\u00e5 fly", "published": "Sun, 12 Nov 2017 09:19:34 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 8, 19, 34, 6, 316, 0], "link": "http://borsen.dk/nyheder/generelt/artikel/1/354017/reggaemusiker_faar_boede_for_at_taende_e-cigaret_paa_fly.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "guidislink": false}, {"summary": "Han var iv\u00e6rks\u00e6tter, l\u00e6nge f\u00f8r det blev moderne, og st\u00e5r bag Utzon-bygninger i Nordhavn, Papir\u00f8en i K\u00f8benhavn og senest The Silo, som rummer landets dyreste lejligheder. M\u00f8d multimanden Klaus  ...", "links": [{"href": "http://borsen.dk/nyheder/longread/artikel/1/353970/diskret_ivaerksaetter_aabner_restaurant_i_skyerne.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "Diskret iv\u00e6rks\u00e6tter \u00e5bner restaurant i skyerne", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "id": "http://borsen.dk/nyheder/longread/artikel/1/353970/diskret_ivaerksaetter_aabner_restaurant_i_skyerne.html", "summary_detail": {"value": "Han var iv\u00e6rks\u00e6tter, l\u00e6nge f\u00f8r det blev moderne, og st\u00e5r bag Utzon-bygninger i Nordhavn, Papir\u00f8en i K\u00f8benhavn og senest The Silo, som rummer landets dyreste lejligheder. M\u00f8d multimanden Klaus  ...", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "title": "Diskret iv\u00e6rks\u00e6tter \u00e5bner restaurant i skyerne", "published": "Sun, 12 Nov 2017 08:30:00 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 12, 7, 30, 0, 6, 316, 0], "link": "http://borsen.dk/nyheder/longread/artikel/1/353970/diskret_ivaerksaetter_aabner_restaurant_i_skyerne.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "guidislink": false}, {"summary": "Der var falske lodder i Bispebjerg Hospitals v\u00e6gtsk\u00e5l, da et konsortium med KHR Arkitekter i spidsen vandt et udbud om opgaver p\u00e5 et Akuthus til 1,6 mia. kr.\n\nDet er netop blevet sl\u00e5et f ...", "links": [{"href": "http://borsen.dk/nyheder/virksomheder/artikel/1/354016/udbudsfusk_paa_bispebjerg_er_helt_ekstrem.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "Udbudsfusk p\u00e5 Bispebjerg er helt ekstrem", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "id": "http://borsen.dk/nyheder/virksomheder/artikel/1/354016/udbudsfusk_paa_bispebjerg_er_helt_ekstrem.html", "summary_detail": {"value": "Der var falske lodder i Bispebjerg Hospitals v\u00e6gtsk\u00e5l, da et konsortium med KHR Arkitekter i spidsen vandt et udbud om opgaver p\u00e5 et Akuthus til 1,6 mia. kr.\n\nDet er netop blevet sl\u00e5et f ...", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "title": "Udbudsfusk p\u00e5 Bispebjerg er helt ekstrem", "published": "Sat, 11 Nov 2017 15:00:00 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 11, 14, 0, 0, 5, 315, 0], "link": "http://borsen.dk/nyheder/virksomheder/artikel/1/354016/udbudsfusk_paa_bispebjerg_er_helt_ekstrem.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "guidislink": false}, {"summary": "AP Pension og Finlands st\u00f8rste pensionsselskab, Keva, er g\u00e5et sammen om at bygge et nyt Comwell hotel i Nordhavnen i K\u00f8benhavn.\n\nDen samlede v\u00e6rdi af hotellet l\u00f8ber op i mere end 500 mio ...", "links": [{"href": "http://borsen.dk/nyheder/virksomheder/artikel/1/354015/nyt_comwell_hotel_paa_vej_i_koebenhavns_nordhavn.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "Nyt Comwell hotel p\u00e5 vej i K\u00f8benhavns Nordhavn", "type": "text/plain", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "id": "http://borsen.dk/nyheder/virksomheder/artikel/1/354015/nyt_comwell_hotel_paa_vej_i_koebenhavns_nordhavn.html", "summary_detail": {"value": "AP Pension og Finlands st\u00f8rste pensionsselskab, Keva, er g\u00e5et sammen om at bygge et nyt Comwell hotel i Nordhavnen i K\u00f8benhavn.\n\nDen samlede v\u00e6rdi af hotellet l\u00f8ber op i mere end 500 mio ...", "type": "text/html", "base": "http://borsen.dk/rss/", "language": null}, "title": "Nyt Comwell hotel p\u00e5 vej i K\u00f8benhavns Nordhavn", "published": "Sat, 11 Nov 2017 10:17:23 +0100", "published_parsed": [2017, 11, 11, 9, 17, 23, 5, 315, 0], "link": "http://borsen.dk/nyheder/virksomheder/artikel/1/354015/nyt_comwell_hotel_paa_vej_i_koebenhavns_nordhavn.html?utm_source=all_rss&utm_medium=rss&utm_campaign=rss_feed", "guidislink": false}]}, {"headers": {"Accept-Ranges": "bytes", "Content-Type": "application/rss+xml;charset=ISO-8859-1", "Connection": "keep-alive", "Date": "Mon, 13 Nov 2017 02:52:15 GMT", "X-Varnish": "22092833", "Age": "0", "Server": "Apache-Coyote/1.1", "Set-Cookie": "NSC_JOgsvcnqewsdquacjxzyjuedrwm5idF=ffffffffaf10029d45525d5f4f58455e445a4a423660;expires=Mon, 13-Nov-2017 03:06:16 GMT;path=/;httponly", "Via": "1.1 varnish-v4", "Content-Length": "12802", "Cache-Control": "public, max-age=300", "X-Cache": "miss"}, "namespaces": {"dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "href": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "status": 200, "encoding": "ISO-8859-1", "version": "rss20", "feed": {"tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Nyheder"}], "title_detail": {"value": "Politiken.dk - Forsiden", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "publisher": "Politikens netavis", "links": [{"href": "http://politiken.dk/", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Mon, 13 Nov 2017 03:52:15 +0100", "subtitle_detail": {"value": "Politiken.dk - det levende net \nBetingelser for brug af Politiken.dks RSS-feed:\n- Feedet m\u00e5 ikke benyttes i kommerciel sammenh\u00e6ng. \n- Feedet m\u00e5 ikke benyttes p\u00e5 sider med pornografisk, racistisk eller ulovligt indhold. \n- Politiken.dk forbeholder sig ret til at bede brugere om at oph\u00f8re med at anvende feedet. \n- Koden downloades og anvendes p\u00e5 eget ansvar. \n- Der m\u00e5 ikke \u00e6ndres i koden.", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "rights_detail": {"value": "Copyright 2016, Politiken", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "image": {"links": [{"href": "http://politiken.dk/", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "href": "http://politiken.dk/graphics/rss/politikendk_lille.gif", "title_detail": {"value": "Politiken.dk - Forsiden", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "title": "Politiken.dk - Forsiden", "width": 126, "link": "http://politiken.dk/", "height": 14}, "title": "Politiken.dk - Forsiden", "rights": "Copyright 2016, Politiken", "subtitle": "Politiken.dk - det levende net \nBetingelser for brug af Politiken.dks RSS-feed:\n- Feedet m\u00e5 ikke benyttes i kommerciel sammenh\u00e6ng. \n- Feedet m\u00e5 ikke benyttes p\u00e5 sider med pornografisk, racistisk eller ulovligt indhold. \n- Politiken.dk forbeholder sig ret til at bede brugere om at oph\u00f8re med at anvende feedet. \n- Koden downloades og anvendes p\u00e5 eget ansvar. \n- Der m\u00e5 ikke \u00e6ndres i koden.", "published_parsed": [2017, 11, 13, 2, 52, 15, 0, 317, 0], "publisher_detail": {"name": "Politikens netavis"}, "link": "http://politiken.dk/", "language": "DA"}, "bozo": 0, "name": "Politiken", "entries": [{"summary": "", "links": [{"href": "http://politiken.dk/striber/tingjeggjorde/art6199530/Ting-jeg-gjorde-1311", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "ting jeg gjorde"}], "title_detail": {"value": "Ting jeg gjorde 13/11", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "id": "http://politiken.dk/striber/tingjeggjorde/art6199530/Ting-jeg-gjorde-1311", "published": "Mon, 13 Nov 2017 00:01:00 +0100", "title": "Ting jeg gjorde 13/11", "summary_detail": {"value": "", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 23, 1, 0, 6, 316, 0], "link": "http://politiken.dk/striber/tingjeggjorde/art6199530/Ting-jeg-gjorde-1311", "guidislink": false}, {"summary": "", "links": [{"href": "http://politiken.dk/striber/wulffmorgenthaler/art6199836/Wulffmorgenthaler-1311", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "wulffmorgenthaler"}], "title_detail": {"value": "Wulffmorgenthaler 13/11", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "id": "http://politiken.dk/striber/wulffmorgenthaler/art6199836/Wulffmorgenthaler-1311", "published": "Mon, 13 Nov 2017 00:01:00 +0100", "title": "Wulffmorgenthaler 13/11", "summary_detail": {"value": "", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 23, 1, 0, 6, 316, 0], "link": "http://politiken.dk/striber/wulffmorgenthaler/art6199836/Wulffmorgenthaler-1311", "guidislink": false}, {"summary": "", "links": [{"href": "http://politiken.dk/debat/dagenstegning/art6203130/%C3%85len-i-Paradiset", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Dagens tegning"}], "title_detail": {"value": "\u00c5len i Paradiset", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "id": "http://politiken.dk/debat/dagenstegning/art6203130/%C3%85len-i-Paradiset", "published": "Mon, 13 Nov 2017 00:01:00 +0100", "title": "\u00c5len i Paradiset", "summary_detail": {"value": "", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 23, 1, 0, 6, 316, 0], "link": "http://politiken.dk/debat/dagenstegning/art6203130/%C3%85len-i-Paradiset", "guidislink": false}, {"summary": "Respekt for luftfartens pr\u00e6cisionsarbejdere, hverdagens anonyme helte.", "links": [{"href": "http://politiken.dk/debat/klummer/art6203128/Flyskr%C3%A6k-er-hver-mands-herre", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Klummer"}], "title_detail": {"value": "Flyskr\u00e6k er hver mands herre", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "id": "http://politiken.dk/debat/klummer/art6203128/Flyskr%C3%A6k-er-hver-mands-herre", "published": "Mon, 13 Nov 2017 00:01:00 +0100", "title": "Flyskr\u00e6k er hver mands herre", "summary_detail": {"value": "Respekt for luftfartens pr\u00e6cisionsarbejdere, hverdagens anonyme helte.", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 23, 1, 0, 6, 316, 0], "link": "http://politiken.dk/debat/klummer/art6203128/Flyskr%C3%A6k-er-hver-mands-herre", "guidislink": false}, {"summary": "Salget af en del af Dong til Goldman Sachs er et skr\u00e6keksempel p\u00e5, hvordan tro, lukkethed og svigtende omtanke undertrykker viden og p\u00e5f\u00f8rer samfundet alvorlige tab.", "links": [{"href": "http://politiken.dk/debat/kroniken/art6203151/Salget-af-en-del-af-DONG-til-Goldman-Sachs-er-et-skr%C3%A6keksempel-p%C3%A5-hvordan-tro-lukkethed-og-svigtende-omtanke-undertrykker-viden-og-p%C3%A5f%C3%B8rer-samfundet-alvorlige-tab", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Kroniken"}], "title_detail": {"value": "Salget af en del af DONG til Goldman Sachs er et skr\u00e6keksempel p\u00e5 hvordan tro, lukkethed og svigtende omtanke undertrykker viden - og p\u00e5f\u00f8rer samfundet alvorlige tab", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "id": "http://politiken.dk/debat/kroniken/art6203151/Salget-af-en-del-af-DONG-til-Goldman-Sachs-er-et-skr%C3%A6keksempel-p%C3%A5-hvordan-tro-lukkethed-og-svigtende-omtanke-undertrykker-viden-og-p%C3%A5f%C3%B8rer-samfundet-alvorlige-tab", "published": "Mon, 13 Nov 2017 00:01:00 +0100", "title": "Salget af en del af DONG til Goldman Sachs er et skr\u00e6keksempel p\u00e5 hvordan tro, lukkethed og svigtende omtanke undertrykker viden - og p\u00e5f\u00f8rer samfundet alvorlige tab", "summary_detail": {"value": "Salget af en del af Dong til Goldman Sachs er et skr\u00e6keksempel p\u00e5, hvordan tro, lukkethed og svigtende omtanke undertrykker viden og p\u00e5f\u00f8rer samfundet alvorlige tab.", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 23, 1, 0, 6, 316, 0], "link": "http://politiken.dk/debat/kroniken/art6203151/Salget-af-en-del-af-DONG-til-Goldman-Sachs-er-et-skr%C3%A6keksempel-p%C3%A5-hvordan-tro-lukkethed-og-svigtende-omtanke-undertrykker-viden-og-p%C3%A5f%C3%B8rer-samfundet-alvorlige-tab", "guidislink": false}, {"summary": "Kernefamilien er ikke bedre end andre former.", "links": [{"href": "http://politiken.dk/debat/ledere/art6203214/Tolstoj-tog-fejl", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Leder"}], "title_detail": {"value": "Tolstoj tog fejl", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "id": "http://politiken.dk/debat/ledere/art6203214/Tolstoj-tog-fejl", "published": "Mon, 13 Nov 2017 00:01:00 +0100", "title": "Tolstoj tog fejl", "summary_detail": {"value": "Kernefamilien er ikke bedre end andre former.", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 23, 1, 0, 6, 316, 0], "link": "http://politiken.dk/debat/ledere/art6203214/Tolstoj-tog-fejl", "guidislink": false}, {"summary": "", "links": [{"href": "http://politiken.dk/bagsiden/art6200819/To-verdensnyheder-for-politisk-bevidste-forbrugere-skjuler-pinlige-firmalogoer", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Bagsiden"}], "title_detail": {"value": "To verdensnyheder for politisk bevidste forbrugere skjuler pinlige firmalogoer", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "id": "http://politiken.dk/bagsiden/art6200819/To-verdensnyheder-for-politisk-bevidste-forbrugere-skjuler-pinlige-firmalogoer", "published": "Mon, 13 Nov 2017 00:00:00 +0100", "title": "To verdensnyheder for politisk bevidste forbrugere skjuler pinlige firmalogoer", "summary_detail": {"value": "", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 23, 0, 0, 6, 316, 0], "link": "http://politiken.dk/bagsiden/art6200819/To-verdensnyheder-for-politisk-bevidste-forbrugere-skjuler-pinlige-firmalogoer", "guidislink": false}, {"summary": "Et tog med br\u00e6ndstoftanke st\u00e5r i flammer i Den Demokratiske Republik Congo, hvor 34 meldes omkommet.", "links": [{"href": "http://politiken.dk/udland/art6203246/Tog-med-blinde-passagerer-og-br%C3%A6ndstoftanke-styrter-i-kl%C3%B8ft", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Internationalt"}], "title_detail": {"value": "Tog med blinde passagerer og br\u00e6ndstoftanke styrter i kl\u00f8ft", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "id": "http://politiken.dk/udland/art6203246/Tog-med-blinde-passagerer-og-br%C3%A6ndstoftanke-styrter-i-kl%C3%B8ft", "published": "Sun, 12 Nov 2017 23:05:30 +0100", "title": "Tog med blinde passagerer og br\u00e6ndstoftanke styrter i kl\u00f8ft", "summary_detail": {"value": "Et tog med br\u00e6ndstoftanke st\u00e5r i flammer i Den Demokratiske Republik Congo, hvor 34 meldes omkommet.", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 5, 30, 6, 316, 0], "link": "http://politiken.dk/udland/art6203246/Tog-med-blinde-passagerer-og-br%C3%A6ndstoftanke-styrter-i-kl%C3%B8ft", "guidislink": false}, {"summary": "'Berlin Station' er et seri\u00f8st godt bud p\u00e5 en moderne spionthriller.", "links": [{"href": "http://politiken.dk/kultur/filmogtv/art6200394/Thriller-serie-p%C3%A5-HBO-byder-p%C3%A5-eminent-god-sp%C3%A6nding-og-et-varieret-persongalleri", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Film og tv"}], "title_detail": {"value": "Thriller-serie p\u00e5 HBO byder p\u00e5 eminent god sp\u00e6nding og et varieret persongalleri", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "id": "http://politiken.dk/kultur/filmogtv/art6200394/Thriller-serie-p%C3%A5-HBO-byder-p%C3%A5-eminent-god-sp%C3%A6nding-og-et-varieret-persongalleri", "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:59:04 +0100", "title": "Thriller-serie p\u00e5 HBO byder p\u00e5 eminent god sp\u00e6nding og et varieret persongalleri", "summary_detail": {"value": "'Berlin Station' er et seri\u00f8st godt bud p\u00e5 en moderne spionthriller.", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 59, 4, 6, 316, 0], "link": "http://politiken.dk/kultur/filmogtv/art6200394/Thriller-serie-p%C3%A5-HBO-byder-p%C3%A5-eminent-god-sp%C3%A6nding-og-et-varieret-persongalleri", "guidislink": false}, {"summary": "Politiken k\u00e5rer hver dag, hvem der har haft en god dag - og hvem der har haft en d\u00e5rlig dag.", "links": [{"href": "http://politiken.dk/debat/klummer/art6203200/En-god-dag-for-irske-fodboldfans-og-en-d%C3%A5rlig-dag-for-L%C3%A6s%C3%B8boere", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Klummer"}], "title_detail": {"value": "En god dag for irske fodboldfans  og en d\u00e5rlig dag for L\u00e6s\u00f8boere", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "id": "http://politiken.dk/debat/klummer/art6203200/En-god-dag-for-irske-fodboldfans-og-en-d%C3%A5rlig-dag-for-L%C3%A6s%C3%B8boere", "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:36:36 +0100", "title": "En god dag for irske fodboldfans  og en d\u00e5rlig dag for L\u00e6s\u00f8boere", "summary_detail": {"value": "Politiken k\u00e5rer hver dag, hvem der har haft en god dag - og hvem der har haft en d\u00e5rlig dag.", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 36, 36, 6, 316, 0], "link": "http://politiken.dk/debat/klummer/art6203200/En-god-dag-for-irske-fodboldfans-og-en-d%C3%A5rlig-dag-for-L%C3%A6s%C3%B8boere", "guidislink": false}, {"summary": "Gr\u00e6kenland kunne ikke vende 1-4-nedturen fra f\u00f8rste kamp.", "links": [{"href": "http://politiken.dk/sport/fodbold/vmkval/art6203210/Kroatien-afviser-uskarpe-gr%C3%A6kere-og-tager-VM-billet", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "VM-kvalifikation"}], "title_detail": {"value": "Kroatien afviser uskarpe gr\u00e6kere og tager VM-billet", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "id": "http://politiken.dk/sport/fodbold/vmkval/art6203210/Kroatien-afviser-uskarpe-gr%C3%A6kere-og-tager-VM-billet", "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:35:21 +0100", "title": "Kroatien afviser uskarpe gr\u00e6kere og tager VM-billet", "summary_detail": {"value": "Gr\u00e6kenland kunne ikke vende 1-4-nedturen fra f\u00f8rste kamp.", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 35, 21, 6, 316, 0], "link": "http://politiken.dk/sport/fodbold/vmkval/art6203210/Kroatien-afviser-uskarpe-gr%C3%A6kere-og-tager-VM-billet", "guidislink": false}, {"summary": "2 af 3 kvindelige skuespillere, der har deltaget i en Politiken-rundsp\u00f8rge, siger, at de har oplevet seksuel chikane fra deres overordnede. Omfanget kommer bag p\u00e5 branchen, og kulturministeren kalder det \u00bbrystende\u00ab.", "links": [{"href": "http://politiken.dk/kultur/art6203209/Mange-kvindelige-skuespillere-har-oplevet-sexchikane-fra-chefer", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Kultur"}], "title_detail": {"value": "Mange kvindelige skuespillere har oplevet sexchikane fra chefer", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "id": "http://politiken.dk/kultur/art6203209/Mange-kvindelige-skuespillere-har-oplevet-sexchikane-fra-chefer", "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:20:55 +0100", "title": "Mange kvindelige skuespillere har oplevet sexchikane fra chefer", "summary_detail": {"value": "2 af 3 kvindelige skuespillere, der har deltaget i en Politiken-rundsp\u00f8rge, siger, at de har oplevet seksuel chikane fra deres overordnede. Omfanget kommer bag p\u00e5 branchen, og kulturministeren kalder det \u00bbrystende\u00ab.", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 20, 55, 6, 316, 0], "link": "http://politiken.dk/kultur/art6203209/Mange-kvindelige-skuespillere-har-oplevet-sexchikane-fra-chefer", "guidislink": false}, {"summary": "Pr\u00e6sident Borut Pahor, som i hjemlandet er kendt som \"kongen af Instagram\", f\u00f8rer i anden valgrunde.", "links": [{"href": "http://politiken.dk/udland/art6203218/Kongen-af-Instagram-vinder-Sloveniens-pr%C3%A6sidentvalg", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Internationalt"}], "title_detail": {"value": "Kongen af Instagram vinder Sloveniens pr\u00e6sidentvalg", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "id": "http://politiken.dk/udland/art6203218/Kongen-af-Instagram-vinder-Sloveniens-pr%C3%A6sidentvalg", "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:10:33 +0100", "title": "Kongen af Instagram vinder Sloveniens pr\u00e6sidentvalg", "summary_detail": {"value": "Pr\u00e6sident Borut Pahor, som i hjemlandet er kendt som \"kongen af Instagram\", f\u00f8rer i anden valgrunde.", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 10, 33, 6, 316, 0], "link": "http://politiken.dk/udland/art6203218/Kongen-af-Instagram-vinder-Sloveniens-pr%C3%A6sidentvalg", "guidislink": false}, {"summary": "Den sydkoreanske forfatter Han Kang repr\u00e6senterede den store vide verden p\u00e5 weekendens Bogforum i Bella Center.", "links": [{"href": "http://politiken.dk/kultur/boger/art6202554/%C2%BBMin-bog-s%C3%A6tter-sp%C3%B8rgsm%C3%A5lstegn-ved-om-det-overhovedet-er-muligt-at-leve-i-denne-verden%C2%AB", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "B\u00f8ger"}], "title_detail": {"value": "\u00bbMin bog s\u00e6tter sp\u00f8rgsm\u00e5lstegn ved, om det overhovedet er muligt at leve i denne verden\u00ab", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "id": "http://politiken.dk/kultur/boger/art6202554/%C2%BBMin-bog-s%C3%A6tter-sp%C3%B8rgsm%C3%A5lstegn-ved-om-det-overhovedet-er-muligt-at-leve-i-denne-verden%C2%AB", "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:06:39 +0100", "title": "\u00bbMin bog s\u00e6tter sp\u00f8rgsm\u00e5lstegn ved, om det overhovedet er muligt at leve i denne verden\u00ab", "summary_detail": {"value": "Den sydkoreanske forfatter Han Kang repr\u00e6senterede den store vide verden p\u00e5 weekendens Bogforum i Bella Center.", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 6, 39, 6, 316, 0], "link": "http://politiken.dk/kultur/boger/art6202554/%C2%BBMin-bog-s%C3%A6tter-sp%C3%B8rgsm%C3%A5lstegn-ved-om-det-overhovedet-er-muligt-at-leve-i-denne-verden%C2%AB", "guidislink": false}, {"summary": "SAS-hotellet i K\u00f8benhavn er renoveret indvendigt. Det har givet et hyggeligt og indbydende univers, men ogs\u00e5 kostet p\u00e5 Arne Jacobsens k\u00f8lige designstil.", "links": [{"href": "http://politiken.dk/kultur/arkitektur/art6197610/Der-er-kommet-godt-med-varme-desv%C3%A6rre-p%C3%A5-bekostning-af-Arne", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Arkitektur"}], "title_detail": {"value": "Der er kommet godt med varme - desv\u00e6rre p\u00e5 bekostning af Arne", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "id": "http://politiken.dk/kultur/arkitektur/art6197610/Der-er-kommet-godt-med-varme-desv%C3%A6rre-p%C3%A5-bekostning-af-Arne", "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:49:34 +0100", "title": "Der er kommet godt med varme - desv\u00e6rre p\u00e5 bekostning af Arne", "summary_detail": {"value": "SAS-hotellet i K\u00f8benhavn er renoveret indvendigt. Det har givet et hyggeligt og indbydende univers, men ogs\u00e5 kostet p\u00e5 Arne Jacobsens k\u00f8lige designstil.", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 49, 34, 6, 316, 0], "link": "http://politiken.dk/kultur/arkitektur/art6197610/Der-er-kommet-godt-med-varme-desv%C3%A6rre-p%C3%A5-bekostning-af-Arne", "guidislink": false}, {"summary": "If\u00f8lge kilder t\u00e6t p\u00e5 bandemilj\u00f8et omkring Bl\u00e5g\u00e5rds Plads er der indg\u00e5et v\u00e5benhvile mellem banderne Brothas og Loyal To Familia.", "links": [{"href": "http://politiken.dk/indland/art6203176/En-m%C3%A5neds-v%C3%A5benhvile-i-bandekrigen-forhandlet-p%C3%A5-plads", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Danmark"}], "title_detail": {"value": "En m\u00e5neds v\u00e5benhvile i bandekrigen forhandlet p\u00e5 plads", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "id": "http://politiken.dk/indland/art6203176/En-m%C3%A5neds-v%C3%A5benhvile-i-bandekrigen-forhandlet-p%C3%A5-plads", "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:22:55 +0100", "title": "En m\u00e5neds v\u00e5benhvile i bandekrigen forhandlet p\u00e5 plads", "summary_detail": {"value": "If\u00f8lge kilder t\u00e6t p\u00e5 bandemilj\u00f8et omkring Bl\u00e5g\u00e5rds Plads er der indg\u00e5et v\u00e5benhvile mellem banderne Brothas og Loyal To Familia.", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 22, 55, 6, 316, 0], "link": "http://politiken.dk/indland/art6203176/En-m%C3%A5neds-v%C3%A5benhvile-i-bandekrigen-forhandlet-p%C3%A5-plads", "guidislink": false}, {"summary": "Og faktisk svigter serien ogs\u00e5 seerne i et afsnit, der pr\u00e6ges af rodet forudsigelighed, mens maskerne falder.", "links": [{"href": "http://politiken.dk/kultur/filmogtv/art6203064/K%C3%A6rligheden-giver-livet-mening-men-alle-svigter-den", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Film og tv"}], "title_detail": {"value": "K\u00e6rligheden giver livet mening, men alle svigter den", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "id": "http://politiken.dk/kultur/filmogtv/art6203064/K%C3%A6rligheden-giver-livet-mening-men-alle-svigter-den", "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:00:18 +0100", "title": "K\u00e6rligheden giver livet mening, men alle svigter den", "summary_detail": {"value": "Og faktisk svigter serien ogs\u00e5 seerne i et afsnit, der pr\u00e6ges af rodet forudsigelighed, mens maskerne falder.", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 0, 18, 6, 316, 0], "link": "http://politiken.dk/kultur/filmogtv/art6203064/K%C3%A6rligheden-giver-livet-mening-men-alle-svigter-den", "guidislink": false}, {"summary": "Libanons premierminister siger, at han er en fri mand, og at han snart vender hjem til Libanon.", "links": [{"href": "http://politiken.dk/udland/art6203139/Hariri-%C3%A5bner-for-at-blive-som-Libanons-premierminister", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Internationalt"}], "title_detail": {"value": "Hariri \u00e5bner for at blive som Libanons premierminister", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "id": "http://politiken.dk/udland/art6203139/Hariri-%C3%A5bner-for-at-blive-som-Libanons-premierminister", "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:41:17 +0100", "title": "Hariri \u00e5bner for at blive som Libanons premierminister", "summary_detail": {"value": "Libanons premierminister siger, at han er en fri mand, og at han snart vender hjem til Libanon.", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 41, 17, 6, 316, 0], "link": "http://politiken.dk/udland/art6203139/Hariri-%C3%A5bner-for-at-blive-som-Libanons-premierminister", "guidislink": false}, {"summary": "GPS-udstyr til overv\u00e5gning af b\u00f8rn bliver stadig mere udbredt. Jeg gav min datter et \u2019GPS-ur\u2019 p\u00e5 for at forst\u00e5, hvad det g\u00f8r ved forholdet til vores b\u00f8rn.", "links": [{"href": "http://politiken.dk/viden/art6201335/Jeg-har-sat-en-GPS-p%C3%A5-min-datters-h%C3%A5ndled-for-at-forst%C3%A5-hvorfor-for%C3%A6ldre-overv%C3%A5ger-deres-b%C3%B8rn", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Viden og tech"}], "title_detail": {"value": "Jeg har sat en GPS p\u00e5 min datters h\u00e5ndled for at forst\u00e5, hvorfor for\u00e6ldre overv\u00e5ger deres b\u00f8rn", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "id": "http://politiken.dk/viden/art6201335/Jeg-har-sat-en-GPS-p%C3%A5-min-datters-h%C3%A5ndled-for-at-forst%C3%A5-hvorfor-for%C3%A6ldre-overv%C3%A5ger-deres-b%C3%B8rn", "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:22:49 +0100", "title": "Jeg har sat en GPS p\u00e5 min datters h\u00e5ndled for at forst\u00e5, hvorfor for\u00e6ldre overv\u00e5ger deres b\u00f8rn", "summary_detail": {"value": "GPS-udstyr til overv\u00e5gning af b\u00f8rn bliver stadig mere udbredt. Jeg gav min datter et \u2019GPS-ur\u2019 p\u00e5 for at forst\u00e5, hvad det g\u00f8r ved forholdet til vores b\u00f8rn.", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 22, 49, 6, 316, 0], "link": "http://politiken.dk/viden/art6201335/Jeg-har-sat-en-GPS-p%C3%A5-min-datters-h%C3%A5ndled-for-at-forst%C3%A5-hvorfor-for%C3%A6ldre-overv%C3%A5ger-deres-b%C3%B8rn", "guidislink": false}, {"summary": "Niklas Larsen og Casper Folsach s\u00f8rgede for den fjerde danske medalje i en olympisk disciplin i Manchester.", "links": [{"href": "http://politiken.dk/sport/cykling/art6203084/Forrygende-dansk-World-Cup-succes-fuldendes-med-guldmedalje-i-parl%C3%B8bet", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Cykling"}], "title_detail": {"value": "Forrygende dansk World Cup-succes fuldendes med guldmedalje i parl\u00f8bet", "type": "text/plain", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "id": "http://politiken.dk/sport/cykling/art6203084/Forrygende-dansk-World-Cup-succes-fuldendes-med-guldmedalje-i-parl%C3%B8bet", "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:15:35 +0100", "title": "Forrygende dansk World Cup-succes fuldendes med guldmedalje i parl\u00f8bet", "summary_detail": {"value": "Niklas Larsen og Casper Folsach s\u00f8rgede for den fjerde danske medalje i en olympisk disciplin i Manchester.", "type": "text/html", "base": "http://politiken.dk/rss/senestenyt.rss", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 15, 35, 6, 316, 0], "link": "http://politiken.dk/sport/cykling/art6203084/Forrygende-dansk-World-Cup-succes-fuldendes-med-guldmedalje-i-parl%C3%B8bet", "guidislink": false}]}, {"headers": {"Content-Language": "da", "Accept-Ranges": "bytes", "Content-Type": "application/rss+xml; charset=utf-8", "Date": "Mon, 13 Nov 2017 02:50:03 GMT", "Age": "132", "X-Drupal-Cache": "MISS", "X-Cache-Hits": "13", "Expires": "Sun, 19 Nov 1978 05:00:00 GMT", "Via": "1.1 varnish (Varnish/5.1)", "Set-Cookie": "TS01b85920=01202b03ec10865451e16b701e4f37a0a21023d86d2f0fb638cc148e95a2218863d5cc67d5; Path=/", "Content-Length": "5309", "X-Served-By": "ingweb002.solido.net", "Content-Encoding": "gzip", "Last-Modified": "Mon, 13 Nov 2017 02:50:03 GMT", "X-Frame-Options": "SAMEORIGIN", "Cache-Control": "public, max-age=300", "X-Cache": "HIT", "Vary": "Cookie,Accept-Encoding", "X-Varnish": "59487168 59487005", "Etag": "\"1510541403-1\"", "X-Powered-By": "PHP/7.1.5", "Connection": "close", "X-Content-Type-Options": "nosniff", "Strict-Transport-Security": "max-age=31536000"}, "namespaces": {"": "http://www.w3.org/2005/Atom", "dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/"}, "encoding": "utf-8", "version": "rss20", "feed": {"links": [{"href": "https://ing.dk/rss/nyheder", "type": "text/html", "rel": "alternate"}, {"href": "https://ing.dk/rss/nyheder", "type": "application/rss+xml", "rel": "self"}], "title_detail": {"value": "Ingeni\u00f8ren", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "subtitle": "", "title": "Ingeni\u00f8ren", "subtitle_detail": {"value": "", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "href": "https://ing.dk/rss/nyheder", "etag": "\"1510541403-1\"", "updated_parsed": [2017, 11, 13, 2, 50, 3, 0, 317, 0], "updated": "Mon, 13 Nov 2017 02:50:03 GMT", "status": 200, "name": "Ingeni\u00f8ren", "entries": [{"summary": "Regeringen, Radikale og DF vil neds\u00e6tte elvarmeafgiften og derved forbedre \u00f8konomien i varmepumper - b\u00e5de for husholdninger og i fjernvarmesektoren.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "El"}, {"label": null, "scheme": null, "term": "Varmepumper"}], "title_detail": {"value": "Lavere pris p\u00e5 elvarme skal s\u00e6tte skub i sm\u00e5 og store varmepumper", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "author_detail": {"name": "Sanne Wittrup"}, "links": [{"href": "https://ing.dk/artikel/lavere-pris-paa-elvarme-skal-saette-skub-smaa-store-varmepumper-208481", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:33:00 +0000", "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 33, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "author": "Sanne Wittrup", "title": "Lavere pris p\u00e5 elvarme skal s\u00e6tte skub i sm\u00e5 og store varmepumper", "id": "208481 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Sanne Wittrup"}], "summary_detail": {"value": "Regeringen, Radikale og DF vil neds\u00e6tte elvarmeafgiften og derved forbedre \u00f8konomien i varmepumper - b\u00e5de for husholdninger og i fjernvarmesektoren.", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://ing.dk/artikel/lavere-pris-paa-elvarme-skal-saette-skub-smaa-store-varmepumper-208481"}, {"summary": "<div id=\"file-105173\" class=\"file file-image file-image-jpeg\" data-fid=\"105173\">\n  <div class=\"wrapper\">\n    <img src=\"https://ing.dk/sites/ing/files/styles/w1120_teaser_image/public/illustration/2017/08/thomasdamkjaerpetersen-ida-formand.jpg?itok=dj0jWL1c\" alt=\"\" title=\"\" />  </div>\n</div>\n<p>\n\tIngeni\u00f8rforeningens formand efterlyser, at det offentlige f\u00e5r en central figur, der kan f\u00e5 styr p\u00e5 de offentlige it-projekter, der gang p\u00e5 gang g\u00e5r galt.\n</p>\n<div>\n\thttps://www.version2.dk/artikel/idas-formand-udpeg-it-rigsarkitekt-med-ansvar-offentlige-it-projekter-1082635\n</div>\n<div>\n\tVersion2\n</div>", "guidislink": false, "title_detail": {"value": "IDAs formand: Udpeg en it-rigsarkitekt med ansvar for offentlige it-projekter", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "links": [{"href": "https://www.version2.dk/artikel/idas-formand-udpeg-it-rigsarkitekt-med-ansvar-offentlige-it-projekter-1082635", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:52:19 +0000", "author_detail": {"name": "Henning M\u00f8lsted"}, "author": "Henning M\u00f8lsted", "title": "IDAs formand: Udpeg en it-rigsarkitekt med ansvar for offentlige it-projekter", "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 52, 19, 6, 316, 0], "id": "208466 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Henning M\u00f8lsted"}], "summary_detail": {"value": "<div id=\"file-105173\" class=\"file file-image file-image-jpeg\" data-fid=\"105173\">\n  <div class=\"wrapper\">\n    <img src=\"https://ing.dk/sites/ing/files/styles/w1120_teaser_image/public/illustration/2017/08/thomasdamkjaerpetersen-ida-formand.jpg?itok=dj0jWL1c\" alt=\"\" title=\"\" />  </div>\n</div>\n<p>\n\tIngeni\u00f8rforeningens formand efterlyser, at det offentlige f\u00e5r en central figur, der kan f\u00e5 styr p\u00e5 de offentlige it-projekter, der gang p\u00e5 gang g\u00e5r galt.\n</p>\n<div>\n\thttps://www.version2.dk/artikel/idas-formand-udpeg-it-rigsarkitekt-med-ansvar-offentlige-it-projekter-1082635\n</div>\n<div>\n\tVersion2\n</div>", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://www.version2.dk/artikel/idas-formand-udpeg-it-rigsarkitekt-med-ansvar-offentlige-it-projekter-1082635"}, {"summary": "Det Kongelige Danske Videnskabernes Selskab fejrer et halvsk\u00e6vt jubil\u00e6um med offentlige foredrag og en ny bog.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Forskningspolitik"}], "title_detail": {"value": "Danmarks fineste forskerklub fylder 275 \u00e5r", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "author_detail": {"name": "Jens Ramskov"}, "links": [{"href": "https://ing.dk/artikel/danmarks-fineste-forskerklub-fylder-275-aar-208463", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 15:00:04 +0000", "published_parsed": [2017, 11, 12, 15, 0, 4, 6, 316, 0], "guidislink": false, "author": "Jens Ramskov", "title": "Danmarks fineste forskerklub fylder 275 \u00e5r", "id": "208463 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Jens Ramskov"}], "summary_detail": {"value": "Det Kongelige Danske Videnskabernes Selskab fejrer et halvsk\u00e6vt jubil\u00e6um med offentlige foredrag og en ny bog.", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://ing.dk/artikel/danmarks-fineste-forskerklub-fylder-275-aar-208463"}, {"summary": "En ny bog s\u00e6tter fokus p\u00e5 truslerne mod forskningsfriheden. De unge \u2013 og mest ufrie \u2013 forskere er tavse.", "title_detail": {"value": "Mundkurve t\u00f8jler forskningsfriheden", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "author_detail": {"name": "Jens Ramskov"}, "links": [{"href": "https://ing.dk/artikel/mundkurve-tojler-forskningsfriheden-208411", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 13:00:04 +0000", "published_parsed": [2017, 11, 12, 13, 0, 4, 6, 316, 0], "guidislink": false, "author": "Jens Ramskov", "title": "Mundkurve t\u00f8jler forskningsfriheden", "id": "208411 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Jens Ramskov"}], "summary_detail": {"value": "En ny bog s\u00e6tter fokus p\u00e5 truslerne mod forskningsfriheden. De unge \u2013 og mest ufrie \u2013 forskere er tavse.", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://ing.dk/artikel/mundkurve-tojler-forskningsfriheden-208411"}, {"summary": "Amerikansk matematisk fysiker og it-milliard\u00e6r udgiver k\u00e6mpev\u00e6rk p\u00e5 mere end 2.500 sider med alt om videnskaben og teknikken bag det at bage godt br\u00f8d.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "F\u00f8devarer"}], "title_detail": {"value": "Ny bog g\u00e5r t\u00e6t p\u00e5 videnskaben om det gode br\u00f8d", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "author_detail": {"name": "Jens Ramskov"}, "links": [{"href": "https://ing.dk/artikel/ny-bog-gar-taet-pa-videnskaben-gode-brod-208409", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 11:00:00 +0000", "published_parsed": [2017, 11, 12, 11, 0, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "author": "Jens Ramskov", "title": "Ny bog g\u00e5r t\u00e6t p\u00e5 videnskaben om det gode br\u00f8d", "id": "208409 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Jens Ramskov"}], "summary_detail": {"value": "Amerikansk matematisk fysiker og it-milliard\u00e6r udgiver k\u00e6mpev\u00e6rk p\u00e5 mere end 2.500 sider med alt om videnskaben og teknikken bag det at bage godt br\u00f8d.", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://ing.dk/artikel/ny-bog-gar-taet-pa-videnskaben-gode-brod-208409"}, {"summary": "Fra et sted langt ude i skoven \u2013 her er ugens n\u00f8dstr\u00f8msl\u00f8sning fra Ingeni\u00f8rens bagside.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Backsite"}], "title_detail": {"value": "ING BAGSIDEN: Hvad er et hjem uden en vinkelsliber?", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "author_detail": {"name": "Lynch"}, "links": [{"href": "https://ing.dk/artikel/ing-bagsiden-hvad-hjem-uden-vinkelsliber-208406", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 09:00:05 +0000", "published_parsed": [2017, 11, 12, 9, 0, 5, 6, 316, 0], "guidislink": false, "author": "Lynch", "title": "ING BAGSIDEN: Hvad er et hjem uden en vinkelsliber?", "id": "208406 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Lynch"}], "summary_detail": {"value": "Fra et sted langt ude i skoven \u2013 her er ugens n\u00f8dstr\u00f8msl\u00f8sning fra Ingeni\u00f8rens bagside.", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://ing.dk/artikel/ing-bagsiden-hvad-hjem-uden-vinkelsliber-208406"}, {"summary": "<div id=\"file-114977\" class=\"file file-image file-image-jpeg\" data-fid=\"114977\">\n  <div class=\"wrapper\">\n    <img src=\"https://ing.dk/sites/ing/files/styles/w1120_teaser_image/public/illustration/2017/11/bigstock-he-is-big-boss-and-has-power-173364035.jpg?itok=coboiu12\" alt=\"\" title=\"\" />  </div>\n</div>\n<p>\n\tSelvtillid er vigtigt for at sende signaler til kolleger og ledelsen. De signaler, du udsender, kan skyde din karriere af sted mod toppen eller ned mod afgrunden.\n</p>\n<div>\n\thttps://karriere.jobfinder.dk/da/artikel/udstraal-samme-selvtillid-topchef-10959\n</div>\n<div>\n\t<h2>Emner</h2>\n\t<a href=\"/arbejdsmarked\" title=\"Arbejdsmarked\">Arbejdsmarked</a>\n</div>\n<div>\n\tJobfinder\n</div>", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Arbejdsmarked"}], "title_detail": {"value": "F\u00e5 t\u00e5rnh\u00f8j selvtillid og l\u00f8ft din karriere", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "links": [{"href": "https://karriere.jobfinder.dk/da/artikel/udstraal-samme-selvtillid-topchef-10959", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 04:15:10 +0000", "author_detail": {"name": "Christoffer Miguel Frendesen"}, "author": "Christoffer Miguel Frendesen", "title": "F\u00e5 t\u00e5rnh\u00f8j selvtillid og l\u00f8ft din karriere", "published_parsed": [2017, 11, 12, 4, 15, 10, 6, 316, 0], "id": "208284 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Christoffer Miguel Frendesen"}], "summary_detail": {"value": "<div id=\"file-114977\" class=\"file file-image file-image-jpeg\" data-fid=\"114977\">\n  <div class=\"wrapper\">\n    <img src=\"https://ing.dk/sites/ing/files/styles/w1120_teaser_image/public/illustration/2017/11/bigstock-he-is-big-boss-and-has-power-173364035.jpg?itok=coboiu12\" alt=\"\" title=\"\" />  </div>\n</div>\n<p>\n\tSelvtillid er vigtigt for at sende signaler til kolleger og ledelsen. De signaler, du udsender, kan skyde din karriere af sted mod toppen eller ned mod afgrunden.\n</p>\n<div>\n\thttps://karriere.jobfinder.dk/da/artikel/udstraal-samme-selvtillid-topchef-10959\n</div>\n<div>\n\t<h2>Emner</h2>\n\t<a href=\"/arbejdsmarked\" title=\"Arbejdsmarked\">Arbejdsmarked</a>\n</div>\n<div>\n\tJobfinder\n</div>", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://karriere.jobfinder.dk/da/artikel/udstraal-samme-selvtillid-topchef-10959"}, {"summary": "Et stort hulrum i Keops\u00adpyramiden opdaget af ingeni\u00f8rer og partikelfysikere \u00e5bner for en r\u00e6kke fortolkninger og spekulationer i egyptologien.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Fysik"}], "title_detail": {"value": "Pyramiderne har afgivet lidt flere hemmeligheder til moderne teknologi", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "author_detail": {"name": "Jens Ramskov"}, "links": [{"href": "https://ing.dk/artikel/pyramiderne-har-afgivet-lidt-flere-hemmeligheder-moderne-teknologi-208408", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sat, 11 Nov 2017 15:00:04 +0000", "published_parsed": [2017, 11, 11, 15, 0, 4, 5, 315, 0], "guidislink": false, "author": "Jens Ramskov", "title": "Pyramiderne har afgivet lidt flere hemmeligheder til moderne teknologi", "id": "208408 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Jens Ramskov"}], "summary_detail": {"value": "Et stort hulrum i Keops\u00adpyramiden opdaget af ingeni\u00f8rer og partikelfysikere \u00e5bner for en r\u00e6kke fortolkninger og spekulationer i egyptologien.", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://ing.dk/artikel/pyramiderne-har-afgivet-lidt-flere-hemmeligheder-moderne-teknologi-208408"}, {"summary": "Dr. Hiroshi Ishiguros  androider har et n\u00e6rt forhold til Danmark. Og if\u00f8lge deres skaber vil de og deres robot-f\u00e6tre i fremtiden overtage flere og flere roller og udfordre, hvad vi t\u00e6nker om det at v\u00e6re menneske.", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Robotter"}], "title_detail": {"value": "\u00bbDet handler om, hvad robotter og androider kan l\u00e6re os om det  at v\u00e6re menneske\u00ab", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "links": [{"href": "https://ing.dk/artikel/handler-hvad-robotter-androider-kan-laere-os-at-vaere-menneske-208410", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sat, 11 Nov 2017 13:00:05 +0000", "author_detail": {"name": "Admin Admin"}, "author": "Admin Admin", "title": "\u00bbDet handler om, hvad robotter og androider kan l\u00e6re os om det  at v\u00e6re menneske\u00ab", "published_parsed": [2017, 11, 11, 13, 0, 5, 5, 315, 0], "id": "208410 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Admin Admin"}], "summary_detail": {"value": "Dr. Hiroshi Ishiguros  androider har et n\u00e6rt forhold til Danmark. Og if\u00f8lge deres skaber vil de og deres robot-f\u00e6tre i fremtiden overtage flere og flere roller og udfordre, hvad vi t\u00e6nker om det at v\u00e6re menneske.", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://ing.dk/artikel/handler-hvad-robotter-androider-kan-laere-os-at-vaere-menneske-208410"}, {"summary": "Flere unge skal v\u00e6lge nat-tek-studier. Det skal  en \u00e5rlig Engineering Day  sikre. M\u00e5let er en pendant  til Skolernes Motionsdag.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Uddannelse"}], "title_detail": {"value": "Engineering Day skal v\u00e6kke skoleelevers ingeni\u00f8rgen", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "author_detail": {"name": "Lene Wessel"}, "links": [{"href": "https://ing.dk/artikel/engineering-day-skal-vaekke-skoleelevers-ingeniorgen-208407", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sat, 11 Nov 2017 11:00:05 +0000", "published_parsed": [2017, 11, 11, 11, 0, 5, 5, 315, 0], "guidislink": false, "author": "Lene Wessel", "title": "Engineering Day skal v\u00e6kke skoleelevers ingeni\u00f8rgen", "id": "208407 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Lene Wessel"}], "summary_detail": {"value": "Flere unge skal v\u00e6lge nat-tek-studier. Det skal  en \u00e5rlig Engineering Day  sikre. M\u00e5let er en pendant  til Skolernes Motionsdag.", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://ing.dk/artikel/engineering-day-skal-vaekke-skoleelevers-ingeniorgen-208407"}, {"summary": "En l\u00e6ser vil gerne vide, om elregningen vokser, hvis man bruger teknologier, der udnytter feltet omkring str\u00f8mf\u00f8rende ledninger, eller om det er &#039;gratis&#039;. Det svarer Delta p\u00e5.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Energieffektivitet"}, {"label": null, "scheme": null, "term": "Energisystemer"}], "title_detail": {"value": "Sp\u00f8rg Scientariet: Kan man h\u00f8ste str\u00f8m fra feltet omkring str\u00f8mf\u00f8rende ledninger?", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "author_detail": {"name": "Mie Stage"}, "links": [{"href": "https://ing.dk/artikel/spoerg-scientariet-kan-man-hoeste-stroem-feltet-omkring-stroemfoerende-ledninger-193719", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sat, 11 Nov 2017 09:00:05 +0000", "published_parsed": [2017, 11, 11, 9, 0, 5, 5, 315, 0], "guidislink": false, "author": "Mie Stage", "title": "Sp\u00f8rg Scientariet: Kan man h\u00f8ste str\u00f8m fra feltet omkring str\u00f8mf\u00f8rende ledninger?", "id": "193719 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Mie Stage"}], "summary_detail": {"value": "En l\u00e6ser vil gerne vide, om elregningen vokser, hvis man bruger teknologier, der udnytter feltet omkring str\u00f8mf\u00f8rende ledninger, eller om det er &#039;gratis&#039;. Det svarer Delta p\u00e5.", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://ing.dk/artikel/spoerg-scientariet-kan-man-hoeste-stroem-feltet-omkring-stroemfoerende-ledninger-193719"}, {"summary": "<div id=\"file-119476\" class=\"file file-image file-image-jpeg\" data-fid=\"119476\">\n  <div class=\"wrapper\">\n    <img src=\"https://ing.dk/sites/ing/files/styles/w1120_teaser_image/public/illustration/2017/11/bigstock-rear-view-of-business-man-hand-93415013.jpg?itok=XXDwtiiA\" alt=\"\" title=\"\" />  </div>\n</div>\n<p>\n\tAmerikanske forskere har fundet frem til, at b\u00e5de smartphones uden str\u00f8m og mobiler p\u00e5 lydl\u00f8s begr\u00e6nser menneskets kognitive kapacitet. Det har derfor stor betydning, hvor du l\u00e6gger din telefon, mens du arbejder.\n</p>\n<div>\n\thttps://karriere.jobfinder.dk/da/artikel/slukket-mobil-goer-dig-daarligere-dit-arbejde-10932\n</div>\n<div>\n\t<h2>Emner</h2>\n\t<a href=\"/arbejdsmarked\" title=\"Arbejdsmarked\">Arbejdsmarked</a>\n</div>\n<div>\n\tJobfinder\n</div>", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Arbejdsmarked"}], "title_detail": {"value": "Slukket mobil g\u00f8r dig d\u00e5rligere til dit arbejde", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "links": [{"href": "https://karriere.jobfinder.dk/da/artikel/slukket-mobil-goer-dig-daarligere-dit-arbejde-10932", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sat, 11 Nov 2017 04:10:04 +0000", "author_detail": {"name": "Christoffer Miguel Frendesen"}, "author": "Christoffer Miguel Frendesen", "title": "Slukket mobil g\u00f8r dig d\u00e5rligere til dit arbejde", "published_parsed": [2017, 11, 11, 4, 10, 4, 5, 315, 0], "id": "208214 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Christoffer Miguel Frendesen"}], "summary_detail": {"value": "<div id=\"file-119476\" class=\"file file-image file-image-jpeg\" data-fid=\"119476\">\n  <div class=\"wrapper\">\n    <img src=\"https://ing.dk/sites/ing/files/styles/w1120_teaser_image/public/illustration/2017/11/bigstock-rear-view-of-business-man-hand-93415013.jpg?itok=XXDwtiiA\" alt=\"\" title=\"\" />  </div>\n</div>\n<p>\n\tAmerikanske forskere har fundet frem til, at b\u00e5de smartphones uden str\u00f8m og mobiler p\u00e5 lydl\u00f8s begr\u00e6nser menneskets kognitive kapacitet. Det har derfor stor betydning, hvor du l\u00e6gger din telefon, mens du arbejder.\n</p>\n<div>\n\thttps://karriere.jobfinder.dk/da/artikel/slukket-mobil-goer-dig-daarligere-dit-arbejde-10932\n</div>\n<div>\n\t<h2>Emner</h2>\n\t<a href=\"/arbejdsmarked\" title=\"Arbejdsmarked\">Arbejdsmarked</a>\n</div>\n<div>\n\tJobfinder\n</div>", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://karriere.jobfinder.dk/da/artikel/slukket-mobil-goer-dig-daarligere-dit-arbejde-10932"}, {"summary": "De seneste uger har mysteriet om en skydel\u00e6re pr\u00e6get Ingeni\u00f8rens bagside \u2013 men nu skulle sagen v\u00e6re fuldst\u00e6ndigt opklaret!", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Backsite"}], "title_detail": {"value": "ING BAGSIDEN: Sagen opklaret: Den kaldes et \u2018Trossemaal\u2019", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "author_detail": {"name": "Lynch"}, "links": [{"href": "https://ing.dk/artikel/ing-bagsiden-sagen-opklaret-kaldes-trossemaal-208405", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Fri, 10 Nov 2017 15:58:03 +0000", "published_parsed": [2017, 11, 10, 15, 58, 3, 4, 314, 0], "guidislink": false, "author": "Lynch", "title": "ING BAGSIDEN: Sagen opklaret: Den kaldes et \u2018Trossemaal\u2019", "id": "208405 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Lynch"}], "summary_detail": {"value": "De seneste uger har mysteriet om en skydel\u00e6re pr\u00e6get Ingeni\u00f8rens bagside \u2013 men nu skulle sagen v\u00e6re fuldst\u00e6ndigt opklaret!", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://ing.dk/artikel/ing-bagsiden-sagen-opklaret-kaldes-trossemaal-208405"}, {"summary": "Energinet og Energistyrelsen fremlagde torsdag nye tal fra business-casen omkring den store investering i et kabel til England, kaldet Viking Link. Kritikerne kalder stadig investeringen meget usikker.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "El"}, {"label": null, "scheme": null, "term": "Energi-infrastruktur"}, {"label": null, "scheme": null, "term": "Vindm\u00f8ller"}], "title_detail": {"value": "Nye tal om Viking Link beroliger ikke kritikerne", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "author_detail": {"name": "Sanne Wittrup"}, "links": [{"href": "https://ing.dk/artikel/nye-tal-viking-link-beroliger-ikke-kritikerne-208457", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Fri, 10 Nov 2017 15:41:31 +0000", "published_parsed": [2017, 11, 10, 15, 41, 31, 4, 314, 0], "guidislink": false, "author": "Sanne Wittrup", "title": "Nye tal om Viking Link beroliger ikke kritikerne", "id": "208457 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Sanne Wittrup"}], "summary_detail": {"value": "Energinet og Energistyrelsen fremlagde torsdag nye tal fra business-casen omkring den store investering i et kabel til England, kaldet Viking Link. Kritikerne kalder stadig investeringen meget usikker.", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://ing.dk/artikel/nye-tal-viking-link-beroliger-ikke-kritikerne-208457"}, {"summary": "<div id=\"file-120093\" class=\"file file-image file-image-jpeg\" data-fid=\"120093\">\n  <div class=\"wrapper\">\n    <img src=\"https://ing.dk/sites/ing/files/styles/w1120_teaser_image/public/illustration/2017/11/facebookstifter.jpg?itok=2_mq4W-L\" alt=\"\" title=\"\" />  </div>\n</div>\n<p>\n\tDet er \u00f8jensynligt ikke gode minder, som medstifteren af Facebook, Sean Parker, har om dent tid, hvor Facebook begyndte at f\u00e5 vind i sejlene.\n</p>\n<div>\n\thttps://www.version2.dk/artikel/facebookstifter-taler-ud-vi-udnyttede-menneskets-svagheder-1082625\n</div>\n<div>\n\tVersion2\n</div>", "guidislink": false, "title_detail": {"value": "Facebookstifter taler ud: Vi udnyttede menneskets svagheder", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "links": [{"href": "https://www.version2.dk/artikel/facebookstifter-taler-ud-vi-udnyttede-menneskets-svagheder-1082625", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Fri, 10 Nov 2017 14:30:00 +0000", "author_detail": {"name": "Henning M\u00f8lsted"}, "author": "Henning M\u00f8lsted", "title": "Facebookstifter taler ud: Vi udnyttede menneskets svagheder", "published_parsed": [2017, 11, 10, 14, 30, 0, 4, 314, 0], "id": "208465 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Henning M\u00f8lsted"}], "summary_detail": {"value": "<div id=\"file-120093\" class=\"file file-image file-image-jpeg\" data-fid=\"120093\">\n  <div class=\"wrapper\">\n    <img src=\"https://ing.dk/sites/ing/files/styles/w1120_teaser_image/public/illustration/2017/11/facebookstifter.jpg?itok=2_mq4W-L\" alt=\"\" title=\"\" />  </div>\n</div>\n<p>\n\tDet er \u00f8jensynligt ikke gode minder, som medstifteren af Facebook, Sean Parker, har om dent tid, hvor Facebook begyndte at f\u00e5 vind i sejlene.\n</p>\n<div>\n\thttps://www.version2.dk/artikel/facebookstifter-taler-ud-vi-udnyttede-menneskets-svagheder-1082625\n</div>\n<div>\n\tVersion2\n</div>", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://www.version2.dk/artikel/facebookstifter-taler-ud-vi-udnyttede-menneskets-svagheder-1082625"}, {"summary": "Allerede i begyndelsen af oktober drev ruthenium 106-skyen ind over Europa. P\u00e5 DTU har man aldrig set noget lignende, men forsikrer dog, at der intet er at v\u00e6re bekymret for.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Atomkraft"}, {"label": null, "scheme": null, "term": "Forurening"}], "title_detail": {"value": "DTU-forsker om radioaktiv sky over Europa: Vi observerede ruthenium 106 i begyndelsen af oktober", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "author_detail": {"name": "Henrik Vinther"}, "links": [{"href": "https://ing.dk/artikel/dtu-forsker-radioaktiv-sky-europa-vi-observerede-ruthenium-106-begyndelsen-oktober-208472", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Fri, 10 Nov 2017 14:08:00 +0000", "published_parsed": [2017, 11, 10, 14, 8, 0, 4, 314, 0], "guidislink": false, "author": "Henrik Vinther", "title": "DTU-forsker om radioaktiv sky over Europa: Vi observerede ruthenium 106 i begyndelsen af oktober", "id": "208472 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Henrik Vinther"}], "summary_detail": {"value": "Allerede i begyndelsen af oktober drev ruthenium 106-skyen ind over Europa. P\u00e5 DTU har man aldrig set noget lignende, men forsikrer dog, at der intet er at v\u00e6re bekymret for.", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://ing.dk/artikel/dtu-forsker-radioaktiv-sky-europa-vi-observerede-ruthenium-106-begyndelsen-oktober-208472"}, {"summary": "I Ingeni\u00f8rens ugentlige podcast, Transformator, ser vi n\u00e6rmere p\u00e5 Carlsbergs nye \u00f8lsmager-robot, det kaotiske marked for betalinger via mobilen med introduktionen af Apple Pay og en us\u00e6dvanlig supernova.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Kunstig intelligens"}, {"label": null, "scheme": null, "term": "Mobil"}, {"label": null, "scheme": null, "term": "\u00d8l"}], "title_detail": {"value": "Fredagspodcast: \u00d8lsmager-robot, Apple Pay og en us\u00e6dvanlig supernova", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "author_detail": {"name": "S\u00f8ren Rask Petersen"}, "links": [{"href": "https://ing.dk/artikel/fredagspodcast-oelsmager-robot-apple-pay-usaedvanlig-supernova-208467", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Fri, 10 Nov 2017 11:53:09 +0000", "published_parsed": [2017, 11, 10, 11, 53, 9, 4, 314, 0], "guidislink": false, "author": "S\u00f8ren Rask Petersen", "title": "Fredagspodcast: \u00d8lsmager-robot, Apple Pay og en us\u00e6dvanlig supernova", "id": "208467 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "S\u00f8ren Rask Petersen"}], "summary_detail": {"value": "I Ingeni\u00f8rens ugentlige podcast, Transformator, ser vi n\u00e6rmere p\u00e5 Carlsbergs nye \u00f8lsmager-robot, det kaotiske marked for betalinger via mobilen med introduktionen af Apple Pay og en us\u00e6dvanlig supernova.", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://ing.dk/artikel/fredagspodcast-oelsmager-robot-apple-pay-usaedvanlig-supernova-208467"}, {"summary": "Ingen taler h\u00f8jt om det - endnu: Der er gode argumenter for, at IC4-togene ikke bliver udstyret med nye signalcomputere.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Jernbane"}, {"label": null, "scheme": null, "term": "Tog"}], "title_detail": {"value": "ANALYSE: IC4-skandale og signalkaos - en ekstremt giftig cocktail", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "author_detail": {"name": "Magnus Bredsdorff"}, "links": [{"href": "https://ing.dk/artikel/analyse-ic4-skandale-signalkaos-ekstremt-giftig-cocktail-208464", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Fri, 10 Nov 2017 11:20:00 +0000", "published_parsed": [2017, 11, 10, 11, 20, 0, 4, 314, 0], "guidislink": false, "author": "Magnus Bredsdorff", "title": "ANALYSE: IC4-skandale og signalkaos - en ekstremt giftig cocktail", "id": "208464 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Magnus Bredsdorff"}], "summary_detail": {"value": "Ingen taler h\u00f8jt om det - endnu: Der er gode argumenter for, at IC4-togene ikke bliver udstyret med nye signalcomputere.", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://ing.dk/artikel/analyse-ic4-skandale-signalkaos-ekstremt-giftig-cocktail-208464"}, {"summary": "<div id=\"file-120072\" class=\"file file-image file-image-jpeg\" data-fid=\"120072\">\n  <div class=\"wrapper\">\n    <img src=\"https://ing.dk/sites/ing/files/styles/w1120_teaser_image/public/illustration/2017/11/visirfacilitator.jpg?itok=GM6Sxtje\" alt=\"\" title=\"\" />  </div>\n</div>\n<p>\n\tNyt l\u00e6ringskoncept med virtuel klasseundervisning sl\u00e5r e-l\u00e6ring af pinden.\n</p>\n<div>\n\thttps://karriere.jobfinder.dk/artikel/virtual-reality-sender-e-learning-pa-pension-11025\n</div>\n<div>\n\t<h2>Emner</h2>\n\t<a href=\"/arbejdsmarked\" title=\"Arbejdsmarked\">Arbejdsmarked</a>\n</div>\n<div>\n\tJobfinder\n</div>", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Arbejdsmarked"}], "title_detail": {"value": "Virtual reality sender e-learning p\u00e5 pension", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "links": [{"href": "https://karriere.jobfinder.dk/artikel/virtual-reality-sender-e-learning-pa-pension-11025", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Fri, 10 Nov 2017 10:55:07 +0000", "author_detail": {"name": "Christoffer Miguel Frendesen"}, "author": "Christoffer Miguel Frendesen", "title": "Virtual reality sender e-learning p\u00e5 pension", "published_parsed": [2017, 11, 10, 10, 55, 7, 4, 314, 0], "id": "208445 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Christoffer Miguel Frendesen"}], "summary_detail": {"value": "<div id=\"file-120072\" class=\"file file-image file-image-jpeg\" data-fid=\"120072\">\n  <div class=\"wrapper\">\n    <img src=\"https://ing.dk/sites/ing/files/styles/w1120_teaser_image/public/illustration/2017/11/visirfacilitator.jpg?itok=GM6Sxtje\" alt=\"\" title=\"\" />  </div>\n</div>\n<p>\n\tNyt l\u00e6ringskoncept med virtuel klasseundervisning sl\u00e5r e-l\u00e6ring af pinden.\n</p>\n<div>\n\thttps://karriere.jobfinder.dk/artikel/virtual-reality-sender-e-learning-pa-pension-11025\n</div>\n<div>\n\t<h2>Emner</h2>\n\t<a href=\"/arbejdsmarked\" title=\"Arbejdsmarked\">Arbejdsmarked</a>\n</div>\n<div>\n\tJobfinder\n</div>", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://karriere.jobfinder.dk/artikel/virtual-reality-sender-e-learning-pa-pension-11025"}, {"summary": "<div id=\"file-114535\" class=\"file file-image file-image-jpeg\" data-fid=\"114535\">\n  <div class=\"wrapper\">\n    <img src=\"https://ing.dk/sites/ing/files/styles/w1120_teaser_image/public/illustration/2017/06/bigstock-payments-system-hacking-112865351.jpg?itok=Kvkoaeee\" alt=\"\" title=\"\" />  </div>\n</div>\n<p>\n\tP\u00e5 dagens liste er der job for b\u00e5de konsulenter, ledere, specialister, arkitekter og udviklere. Find det rette job for dig.\n</p>\n<div>\n\thttps://karriere.jobfinder.dk/da/ugens-it-job-1\n</div>\n<div>\n\t<h2>Emner</h2>\n\t<a href=\"/arbejdsmarked\" title=\"Arbejdsmarked\">Arbejdsmarked</a>\n</div>\n<div>\n\tJobfinder\n</div>", "guidislink": false, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Arbejdsmarked"}], "title_detail": {"value": "Ugens it-job: Efterretningstjeneste, Forsvaret og flere store firmaer s\u00f8ger it-folk", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "links": [{"href": "https://karriere.jobfinder.dk/da/ugens-it-job-1", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Fri, 10 Nov 2017 10:50:05 +0000", "author_detail": {"name": "Christoffer Miguel Frendesen"}, "author": "Christoffer Miguel Frendesen", "title": "Ugens it-job: Efterretningstjeneste, Forsvaret og flere store firmaer s\u00f8ger it-folk", "published_parsed": [2017, 11, 10, 10, 50, 5, 4, 314, 0], "id": "208455 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Christoffer Miguel Frendesen"}], "summary_detail": {"value": "<div id=\"file-114535\" class=\"file file-image file-image-jpeg\" data-fid=\"114535\">\n  <div class=\"wrapper\">\n    <img src=\"https://ing.dk/sites/ing/files/styles/w1120_teaser_image/public/illustration/2017/06/bigstock-payments-system-hacking-112865351.jpg?itok=Kvkoaeee\" alt=\"\" title=\"\" />  </div>\n</div>\n<p>\n\tP\u00e5 dagens liste er der job for b\u00e5de konsulenter, ledere, specialister, arkitekter og udviklere. Find det rette job for dig.\n</p>\n<div>\n\thttps://karriere.jobfinder.dk/da/ugens-it-job-1\n</div>\n<div>\n\t<h2>Emner</h2>\n\t<a href=\"/arbejdsmarked\" title=\"Arbejdsmarked\">Arbejdsmarked</a>\n</div>\n<div>\n\tJobfinder\n</div>", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://karriere.jobfinder.dk/da/ugens-it-job-1"}, {"summary": "Region Hovedstaden risikerer millioner i sag om favorisering ved konkurrencen om et nyt akuthus til Bispebjerg Hospital.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Hospitaler"}, {"label": null, "scheme": null, "term": "Projektering"}, {"label": null, "scheme": null, "term": "R\u00e5dgivere"}], "title_detail": {"value": "Udbudsfusk p\u00e5 hospitalsbyggeri: B\u00f8de p\u00e5 250.000 kroner", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "author_detail": {"name": "Ulrik Andersen"}, "links": [{"href": "https://ing.dk/artikel/udbudsfusk-paa-hospitalsbyggeri-boede-paa-250000-kroner-208461", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Fri, 10 Nov 2017 10:24:00 +0000", "published_parsed": [2017, 11, 10, 10, 24, 0, 4, 314, 0], "guidislink": false, "author": "Ulrik Andersen", "title": "Udbudsfusk p\u00e5 hospitalsbyggeri: B\u00f8de p\u00e5 250.000 kroner", "id": "208461 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Ulrik Andersen"}], "summary_detail": {"value": "Region Hovedstaden risikerer millioner i sag om favorisering ved konkurrencen om et nyt akuthus til Bispebjerg Hospital.", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://ing.dk/artikel/udbudsfusk-paa-hospitalsbyggeri-boede-paa-250000-kroner-208461"}, {"summary": "Flere europ\u00e6iske atomsikkerhedsinstitutter har registreret en radioaktiv sky, som p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt ligger over Europa. De har regnet sig frem til, at den er drevet hertil fra enten Rusland eller Kasakhstan, men ingen af landene har bekr\u00e6ftet en s\u00e5dan ulykke.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Atomkraft"}, {"label": null, "scheme": null, "term": "Forurening"}], "title_detail": {"value": "Radioaktiv sky ligger over Europa - ulykke i Kasakhstan eller Rusland", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "author_detail": {"name": "Henrik Vinther"}, "links": [{"href": "https://ing.dk/artikel/radioaktiv-sky-ligger-europa-ulykke-kasakhstan-eller-rusland-208458", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Fri, 10 Nov 2017 09:54:00 +0000", "published_parsed": [2017, 11, 10, 9, 54, 0, 4, 314, 0], "guidislink": false, "author": "Henrik Vinther", "title": "Radioaktiv sky ligger over Europa - ulykke i Kasakhstan eller Rusland", "id": "208458 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Henrik Vinther"}], "summary_detail": {"value": "Flere europ\u00e6iske atomsikkerhedsinstitutter har registreret en radioaktiv sky, som p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt ligger over Europa. De har regnet sig frem til, at den er drevet hertil fra enten Rusland eller Kasakhstan, men ingen af landene har bekr\u00e6ftet en s\u00e5dan ulykke.", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://ing.dk/artikel/radioaktiv-sky-ligger-europa-ulykke-kasakhstan-eller-rusland-208458"}, {"summary": "En ny bydel uden for Lund i Sverige skal f\u00e5 sin fjernvarme fra overskudsvarmen fra to lokale forskningslaboratorier. L\u00f8sningen er lavtemperaturfjernvarme, hvor temperaturen skal reguleres s\u00e5 lidt som muligt for at spare p\u00e5 energien.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Fjernvarme"}, {"label": null, "scheme": null, "term": "Indeklima"}], "title_detail": {"value": "Huse i Lund skal have fjernvarme fra laboratorier", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "author_detail": {"name": "Henrik Vinther"}, "links": [{"href": "https://ing.dk/artikel/huse-lund-skal-have-fjernvarme-laboratorier-208381", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Fri, 10 Nov 2017 09:26:00 +0000", "published_parsed": [2017, 11, 10, 9, 26, 0, 4, 314, 0], "guidislink": false, "author": "Henrik Vinther", "title": "Huse i Lund skal have fjernvarme fra laboratorier", "id": "208381 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Henrik Vinther"}], "summary_detail": {"value": "En ny bydel uden for Lund i Sverige skal f\u00e5 sin fjernvarme fra overskudsvarmen fra to lokale forskningslaboratorier. L\u00f8sningen er lavtemperaturfjernvarme, hvor temperaturen skal reguleres s\u00e5 lidt som muligt for at spare p\u00e5 energien.", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://ing.dk/artikel/huse-lund-skal-have-fjernvarme-laboratorier-208381"}, {"summary": "Platformen DK-Openscreen vil rumme tusindvis af stoffer til brug inden for life science-forskning, l\u00e6gge op til \u00f8get forskningssamarbejde og give merv\u00e6rdi til ogs\u00e5 tidligere forskningsprojekter.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Biologi"}, {"label": null, "scheme": null, "term": "Medicin"}], "title_detail": {"value": "Biologisk bibliotek: DTU giver forskerne adgang til 'ready-to-go'-stoffer", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "author_detail": {"name": "Hanne Kokkeg\u00e5rd"}, "links": [{"href": "https://ing.dk/artikel/biologisk-bibliotek-dtu-giver-forskerne-adgang-ready-to-go-stoffer-208443", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Fri, 10 Nov 2017 09:24:00 +0000", "published_parsed": [2017, 11, 10, 9, 24, 0, 4, 314, 0], "guidislink": false, "author": "Hanne Kokkeg\u00e5rd", "title": "Biologisk bibliotek: DTU giver forskerne adgang til 'ready-to-go'-stoffer", "id": "208443 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Hanne Kokkeg\u00e5rd"}], "summary_detail": {"value": "Platformen DK-Openscreen vil rumme tusindvis af stoffer til brug inden for life science-forskning, l\u00e6gge op til \u00f8get forskningssamarbejde og give merv\u00e6rdi til ogs\u00e5 tidligere forskningsprojekter.", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://ing.dk/artikel/biologisk-bibliotek-dtu-giver-forskerne-adgang-ready-to-go-stoffer-208443"}, {"summary": "<div>\n\t<a href=\"/klima\" title=\"Klima\">Klima</a>\n</div>\n<div id=\"file-112774\" class=\"file file-image file-image-png\" data-fid=\"112774\">\n  <div class=\"wrapper\">\n    <img src=\"https://ing.dk/sites/ing/files/styles/w1120_teaser_image/public/illustration/2017/09/leder-logo2.png?itok=kR3CSGEJ\" alt=\"\" title=\"\" />  </div>\n</div>", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Klima"}], "title_detail": {"value": "Leder: Nye krumspring tager glansen af Europas klima-glorie", "type": "text/plain", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "author_detail": {"name": "Magnus Bredsdorff"}, "links": [{"href": "https://ing.dk/artikel/leder-nye-krumspring-tager-glansen-europas-klima-glorie-208403", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Fri, 10 Nov 2017 06:02:04 +0000", "published_parsed": [2017, 11, 10, 6, 2, 4, 4, 314, 0], "guidislink": false, "author": "Magnus Bredsdorff", "title": "Leder: Nye krumspring tager glansen af Europas klima-glorie", "id": "208403 at https://ing.dk", "authors": [{"name": "Magnus Bredsdorff"}], "summary_detail": {"value": "<div>\n\t<a href=\"/klima\" title=\"Klima\">Klima</a>\n</div>\n<div id=\"file-112774\" class=\"file file-image file-image-png\" data-fid=\"112774\">\n  <div class=\"wrapper\">\n    <img src=\"https://ing.dk/sites/ing/files/styles/w1120_teaser_image/public/illustration/2017/09/leder-logo2.png?itok=kR3CSGEJ\" alt=\"\" title=\"\" />  </div>\n</div>", "type": "text/html", "base": "https://ing.dk/rss/nyheder", "language": "da"}, "link": "https://ing.dk/artikel/leder-nye-krumspring-tager-glansen-europas-klima-glorie-208403"}], "bozo": 0}, {"headers": {"Content-Language": "da-DK", "X-Frame-Options": "SAMEORIGIN", "Accept-Ranges": "bytes", "X-XSS-Protection": "1; mode=block", "Date": "Mon, 13 Nov 2017 02:52:15 GMT", "X-Content-Type-Options": "nosniff", "Content-Type": "text/html;charset=UTF-8", "Vary": "Accept-Encoding", "X-Varnish": "1996260944 1996260938", "Age": "0", "Server": "Apache-Coyote/1.1", "X-Cache": "HIT - cronus131.jp-prod.jppol.net", "Set-Cookie": "JSESSIONID=E134BD73A5C07B2BF4D3B59E5847CB5B.jvm1; Path=/; HttpOnly", "Via": "1.1 varnish", "Content-Length": "2878", "Connection": "keep-alive", "Content-Encoding": "gzip"}, "namespaces": {"rt": "http://jppol.dk/premium/rating", "media": "http://search.yahoo.com/mrss/", "comment": "http://jppol.dk/blogs/comment", "fm": "http://jppol.dk/premium/faktamaterRating", "dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "acc": "http://jppol.dk/premium/access"}, "href": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "status": 301, "encoding": "UTF-8", "version": "rss20", "feed": {"image": {"title": "Jyllands-Posten", "links": [{"href": "http://jyllands-posten.dk", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "href": "http://jyllands-posten.dk/img/logo/jp_sm.gif", "title_detail": {"value": "Jyllands-Posten", "type": "text/plain", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "link": "http://jyllands-posten.dk"}, "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Jyllands-Posten - top nyheder"}], "title_detail": {"value": "Jyllands-Posten", "type": "text/plain", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "publisher": "", "links": [{"href": "", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:55:13 GMT", "subtitle_detail": {"value": "", "type": "text/html", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "rights_detail": {"value": "", "type": "text/plain", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "updated_parsed": [2017, 11, 12, 22, 55, 13, 6, 316, 0], "title": "Jyllands-Posten", "updated": "2017-11-12T22:55:13Z", "rights": "", "subtitle": "", "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 55, 13, 6, 316, 0], "link": "", "language": "da"}, "bozo": 1, "name": "Jyllands-Posten", "entries": [{"summary": "Donald Trump tror p\u00e5, at den russiske pr\u00e6sident ikke blandede sig i det amerikanske valg.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "International"}], "author": "Jesper Haue Hansen", "links": [{"href": "http://jyllands-posten.dk/international/ECE10023409/john-mccain-om-trumpforsvar-af-putin-der-er-ikke-noget-america-first-ved-at-tro-paa-en-kgboberst/", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:55:13 GMT", "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 55, 13, 6, 316, 0], "guidislink": false, "updated_parsed": [2017, 11, 12, 22, 55, 13, 6, 316, 0], "updated": "2017-11-12T22:55:13Z", "id": "http://jyllands-posten.dk/international/ECE10023409/john-mccain-om-trumpforsvar-af-putin-der-er-ikke-noget-america-first-ved-at-tro-paa-en-kgboberst/", "media_content": [{"url": "http://jyllands-posten.dk/pictures/NICA_Billede__free_/image/9714569/s0nayw/ALTERNATES/b/ok-trump-putin", "width": "140", "type": "image/jpeg", "height": "56"}], "authors": [{"name": "Jesper Haue Hansen"}], "author_detail": {"name": "Jesper Haue Hansen"}, "title_detail": {"value": "John McCain om Trump-forsvar af Putin:  \u00bbDer er ikke noget \u00bbAmerica First\u00ab ved at tro p\u00e5 en KGB-oberst\u00ab", "type": "text/plain", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "http://jyllands-posten.dk/pictures/NICA_Billede__free_/image/9714569/s0nayw/ALTERNATES/f/ok-trump-putin", "width": "460", "height": "184"}], "title": "John McCain om Trump-forsvar af Putin:  \u00bbDer er ikke noget \u00bbAmerica First\u00ab ved at tro p\u00e5 en KGB-oberst\u00ab", "rt_rating": "0", "summary_detail": {"value": "Donald Trump tror p\u00e5, at den russiske pr\u00e6sident ikke blandede sig i det amerikanske valg.", "type": "text/html", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "comment_comments": "0", "acc_access": "Open", "fm_ratingstring": "Kan ikke rates (Default)", "href": "", "fm_ratingvalue": "0", "link": "http://jyllands-posten.dk/international/ECE10023409/john-mccain-om-trumpforsvar-af-putin-der-er-ikke-noget-america-first-ved-at-tro-paa-en-kgboberst/"}, {"summary": "Der skal formentlig mirakler til, hvis den globale temperatur \u201dkun\u201d skal stige med 1,5 grader.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "International"}], "author": "Solveig Gram Jensen | Lars From", "links": [{"href": "https://jyllands-posten.dk/protected/premium/indblik/International/ECE10023631/professor-urealistisk-at-tro-at-det-kun-bliver-15-grader-varmere/", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:00:00 GMT", "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 0, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "updated_parsed": [2017, 11, 12, 20, 0, 0, 6, 316, 0], "updated": "2017-11-12T20:00:00Z", "id": "https://jyllands-posten.dk/protected/premium/indblik/International/ECE10023631/professor-urealistisk-at-tro-at-det-kun-bliver-15-grader-varmere/", "media_content": [{"url": "http://jyllands-posten.dk/premium/indblik/image/10023630/9c7lka/ALTERNATES/b/file6ul708qrsk53rln92o.jpg", "width": "140", "type": "image/jpeg", "height": "56"}], "authors": [{"name": "Solveig Gram Jensen | Lars From"}], "author_detail": {"name": "Solveig Gram Jensen | Lars From"}, "title_detail": {"value": "Professor: Urealistisk at tro, at det kun bliver 1,5 grader varmere", "type": "text/plain", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "http://jyllands-posten.dk/premium/indblik/image/10023630/9c7lka/ALTERNATES/f/file6ul708qrsk53rln92o.jpg", "width": "460", "height": "184"}], "title": "Professor: Urealistisk at tro, at det kun bliver 1,5 grader varmere", "rt_rating": "0", "summary_detail": {"value": "Der skal formentlig mirakler til, hvis den globale temperatur \u201dkun\u201d skal stige med 1,5 grader.", "type": "text/html", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "comment_comments": "0", "acc_access": "Behind login", "fm_ratingstring": "Kan ikke rates (Default)", "href": "", "fm_ratingvalue": "0", "link": "https://jyllands-posten.dk/protected/premium/indblik/International/ECE10023631/professor-urealistisk-at-tro-at-det-kun-bliver-15-grader-varmere/"}, {"summary": "Stillingen skal nedl\u00e6gges. Den h\u00f8rer fortiden til, lyder kravet fra De Radikales forsvarsordf\u00f8rer, Martin Lidegaard.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Indland"}], "author": "Jesper Kongstad", "links": [{"href": "http://jyllands-posten.dk/indland/ECE10023818/forsvarsministeriet-moerklaegger-spil-om-soeren-espersens-nye-job-i-hjemmevaernet/", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:30:00 GMT", "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 30, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "updated_parsed": [2017, 11, 12, 19, 30, 0, 6, 316, 0], "updated": "2017-11-12T19:30:00Z", "id": "http://jyllands-posten.dk/indland/ECE10023818/forsvarsministeriet-moerklaegger-spil-om-soeren-espersens-nye-job-i-hjemmevaernet/", "media_content": [{"url": "http://jyllands-posten.dk/indland/image/10023817/7vc0yk/ALTERNATES/b/gudstjeneste-foer-folketingets-aabning.", "width": "140", "type": "image/jpeg", "height": "56"}], "authors": [{"name": "Jesper Kongstad"}], "author_detail": {"name": "Jesper Kongstad"}, "title_detail": {"value": "DF-profil scorer 35.909 kr. ekstra om m\u00e5neden: Ministerium m\u00f8rkl\u00e6gger spillet om Espersens lukrative post", "type": "text/plain", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "http://jyllands-posten.dk/indland/image/10023817/7vc0yk/ALTERNATES/f/gudstjeneste-foer-folketingets-aabning.", "width": "460", "height": "184"}], "title": "DF-profil scorer 35.909 kr. ekstra om m\u00e5neden: Ministerium m\u00f8rkl\u00e6gger spillet om Espersens lukrative post", "rt_rating": "0", "summary_detail": {"value": "Stillingen skal nedl\u00e6gges. Den h\u00f8rer fortiden til, lyder kravet fra De Radikales forsvarsordf\u00f8rer, Martin Lidegaard.", "type": "text/html", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "comment_comments": "0", "acc_access": "Open", "fm_ratingstring": "Kan ikke rates (Default)", "href": "", "fm_ratingvalue": "0", "link": "http://jyllands-posten.dk/indland/ECE10023818/forsvarsministeriet-moerklaegger-spil-om-soeren-espersens-nye-job-i-hjemmevaernet/"}, {"summary": "Kalundborg Havn skal betale godsejer for leje af jord til ny havn i 99 \u00e5r, skriver B\u00f8rsen.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "JP"}], "author": "Kasper Br\u00f8ndgaard Andersen", "links": [{"href": "http://finans.dk/erhverv/ECE10023905/godsejer-scorer-kvart-milliard-over-de-naeste-99-aar/", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:22:14 GMT", "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 22, 14, 6, 316, 0], "guidislink": false, "updated_parsed": [2017, 11, 12, 20, 22, 14, 6, 316, 0], "updated": "2017-11-12T20:22:14Z", "id": "http://finans.dk/erhverv/ECE10023905/godsejer-scorer-kvart-milliard-over-de-naeste-99-aar/", "media_content": [{"url": "http://finans.dk/pictures/imagenicafree/image/9355868/z8x9cf/ALTERNATES/b/ok-martin-damm", "width": "140", "type": "image/jpeg", "height": "56"}], "authors": [{"name": "Kasper Br\u00f8ndgaard Andersen"}], "author_detail": {"name": "Kasper Br\u00f8ndgaard Andersen"}, "title_detail": {"value": "Medie: Godsejer scorer kvart milliard over de n\u00e6ste 99 \u00e5r", "type": "text/plain", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "http://finans.dk/pictures/imagenicafree/image/9355868/z8x9cf/ALTERNATES/f/ok-martin-damm", "width": "460", "height": "184"}], "title": "Medie: Godsejer scorer kvart milliard over de n\u00e6ste 99 \u00e5r", "rt_rating": "0", "summary_detail": {"value": "Kalundborg Havn skal betale godsejer for leje af jord til ny havn i 99 \u00e5r, skriver B\u00f8rsen.", "type": "text/html", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "comment_comments": "0", "acc_access": "Open", "fm_ratingstring": "Kan ikke rates (Default)", "href": "", "fm_ratingvalue": "0", "link": "http://finans.dk/erhverv/ECE10023905/godsejer-scorer-kvart-milliard-over-de-naeste-99-aar/"}, {"summary": "Et tog med br\u00e6ndstoftanke st\u00e5r i flammer i Den Demokratiske Republik Congo, hvor 34 meldes omkommet.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Afrika"}], "title_detail": {"value": "34 d\u00f8de: Tog med blinde passagerer og br\u00e6ndstoftanke styrtede i kl\u00f8ft", "type": "text/plain", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "comment_comments": "0", "author_detail": {"name": "/ritzau/AP"}, "fm_ratingstring": "Kan ikke rates (Default)", "links": [{"href": "http://jyllands-posten.dk/international/Afrika/ECE10023961/tog-med-blinde-passagerer-og-braendstoftanke-styrtede-i-kloeft/", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:04:59 GMT", "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 4, 59, 6, 316, 0], "guidislink": false, "author": "/ritzau/AP", "updated_parsed": [2017, 11, 12, 22, 4, 59, 6, 316, 0], "title": "34 d\u00f8de: Tog med blinde passagerer og br\u00e6ndstoftanke styrtede i kl\u00f8ft", "updated": "2017-11-12T22:04:59Z", "id": "http://jyllands-posten.dk/international/Afrika/ECE10023961/tog-med-blinde-passagerer-og-braendstoftanke-styrtede-i-kloeft/", "acc_access": "Open", "authors": [{"name": "/ritzau/AP"}], "summary_detail": {"value": "Et tog med br\u00e6ndstoftanke st\u00e5r i flammer i Den Demokratiske Republik Congo, hvor 34 meldes omkommet.", "type": "text/html", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "fm_ratingvalue": "0", "rt_rating": "0", "link": "http://jyllands-posten.dk/international/Afrika/ECE10023961/tog-med-blinde-passagerer-og-braendstoftanke-styrtede-i-kloeft/"}, {"summary": "Ulrik Wilbek (V) k\u00e6mper med Konservatives Torsten Nielsen om borgmesterposten i Viborg.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Politik"}], "author": "Jesper Haue Hansen", "links": [{"href": "http://jyllands-posten.dk/politik/ECE10023864/soeren-pape-sendte-stikpille-om-haandboldfortid-mod-ulrik-wilbek-nu-svarer-borgmesterkandidaten-igen/", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:59:09 GMT", "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 59, 9, 6, 316, 0], "guidislink": false, "updated_parsed": [2017, 11, 12, 21, 59, 9, 6, 316, 0], "updated": "2017-11-12T21:59:09Z", "id": "http://jyllands-posten.dk/politik/ECE10023864/soeren-pape-sendte-stikpille-om-haandboldfortid-mod-ulrik-wilbek-nu-svarer-borgmesterkandidaten-igen/", "media_content": [{"url": "http://jyllands-posten.dk/pictures/NICA_Billede__free_/image/8558712/pbqrxk/ALTERNATES/b/ok-ulrik-wilbek", "width": "140", "type": "image/jpeg", "height": "56"}], "authors": [{"name": "Jesper Haue Hansen"}], "author_detail": {"name": "Jesper Haue Hansen"}, "title_detail": {"value": "S\u00f8ren Pape sendte stikpille om h\u00e5ndboldfortid mod Ulrik Wilbek - nu svarer borgmesterkandidaten igen", "type": "text/plain", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "http://jyllands-posten.dk/pictures/NICA_Billede__free_/image/8558712/pbqrxk/ALTERNATES/f/ok-ulrik-wilbek", "width": "460", "height": "184"}], "title": "S\u00f8ren Pape sendte stikpille om h\u00e5ndboldfortid mod Ulrik Wilbek - nu svarer borgmesterkandidaten igen", "rt_rating": "0", "summary_detail": {"value": "Ulrik Wilbek (V) k\u00e6mper med Konservatives Torsten Nielsen om borgmesterposten i Viborg.", "type": "text/html", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "comment_comments": "0", "acc_access": "Open", "fm_ratingstring": "Kan ikke rates (Default)", "href": "", "fm_ratingvalue": "0", "link": "http://jyllands-posten.dk/politik/ECE10023864/soeren-pape-sendte-stikpille-om-haandboldfortid-mod-ulrik-wilbek-nu-svarer-borgmesterkandidaten-igen/"}, {"summary": "PLATT-FORM kalder sig selv \u201det kunstnerisk hyggefilter for den \u00f8vre middelklasse\u201d.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Teater"}], "author": "HENRIK LYDING", "links": [{"href": "https://jyllands-posten.dk/protected/premium/kultur/anmeldelser/teater/ECE10023347/svirp-i-julemaasen/", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:00:00 GMT", "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 0, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "updated_parsed": [2017, 11, 12, 20, 0, 0, 6, 316, 0], "updated": "2017-11-12T20:00:00Z", "id": "https://jyllands-posten.dk/protected/premium/kultur/anmeldelser/teater/ECE10023347/svirp-i-julemaasen/", "media_content": [{"url": "http://jyllands-posten.dk/premium/kultur/anmeldelser/teater/image/10023346/kvjlvz/ALTERNATES/b/plat-2", "width": "140", "type": "image/jpeg", "height": "56"}], "authors": [{"name": "HENRIK LYDING"}], "author_detail": {"name": "HENRIK LYDING"}, "title_detail": {"value": "Vi griner uafbrudt i to timer:  Svirp i julem\u00e5sen", "type": "text/plain", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "http://jyllands-posten.dk/premium/kultur/anmeldelser/teater/image/10023346/kvjlvz/ALTERNATES/f/plat-2", "width": "460", "height": "184"}], "title": "Vi griner uafbrudt i to timer:  Svirp i julem\u00e5sen", "rt_rating": "5", "summary_detail": {"value": "PLATT-FORM kalder sig selv \u201det kunstnerisk hyggefilter for den \u00f8vre middelklasse\u201d.", "type": "text/html", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "comment_comments": "0", "acc_access": "Behind login", "fm_ratingstring": "Kan ikke rates (Default)", "href": "", "fm_ratingvalue": "0", "link": "https://jyllands-posten.dk/protected/premium/kultur/anmeldelser/teater/ECE10023347/svirp-i-julemaasen/"}, {"summary": "F\u00e6dre fra Mj\u00f8lnerparken og Bl\u00e5g\u00e5rds Plads har forhandlet med n\u00f8glepersoner i banderne om m\u00e5nedlang v\u00e5benhvile.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Indland"}], "title_detail": {"value": "Medier: K\u00f8benhavnske bander har indg\u00e5et v\u00e5benhvile", "type": "text/plain", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "comment_comments": "0", "author_detail": {"name": "/ritzau/"}, "fm_ratingstring": "Kan ikke rates (Default)", "links": [{"href": "http://jyllands-posten.dk/indland/ECE10023910/medier-koebenhavnske-bander-har-indgaaet-vaabenhvile/", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:12:02 GMT", "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 12, 2, 6, 316, 0], "guidislink": false, "author": "/ritzau/", "updated_parsed": [2017, 11, 12, 20, 12, 2, 6, 316, 0], "title": "Medier: K\u00f8benhavnske bander har indg\u00e5et v\u00e5benhvile", "updated": "2017-11-12T20:12:02Z", "id": "http://jyllands-posten.dk/indland/ECE10023910/medier-koebenhavnske-bander-har-indgaaet-vaabenhvile/", "acc_access": "Open", "authors": [{"name": "/ritzau/"}], "summary_detail": {"value": "F\u00e6dre fra Mj\u00f8lnerparken og Bl\u00e5g\u00e5rds Plads har forhandlet med n\u00f8glepersoner i banderne om m\u00e5nedlang v\u00e5benhvile.", "type": "text/html", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "fm_ratingvalue": "0", "rt_rating": "0", "link": "http://jyllands-posten.dk/indland/ECE10023910/medier-koebenhavnske-bander-har-indgaaet-vaabenhvile/"}, {"summary": "For J\u00f8rgen Mads Clausen er sindelaget underordnet.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Leder"}], "title_detail": {"value": "JP mener: Danfoss-chefen st\u00f8tter tysksindet kandidat", "type": "text/plain", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "comment_comments": "0", "fm_ratingstring": "Kan ikke rates (Default)", "links": [{"href": "http://jyllands-posten.dk/debat/leder/ECE10023505/danfosschefen-stoetter-tysksindet-kandidat/", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:00:00 GMT", "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 0, 0, 6, 316, 0], "guidislink": false, "author": "", "updated_parsed": [2017, 11, 12, 20, 0, 0, 6, 316, 0], "title": "JP mener: Danfoss-chefen st\u00f8tter tysksindet kandidat", "updated": "2017-11-12T20:00:00Z", "id": "http://jyllands-posten.dk/debat/leder/ECE10023505/danfosschefen-stoetter-tysksindet-kandidat/", "acc_access": "Open", "authors": [{}], "summary_detail": {"value": "For J\u00f8rgen Mads Clausen er sindelaget underordnet.", "type": "text/html", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "fm_ratingvalue": "0", "rt_rating": "0", "link": "http://jyllands-posten.dk/debat/leder/ECE10023505/danfosschefen-stoetter-tysksindet-kandidat/"}, {"summary": "Du f\u00e5r en bedre rente hos Skat end i de fleste banker. Det bliver der nu pillet ved.", "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "JP"}], "author": "Peter Simonsen", "links": [{"href": "http://finans.dk/privatokonomi/ECE10023674/fidus-forsvinder-nu-tjener-du-ikke-paa-at-spare-op-hos-skat/", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "published": "Sun, 12 Nov 2017 17:31:12 GMT", "published_parsed": [2017, 11, 12, 17, 31, 12, 6, 316, 0], "guidislink": false, "updated_parsed": [2017, 11, 12, 17, 31, 12, 6, 316, 0], "updated": "2017-11-12T17:31:12Z", "id": "http://finans.dk/privatokonomi/ECE10023674/fidus-forsvinder-nu-tjener-du-ikke-paa-at-spare-op-hos-skat/", "media_content": [{"url": "http://finans.dk/pictures/imagenicafree/article8424876.ece/ALTERNATES/b/OK-skat", "width": "140", "type": "image/jpeg", "height": "56"}], "authors": [{"name": "Peter Simonsen"}], "author_detail": {"name": "Peter Simonsen"}, "title_detail": {"value": "Fidus forsvinder: Nu tjener du ikke p\u00e5 at spare op hos Skat", "type": "text/plain", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "media_thumbnail": [{"url": "http://finans.dk/pictures/imagenicafree/article8424876.ece/ALTERNATES/f/OK-skat", "width": "460", "height": "184"}], "title": "Fidus forsvinder: Nu tjener du ikke p\u00e5 at spare op hos Skat", "rt_rating": "0", "summary_detail": {"value": "Du f\u00e5r en bedre rente hos Skat end i de fleste banker. Det bliver der nu pillet ved.", "type": "text/html", "base": "http://jyllands-posten.dk/?service=rssfeed&submode=topnyheder", "language": "da-DK"}, "comment_comments": "0", "acc_access": "Open", "fm_ratingstring": "Kan ikke rates (Default)", "href": "", "fm_ratingvalue": "0", "link": "http://finans.dk/privatokonomi/ECE10023674/fidus-forsvinder-nu-tjener-du-ikke-paa-at-spare-op-hos-skat/"}]}, {"headers": {"Pragma": "no-cache", "Content-Type": "application/xml; charset=iso-8859-1", "Vary": "Accept-Encoding", "Connection": "close", "Date": "Mon, 13 Nov 2017 02:52:16 GMT", "Expires": "Thu, 19 Nov 1981 08:52:00 GMT", "Server": "Apache", "X-Powered-By": "PHP/5.3.3-7+squeeze29", "Set-Cookie": "PHPSESSID=83f27326ac5531daef6f5082a4802d32; path=/", "Content-Length": "7455", "Cache-Control": "no-store, no-cache, must-revalidate, post-check=0, pre-check=0", "Content-Encoding": "gzip"}, "namespaces": {}, "href": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "status": 200, "encoding": "iso-8859-1", "version": "rss20", "feed": {"links": [{"href": "https://www.fyens.dk", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "title_detail": {"value": "fyens.dk - Forside", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "rights": "Copyright 2016, Jysk Fynske Medier", "subtitle": "", "title": "fyens.dk - Forside", "link": "https://www.fyens.dk", "subtitle_detail": {"value": "", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "rights_detail": {"value": "Copyright 2016, Jysk Fynske Medier", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}}, "bozo": 0, "name": "Fyens Stifstidende", "entries": [{"summary": "Boston Celtics sikrede sig natten til mandag sin 12. sejr p\u00e5 stribe i verdens bedste basketball-liga, NBA.\nMen det holdt h\u00e5rdt for sidste \u00e5rs semifinalister, der blev h\u00e5rdt presset af Toronto Raptors,&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203603?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Sport"}], "title_detail": {"value": "Celtics tager 12. sejr p\u00e5 stribe i NBA uden skadet Irving", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Mon, 13 Nov 2017 02:34:20 +0100", "title": "Celtics tager 12. sejr p\u00e5 stribe i NBA uden skadet Irving", "summary_detail": {"value": "Boston Celtics sikrede sig natten til mandag sin 12. sejr p\u00e5 stribe i verdens bedste basketball-liga, NBA.\nMen det holdt h\u00e5rdt for sidste \u00e5rs semifinalister, der blev h\u00e5rdt presset af Toronto Raptors,&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 13, 1, 34, 20, 0, 317, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203603?rss"}, {"summary": "Australiens regering opfordrer mandag en domstol til at diskvalificere to oppositionspolitikeres medlemskab af parlamentet.\nDet sker, fordi de to politikere har dobbelt statsborgerskab. Det er endnu i&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203602?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Udland"}], "title_detail": {"value": "Flere australske politikere kan f\u00e6ldes i statsborgerskabssag", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Mon, 13 Nov 2017 02:13:40 +0100", "title": "Flere australske politikere kan f\u00e6ldes i statsborgerskabssag", "summary_detail": {"value": "Australiens regering opfordrer mandag en domstol til at diskvalificere to oppositionspolitikeres medlemskab af parlamentet.\nDet sker, fordi de to politikere har dobbelt statsborgerskab. Det er endnu i&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 13, 1, 13, 40, 0, 317, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203602?rss"}, {"summary": "Mindst 50 civile er blevet dr\u00e6bt i artilleri- og bombeangreb p\u00e5 to flygtningelejre og omkringliggende omr\u00e5der i det \u00f8stlige Syrien.\n20 b\u00f8rn skal v\u00e6re blandt de dr\u00e6bte i angrebene i Deir Ezzor-provinse&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203601?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Udland"}], "title_detail": {"value": "Artilleri og russiske angreb dr\u00e6ber 50 civile i Syrien", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Mon, 13 Nov 2017 01:29:21 +0100", "title": "Artilleri og russiske angreb dr\u00e6ber 50 civile i Syrien", "summary_detail": {"value": "Mindst 50 civile er blevet dr\u00e6bt i artilleri- og bombeangreb p\u00e5 to flygtningelejre og omkringliggende omr\u00e5der i det \u00f8stlige Syrien.\n20 b\u00f8rn skal v\u00e6re blandt de dr\u00e6bte i angrebene i Deir Ezzor-provinse&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 13, 0, 29, 21, 0, 317, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203601?rss"}, {"summary": "Folkekirkens mailsystem lever ikke op til Datatilsynets krav for at sende personf\u00f8lsomme oplysninger.\nDet betyder, at pr\u00e6ster bliver sendt p\u00e5 kant med loven, hver gang de sender en mail, der indeholde&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203600?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Indland/Fyn"}], "title_detail": {"value": "Folkekirkens it-system sender pr\u00e6ster p\u00e5 kant med loven", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Mon, 13 Nov 2017 00:10:08 +0100", "title": "Folkekirkens it-system sender pr\u00e6ster p\u00e5 kant med loven", "summary_detail": {"value": "Folkekirkens mailsystem lever ikke op til Datatilsynets krav for at sende personf\u00f8lsomme oplysninger.\nDet betyder, at pr\u00e6ster bliver sendt p\u00e5 kant med loven, hver gang de sender en mail, der indeholde&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 23, 10, 8, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203600?rss"}, {"summary": "Det var den canadiske teenager Shawn Mendes, der s\u00f8ndag aften l\u00f8b med h\u00e6deren som \u00e5rets bedste artist ved MTV&#039;s European Music Awards i London.\nDen 19-\u00e5rige popsanger dystede med Ariana Grande, E&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203599?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Udland"}], "title_detail": {"value": "Canadisk charmetrold l\u00f8ber med flotte priser til MTV-show", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 23:39:40 +0100", "title": "Canadisk charmetrold l\u00f8ber med flotte priser til MTV-show", "summary_detail": {"value": "Det var den canadiske teenager Shawn Mendes, der s\u00f8ndag aften l\u00f8b med h\u00e6deren som \u00e5rets bedste artist ved MTV&#039;s European Music Awards i London.\nDen 19-\u00e5rige popsanger dystede med Ariana Grande, E&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 39, 40, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203599?rss"}, {"summary": "Et tog med b\u00e5de gods og en del blinde passagerer er afsporet i Den Demokratiske Republik Congo, og mange meldes omkommet.\nEn guvern\u00f8r siger if\u00f8lge nyhedsbureauet AP, at mindst 34 personer har mistet l&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203598?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Udland"}], "title_detail": {"value": "Tog med blinde passagerer og br\u00e6ndstoftanke styrter i kl\u00f8ft", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 23:04:11 +0100", "title": "Tog med blinde passagerer og br\u00e6ndstoftanke styrter i kl\u00f8ft", "summary_detail": {"value": "Et tog med b\u00e5de gods og en del blinde passagerer er afsporet i Den Demokratiske Republik Congo, og mange meldes omkommet.\nEn guvern\u00f8r siger if\u00f8lge nyhedsbureauet AP, at mindst 34 personer har mistet l&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 22, 4, 11, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203598?rss"}, {"summary": "Kroatien er for femte gang i historien klar til at spille med ved VM i fodbold.\nDet blev ikke overraskende facit, efter at det kroatiske hold s\u00f8ndag aften havde overst\u00e5et returkampen mod Gr\u00e6kenland i &#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203597?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Sport"}], "title_detail": {"value": "Kroatien booker VM-billet med kedelig 0-0 i Gr\u00e6kenland", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:38:35 +0100", "title": "Kroatien booker VM-billet med kedelig 0-0 i Gr\u00e6kenland", "summary_detail": {"value": "Kroatien er for femte gang i historien klar til at spille med ved VM i fodbold.\nDet blev ikke overraskende facit, efter at det kroatiske hold s\u00f8ndag aften havde overst\u00e5et returkampen mod Gr\u00e6kenland i &#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 38, 35, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203597?rss"}, {"summary": "En stor del af de kvindelige skuespillere har oplevet at blive udsat for sexchikane fra en overordnet.\nDet viser en unders\u00f8gelse if\u00f8lge Politiken. Unders\u00f8gelsen er lavet blandt medlemmer af Dansk Skue&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203596?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Indland/Fyn"}], "title_detail": {"value": "Unders\u00f8gelse: Mange skuespillerinder oplever sexchikane", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:22:39 +0100", "title": "Unders\u00f8gelse: Mange skuespillerinder oplever sexchikane", "summary_detail": {"value": "En stor del af de kvindelige skuespillere har oplevet at blive udsat for sexchikane fra en overordnet.\nDet viser en unders\u00f8gelse if\u00f8lge Politiken. Unders\u00f8gelsen er lavet blandt medlemmer af Dansk Skue&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 22, 39, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203596?rss"}, {"summary": "Hun kalder ham fandenivoldsk, humoristisk og dedikeret. En vaske\u00e6gte socialist - med ret mange bandeord, n\u00e5r engagementet lyner.\nHan siger, hun er det mest hyperaktive menneske, han kender, et ulideli&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203595?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Odense"}], "title_detail": {"value": "V\u00e6lgerm\u00f8de: Den fandenivoldske socialist versus det ulidelige dampbarn", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 22:00:00 +0100", "title": "V\u00e6lgerm\u00f8de: Den fandenivoldske socialist versus det ulidelige dampbarn", "summary_detail": {"value": "Hun kalder ham fandenivoldsk, humoristisk og dedikeret. En vaske\u00e6gte socialist - med ret mange bandeord, n\u00e5r engagementet lyner.\nHan siger, hun er det mest hyperaktive menneske, han kender, et ulideli&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 21, 0, 0, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203595?rss"}, {"summary": "Kender du til at gl\u00e6de dig til noget, der skal ske langt ude i fremtiden? Det g\u00f8r Thomas Koed Doktor. Han gik allerede s\u00e5 sm\u00e5t og gl\u00e6dede sig som 19-\u00e5rig gymnasieelev, da han f\u00f8rste gang l\u00e6ste om, at &#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203552?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Indland/Fyn"}], "title_detail": {"value": "Forsker i sin egen sygdom: Tiden g\u00e5r - det g\u00f8r Thomas ikke.", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:50:00 +0100", "title": "Forsker i sin egen sygdom: Tiden g\u00e5r - det g\u00f8r Thomas ikke.", "summary_detail": {"value": "Kender du til at gl\u00e6de dig til noget, der skal ske langt ude i fremtiden? Det g\u00f8r Thomas Koed Doktor. Han gik allerede s\u00e5 sm\u00e5t og gl\u00e6dede sig som 19-\u00e5rig gymnasieelev, da han f\u00f8rste gang l\u00e6ste om, at &#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 50, 0, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203552?rss"}, {"summary": "Det er min holdning, at alle med behov for st\u00f8tte som minimum skal have den hj\u00e6lp, de er berettiget til. Det burde v\u00e6re en selvf\u00f8lge. Desv\u00e6rre har der alligevel v\u00e6ret sager i medierne, og vi i kommuna&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203538?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Debat"}], "title_detail": {"value": "L\u00e6serbrev: St\u00f8tte efter behov", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:30:00 +0100", "title": "L\u00e6serbrev: St\u00f8tte efter behov", "summary_detail": {"value": "Det er min holdning, at alle med behov for st\u00f8tte som minimum skal have den hj\u00e6lp, de er berettiget til. Det burde v\u00e6re en selvf\u00f8lge. Desv\u00e6rre har der alligevel v\u00e6ret sager i medierne, og vi i kommuna&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 30, 0, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203538?rss"}, {"summary": "En lavere afgift p\u00e5 elvarme i \u00e5rene 2019 til 2025 skal sikre, at flere kommer til at bruge elvarme og dermed g\u00f8re den danske varme mere gr\u00f8n.\nMen s\u00e6nkelsen er kun det f\u00f8rste skridt i retningen mod at &#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203594?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Indland/Fyn"}], "title_detail": {"value": "Energiminister vil have billigere elvarme mange \u00e5r frem", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:20:48 +0100", "title": "Energiminister vil have billigere elvarme mange \u00e5r frem", "summary_detail": {"value": "En lavere afgift p\u00e5 elvarme i \u00e5rene 2019 til 2025 skal sikre, at flere kommer til at bruge elvarme og dermed g\u00f8re den danske varme mere gr\u00f8n.\nMen s\u00e6nkelsen er kun det f\u00f8rste skridt i retningen mod at &#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 20, 48, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203594?rss"}, {"summary": "HCO&#039;s herrer var inden kampen storfavoritter mod Fredericia. Der skulle alligevel spilles mere end en halvleg, inden Fredricia blev sat af med til slut otte m\u00e5l.\n-Det var is\u00e6r Fredericias m\u00e5lmand&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203593?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Sport"}], "title_detail": {"value": "HC Odenses herrer vandt ventet storsejr", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:19:56 +0100", "title": "HC Odenses herrer vandt ventet storsejr", "summary_detail": {"value": "HCO&#039;s herrer var inden kampen storfavoritter mod Fredericia. Der skulle alligevel spilles mere end en halvleg, inden Fredricia blev sat af med til slut otte m\u00e5l.\n-Det var is\u00e6r Fredericias m\u00e5lmand&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 19, 56, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203593?rss"}, {"summary": "Det blev et dramatisk slag, da Schweiz og Nordirland s\u00f8ndag udk\u00e6mpede den anden playoffdyst p\u00e5 f\u00e5 dage om en plads ved VM i fodbold n\u00e6ste \u00e5r.\nMed 0-0 hjemme i Basel sikrede schweizerne VM-billetten, e&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203592?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Sport"}], "title_detail": {"value": "Nordirlands landstr\u00e6ner er stolt trods farvel til VM", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:14:32 +0100", "title": "Nordirlands landstr\u00e6ner er stolt trods farvel til VM", "summary_detail": {"value": "Det blev et dramatisk slag, da Schweiz og Nordirland s\u00f8ndag udk\u00e6mpede den anden playoffdyst p\u00e5 f\u00e5 dage om en plads ved VM i fodbold n\u00e6ste \u00e5r.\nMed 0-0 hjemme i Basel sikrede schweizerne VM-billetten, e&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 14, 32, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203592?rss"}, {"summary": "Den nye erhvervspakke kan betyde, at f\u00e6rre handler i de tyske gr\u00e6nsebutikker, og det kan blive redningen for mange k\u00f8bm\u00e6nd i modvind.\nDet mener Karsten Gram, der er n\u00e6stformand for Landdistrikternes F&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203591?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Indland/Fyn"}], "title_detail": {"value": "Landdistrikter: Erhvervspakke skal redde din lokale k\u00f8bmand", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:13:20 +0100", "title": "Landdistrikter: Erhvervspakke skal redde din lokale k\u00f8bmand", "summary_detail": {"value": "Den nye erhvervspakke kan betyde, at f\u00e6rre handler i de tyske gr\u00e6nsebutikker, og det kan blive redningen for mange k\u00f8bm\u00e6nd i modvind.\nDet mener Karsten Gram, der er n\u00e6stformand for Landdistrikternes F&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 13, 20, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203591?rss"}, {"summary": "Der skal v\u00e6re indg\u00e5et en aftale om v\u00e5benhvile i den k\u00f8benhavnske bandekonflikt, der p\u00e5 kort tid har kostet tre personer livet.\nDet erfarer Ekstra Bladet, TV2 og Politiken-.\nIf\u00f8lge de tre medier har f\u00e6&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203590?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Indland/Fyn"}], "title_detail": {"value": "Medier: K\u00f8benhavnske bander har indg\u00e5et v\u00e5benhvile", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:07:35 +0100", "title": "Medier: K\u00f8benhavnske bander har indg\u00e5et v\u00e5benhvile", "summary_detail": {"value": "Der skal v\u00e6re indg\u00e5et en aftale om v\u00e5benhvile i den k\u00f8benhavnske bandekonflikt, der p\u00e5 kort tid har kostet tre personer livet.\nDet erfarer Ekstra Bladet, TV2 og Politiken-.\nIf\u00f8lge de tre medier har f\u00e6&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 7, 35, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203590?rss"}, {"summary": "Det kommer ikke til at skorte p\u00e5 danske navne ved kortbane-EM i K\u00f8benhavn i december.\nDansk Sv\u00f8mmeunion har efter de seneste dages DM i Greve udtaget ikke mindre end 37 sv\u00f8mmere til EM.\n- Det har v\u00e6re&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203589?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Sport"}], "title_detail": {"value": "Sv\u00f8mmeunion udtager dansk k\u00e6mpetrup til EM p\u00e5 hjemmebane", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 21:05:14 +0100", "title": "Sv\u00f8mmeunion udtager dansk k\u00e6mpetrup til EM p\u00e5 hjemmebane", "summary_detail": {"value": "Det kommer ikke til at skorte p\u00e5 danske navne ved kortbane-EM i K\u00f8benhavn i december.\nDansk Sv\u00f8mmeunion har efter de seneste dages DM i Greve udtaget ikke mindre end 37 sv\u00f8mmere til EM.\n- Det har v\u00e6re&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 20, 5, 14, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203589?rss"}, {"summary": "Det sidste kapitel i et arabisk mysterium om premierministeren fra Libanon, som rejste til Saudi-Arabien og meddelte sin afgang, er ikke skrevet.\nOg hovedpersonen - Saad al-Hariri - bidrager i et tv-i&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203587?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Udland"}], "title_detail": {"value": "Flygtet premierminister sender tvetydige signaler om afsked", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:32:48 +0100", "title": "Flygtet premierminister sender tvetydige signaler om afsked", "summary_detail": {"value": "Det sidste kapitel i et arabisk mysterium om premierministeren fra Libanon, som rejste til Saudi-Arabien og meddelte sin afgang, er ikke skrevet.\nOg hovedpersonen - Saad al-Hariri - bidrager i et tv-i&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 32, 48, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203587?rss"}, {"summary": "Det blev et kedeligt Formel 1-grandprix i Brasilien for Haas-k\u00f8reren Kevin Magnussen, som udgik allerede p\u00e5 f\u00f8rste omgang.\nMagnussen ramlede ind i Stoffel Vandoorne (McLaren), som ogs\u00e5 var i sammenst\u00f8&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203586?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Sport"}], "title_detail": {"value": "Magnussen om uheld: Det var \u00e6rgerligt og irriterende", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:25:53 +0100", "title": "Magnussen om uheld: Det var \u00e6rgerligt og irriterende", "summary_detail": {"value": "Det blev et kedeligt Formel 1-grandprix i Brasilien for Haas-k\u00f8reren Kevin Magnussen, som udgik allerede p\u00e5 f\u00f8rste omgang.\nMagnussen ramlede ind i Stoffel Vandoorne (McLaren), som ogs\u00e5 var i sammenst\u00f8&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 25, 53, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203586?rss"}, {"summary": "L\u00e6serbrev: Langeland Kommune skal i fremtiden profilere sig som mobbefri kommune. Hvordan kan det s\u00e5 lade sig g\u00f8re? Det kan det ved intensivt at arbejde p\u00e5 at analysere hele mobbekulturen; det er m\u00e5sk&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203514?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Langeland Politik"}], "title_detail": {"value": "Debat: Langeland som mobbefri kommune", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:19:10 +0100", "title": "Debat: Langeland som mobbefri kommune", "summary_detail": {"value": "L\u00e6serbrev: Langeland Kommune skal i fremtiden profilere sig som mobbefri kommune. Hvordan kan det s\u00e5 lade sig g\u00f8re? Det kan det ved intensivt at arbejde p\u00e5 at analysere hele mobbekulturen; det er m\u00e5sk&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 19, 10, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203514?rss"}, {"summary": "Lokaldebat:\u00a0Erik Klint Andersen (V) mener ikke vi (Poul Hansen og Elmer Phillipsen) har gode argumenter for vores holdning til lukning af de to sm\u00e5 skoler i Skalleb\u00f8lle og Dreslette. Lad os se p\u00e5 p\u00e5st&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3202857?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Lokaldebat"}], "title_detail": {"value": "Skole. Argumenter om skolestrukturen", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:14:00 +0100", "title": "Skole. Argumenter om skolestrukturen", "summary_detail": {"value": "Lokaldebat:\u00a0Erik Klint Andersen (V) mener ikke vi (Poul Hansen og Elmer Phillipsen) har gode argumenter for vores holdning til lukning af de to sm\u00e5 skoler i Skalleb\u00f8lle og Dreslette. Lad os se p\u00e5 p\u00e5st&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 14, 0, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3202857?rss"}, {"summary": "Fredericia: I weekenden holdt Teater Malstr\u00f8m audition til sin nye forestilling i 2018: Burlesque. 15 h\u00e5befulde dansere og skuespillere m\u00f8dte op p\u00e5 B\u00fclows Kaserne for at vise, hvad de kan.\n- Vi er rig&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203585?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Fredericia"}], "title_detail": {"value": "Audition til erotisk revy: Malstr\u00f8m laver Burlesque", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:12:00 +0100", "title": "Audition til erotisk revy: Malstr\u00f8m laver Burlesque", "summary_detail": {"value": "Fredericia: I weekenden holdt Teater Malstr\u00f8m audition til sin nye forestilling i 2018: Burlesque. 15 h\u00e5befulde dansere og skuespillere m\u00f8dte op p\u00e5 B\u00fclows Kaserne for at vise, hvad de kan.\n- Vi er rig&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 12, 0, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203585?rss"}, {"summary": "Fredericia: - Jeg gik til audition, fordi det er lige min dansestil, s\u00e5 jeg t\u00e6nkte: Det m\u00e5 jeg pr\u00f8ve at se, om jeg kan v\u00e6re med i, fort\u00e6ller Randi Hansen, 34 \u00e5r.\nHun er fra Kolding og var l\u00f8rdag til a&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203584?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Fredericia"}], "title_detail": {"value": "Randi gik til audition, selvom hun er amat\u00f8rdanser: - Det er lige min stil", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:12:00 +0100", "title": "Randi gik til audition, selvom hun er amat\u00f8rdanser: - Det er lige min stil", "summary_detail": {"value": "Fredericia: - Jeg gik til audition, fordi det er lige min dansestil, s\u00e5 jeg t\u00e6nkte: Det m\u00e5 jeg pr\u00f8ve at se, om jeg kan v\u00e6re med i, fort\u00e6ller Randi Hansen, 34 \u00e5r.\nHun er fra Kolding og var l\u00f8rdag til a&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 12, 0, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203584?rss"}, {"summary": "Fredericia: S\u00e6rligt udsatte gravide i Fredericia kan se frem til en ekstra h\u00e5ndsr\u00e6kning fra kommunen.\nByr\u00e5dets b\u00f8rne- og sundheds-udvalg har samlet nogle ubrugte penge fra andre projekter og bruger de&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203068?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Fredericia"}], "title_detail": {"value": "B\u00f8rnene skal p\u00e5 ret kurs: Mere hj\u00e6lp til s\u00e6rligt s\u00e5rbare gravide", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:12:00 +0100", "title": "B\u00f8rnene skal p\u00e5 ret kurs: Mere hj\u00e6lp til s\u00e6rligt s\u00e5rbare gravide", "summary_detail": {"value": "Fredericia: S\u00e6rligt udsatte gravide i Fredericia kan se frem til en ekstra h\u00e5ndsr\u00e6kning fra kommunen.\nByr\u00e5dets b\u00f8rne- og sundheds-udvalg har samlet nogle ubrugte penge fra andre projekter og bruger de&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 12, 0, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203068?rss"}, {"summary": "Skadeslisten hos Faaborg \u00d8H bliver l\u00e6ngere og l\u00e6ngere, s\u00e5 i udekampen modkampen mod var holdet handicappet af manglen p\u00e5 Mads Fischer, der blev erstattet af en spiller fra U16 holdet, en spiller som g&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203583?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Sport"}], "title_detail": {"value": "Faaborg \u00d8H m\u00e5tte knokle sig til en sejr", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:06:13 +0100", "title": "Faaborg \u00d8H m\u00e5tte knokle sig til en sejr", "summary_detail": {"value": "Skadeslisten hos Faaborg \u00d8H bliver l\u00e6ngere og l\u00e6ngere, s\u00e5 i udekampen modkampen mod var holdet handicappet af manglen p\u00e5 Mads Fischer, der blev erstattet af en spiller fra U16 holdet, en spiller som g&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 6, 13, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203583?rss"}, {"summary": "Mindst 129 mennesker meldes omkommet i Iran, efter at et kraftigt jordsk\u00e6lv ramte en bjergrig region t\u00e6t p\u00e5 den iransk-irakiske gr\u00e6nse s\u00f8ndag aften.\nDet oplyser viceguvern\u00f8r i provinsen Kermanshah Moj&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203582?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Udland"}], "title_detail": {"value": "Flere end 130 omkommet i kraftigt jordsk\u00e6lv i Irak og Iran", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:02:01 +0100", "title": "Flere end 130 omkommet i kraftigt jordsk\u00e6lv i Irak og Iran", "summary_detail": {"value": "Mindst 129 mennesker meldes omkommet i Iran, efter at et kraftigt jordsk\u00e6lv ramte en bjergrig region t\u00e6t p\u00e5 den iransk-irakiske gr\u00e6nse s\u00f8ndag aften.\nDet oplyser viceguvern\u00f8r i provinsen Kermanshah Moj&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 2, 1, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203582?rss"}, {"summary": "Kathrine M\u00f8rk er egentlig uddannet skuespiller ved Aarhus Teater. Men da hun og gemalen, Jesper Mydtskov, i 1995 valgte at flytte fra den jyske hovedstad til Rudk\u00f8bing med parrets tre b\u00f8rn, var hun go&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203029?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Navne-FAA"}], "title_detail": {"value": "Kathrine M\u00f8rk digter sig ud af krisen", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:00:00 +0100", "title": "Kathrine M\u00f8rk digter sig ud af krisen", "summary_detail": {"value": "Kathrine M\u00f8rk er egentlig uddannet skuespiller ved Aarhus Teater. Men da hun og gemalen, Jesper Mydtskov, i 1995 valgte at flytte fra den jyske hovedstad til Rudk\u00f8bing med parrets tre b\u00f8rn, var hun go&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 0, 0, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203029?rss"}, {"summary": "N\u00e5r verdens bedste cykelcross-ryttere har forladt Bogense efter afholdelsen af 4. afdeling af s\u00e6sonens World Cup den 19. november, vil deres hjulspor hurtigt blive udvisket af vind og vejr. Til geng\u00e6l&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203499?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Nordfyn"}], "title_detail": {"value": "Klar til cykell\u00f8b: Bro over havn p\u00e5 plads tirsdag", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:00:00 +0100", "title": "Klar til cykell\u00f8b: Bro over havn p\u00e5 plads tirsdag", "summary_detail": {"value": "N\u00e5r verdens bedste cykelcross-ryttere har forladt Bogense efter afholdelsen af 4. afdeling af s\u00e6sonens World Cup den 19. november, vil deres hjulspor hurtigt blive udvisket af vind og vejr. Til geng\u00e6l&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 0, 0, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203499?rss"}, {"summary": "Mange spilstop, tidsudtr\u00e6kning, lange bolde og ni markspillere til at forsvare eget m\u00e5l.\nDer var ikke noget i Irlands primitive taktik, der overraskede det danske fodboldlandshold i l\u00f8rdagens 0-0-play&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203531?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Sport"}], "title_detail": {"value": "Destruktive irere aftvinger respekt", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:00:00 +0100", "title": "Destruktive irere aftvinger respekt", "summary_detail": {"value": "Mange spilstop, tidsudtr\u00e6kning, lange bolde og ni markspillere til at forsvare eget m\u00e5l.\nDer var ikke noget i Irlands primitive taktik, der overraskede det danske fodboldlandshold i l\u00f8rdagens 0-0-play&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 0, 0, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203531?rss"}, {"summary": "Fra sit hovedkvarter af glas og st\u00e5l i Strasbourg vogter Europar\u00e5det over retsstaten, demokratiet og menneskerettighederne i sine 47 medlemslande.\nR\u00e5dets hjertebarn, n\u00e5r det kommer til rettighederne, &#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203492?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Indland/Fyn"}], "title_detail": {"value": "Danmark kolliderer med konventionen", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:00:00 +0100", "title": "Danmark kolliderer med konventionen", "summary_detail": {"value": "Fra sit hovedkvarter af glas og st\u00e5l i Strasbourg vogter Europar\u00e5det over retsstaten, demokratiet og menneskerettighederne i sine 47 medlemslande.\nR\u00e5dets hjertebarn, n\u00e5r det kommer til rettighederne, &#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 0, 0, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203492?rss"}, {"summary": "22. november 1963 i Paris. En agent fra den amerikanske efterretningstjeneste CIA m\u00f8des med en cubansk efterretningsmand.\nDe taler om at myrde Cubas dav\u00e6rende leder, Fidel Castro.\nCIA-manden giver cub&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203491?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Udland"}], "title_detail": {"value": "CIA gav gift til Castro under JFK-attentat", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 20:00:00 +0100", "title": "CIA gav gift til Castro under JFK-attentat", "summary_detail": {"value": "22. november 1963 i Paris. En agent fra den amerikanske efterretningstjeneste CIA m\u00f8des med en cubansk efterretningsmand.\nDe taler om at myrde Cubas dav\u00e6rende leder, Fidel Castro.\nCIA-manden giver cub&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 19, 0, 0, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203491?rss"}, {"summary": "Engang kunne man ikke komme hurtigt nok v\u00e6k fra \u00f8en. Det var dengang, at den nyvundne studenterhue trykkede, og man ville ud. I f\u00f8rste omgang til det nordlige Jylland og siden helt ud i verden. Fyn va&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3202997?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Bolig og have"}], "title_detail": {"value": "Mening: Fyn drager", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:55:23 +0100", "title": "Mening: Fyn drager", "summary_detail": {"value": "Engang kunne man ikke komme hurtigt nok v\u00e6k fra \u00f8en. Det var dengang, at den nyvundne studenterhue trykkede, og man ville ud. I f\u00f8rste omgang til det nordlige Jylland og siden helt ud i verden. Fyn va&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 55, 23, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3202997?rss"}, {"summary": "For fjerde gang i tr\u00e6k er Schweiz klar til at spille med ved VM i fodbold.\nS\u00f8ndag kvalificerede schweizerne sig til slutrunden i Rusland med 0-0 hjemme mod Nordirland i den anden af to playoffkampe.\nD&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203580?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Sport"}], "title_detail": {"value": "Schweiz k\u00e6mper sig til VM med nullert mod Nordirland", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:54:00 +0100", "title": "Schweiz k\u00e6mper sig til VM med nullert mod Nordirland", "summary_detail": {"value": "For fjerde gang i tr\u00e6k er Schweiz klar til at spille med ved VM i fodbold.\nS\u00f8ndag kvalificerede schweizerne sig til slutrunden i Rusland med 0-0 hjemme mod Nordirland i den anden af to playoffkampe.\nD&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 54, 0, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203580?rss"}, {"summary": "Saad al-Hariri, som for halvanden uge siden rejste til Saudi-Arabien og gik af som Libanons regeringschef, siger i et interview s\u00f8ndag aften, at han snart vender hjem.\n- Jeg skal nok komme hjem til Li&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203581?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Udland"}], "title_detail": {"value": "Libanons flygtede premierminister: Jeg skal nok komme hjem", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:53:12 +0100", "title": "Libanons flygtede premierminister: Jeg skal nok komme hjem", "summary_detail": {"value": "Saad al-Hariri, som for halvanden uge siden rejste til Saudi-Arabien og gik af som Libanons regeringschef, siger i et interview s\u00f8ndag aften, at han snart vender hjem.\n- Jeg skal nok komme hjem til Li&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 53, 12, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203581?rss"}, {"summary": "Det var noget us\u00e6dvanlig parkering, Joran Lilholm fik \u00f8je p\u00e5, da han s\u00f8ndag eftermiddag var p\u00e5 vej ud at g\u00e5 tur med sine hunde ved Promenadebyen ved Odense Havn. En m\u00f8rkebl\u00e5 Mazda holdt midt p\u00e5 en tra&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203579?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Indland/Fyn"}], "title_detail": {"value": "Endnu en gang: Bil p\u00e5 vej ned af trapperne", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:50:00 +0100", "title": "Endnu en gang: Bil p\u00e5 vej ned af trapperne", "summary_detail": {"value": "Det var noget us\u00e6dvanlig parkering, Joran Lilholm fik \u00f8je p\u00e5, da han s\u00f8ndag eftermiddag var p\u00e5 vej ud at g\u00e5 tur med sine hunde ved Promenadebyen ved Odense Havn. En m\u00f8rkebl\u00e5 Mazda holdt midt p\u00e5 en tra&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 50, 0, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203579?rss"}, {"summary": "USA&#039;s tenniskvinder vandt Fed Cup for 18. gang s\u00f8ndag aften, da det blev til en samlet 3-2-sejr over Hviderusland i finalen i Minsk.\nDet er f\u00f8rste gang siden 2000, at USA vinder turneringen for l&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203578?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Sport"}], "title_detail": {"value": "USA vinder Fed Cup for f\u00f8rste gang i 17 \u00e5r", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:45:38 +0100", "title": "USA vinder Fed Cup for f\u00f8rste gang i 17 \u00e5r", "summary_detail": {"value": "USA&#039;s tenniskvinder vandt Fed Cup for 18. gang s\u00f8ndag aften, da det blev til en samlet 3-2-sejr over Hviderusland i finalen i Minsk.\nDet er f\u00f8rste gang siden 2000, at USA vinder turneringen for l&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 45, 38, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203578?rss"}, {"summary": "Stjernen spillede p\u00e6nt fra start og fulgtes scoringsm\u00e6ssigt med hjemmeholdet til 9-9. En periode med forsvarsm\u00e6ssig d\u00e5rlig disciplin bet\u00f8d klar f\u00f8ring til Odder inden pausen.\nStjernen kom bagud 22-17,&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203577?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Sport"}], "title_detail": {"value": "Stjernen k\u00e6mpede sig tilbage i kampen", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:38:10 +0100", "title": "Stjernen k\u00e6mpede sig tilbage i kampen", "summary_detail": {"value": "Stjernen spillede p\u00e6nt fra start og fulgtes scoringsm\u00e6ssigt med hjemmeholdet til 9-9. En periode med forsvarsm\u00e6ssig d\u00e5rlig disciplin bet\u00f8d klar f\u00f8ring til Odder inden pausen.\nStjernen kom bagud 22-17,&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 38, 10, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203577?rss"}, {"summary": "Mens \u00d8stfyns HKs U 18-drenge s\u00f8ndag vandt overlegent hjemme mod Stenstrup IF/Faaborg \u00d8H, spillede klubbens herrer i Fynsserien udekamp mod OH77 Odense. Herfra tog de et uafgjort 25-25 resultat med hje&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203576?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Nyborg"}], "title_detail": {"value": "\u00d8stfyn spillede uafgjort", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:37:45 +0100", "title": "\u00d8stfyn spillede uafgjort", "summary_detail": {"value": "Mens \u00d8stfyns HKs U 18-drenge s\u00f8ndag vandt overlegent hjemme mod Stenstrup IF/Faaborg \u00d8H, spillede klubbens herrer i Fynsserien udekamp mod OH77 Odense. Herfra tog de et uafgjort 25-25 resultat med hje&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 37, 45, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203576?rss"}, {"summary": "De \u00d8stfynske drenge i 2. divison har haft et forrygende efter\u00e5r med den ene sejr efter den anden. Det har bragt dem p\u00e5 en delt f\u00f8rsteplads i r\u00e6kken, og da de s\u00f8ndag tog imod det noget lavere rangerend&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203575?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Nyborg"}], "title_detail": {"value": "\u00d8stfynsk storsejr i 2. division", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:37:10 +0100", "title": "\u00d8stfynsk storsejr i 2. division", "summary_detail": {"value": "De \u00d8stfynske drenge i 2. divison har haft et forrygende efter\u00e5r med den ene sejr efter den anden. Det har bragt dem p\u00e5 en delt f\u00f8rsteplads i r\u00e6kken, og da de s\u00f8ndag tog imod det noget lavere rangerend&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 37, 10, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203575?rss"}, {"summary": "Vissenbjerg: Fra 1. december kan du v\u00e6re helt sikker p\u00e5 at komme i behandling hos en kvinde, hvis du har \u00f8mme muskler eller andre grunde til at l\u00e6gge vejen forbi Vissenbjerg Fysioterapi.\nDen dag overt&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3202460?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Assens"}], "title_detail": {"value": "To unge kvinder i spidsen for Vissenbjerg Fysioterapi", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:27:35 +0100", "title": "To unge kvinder i spidsen for Vissenbjerg Fysioterapi", "summary_detail": {"value": "Vissenbjerg: Fra 1. december kan du v\u00e6re helt sikker p\u00e5 at komme i behandling hos en kvinde, hvis du har \u00f8mme muskler eller andre grunde til at l\u00e6gge vejen forbi Vissenbjerg Fysioterapi.\nDen dag overt&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 27, 35, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3202460?rss"}, {"summary": "Borut Pahor, der i hjemlandet kaldes Barbie og drilles med sin begejstring for sociale medier, ser ud til at blive genvalgt som Sloveniens pr\u00e6sident.\nPahor st\u00e5r til at f\u00e5 53 procent af stemmerne i and&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203574?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Udland"}], "title_detail": {"value": "Kongen af Instagram vinder Sloveniens pr\u00e6sidentvalg", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:23:48 +0100", "title": "Kongen af Instagram vinder Sloveniens pr\u00e6sidentvalg", "summary_detail": {"value": "Borut Pahor, der i hjemlandet kaldes Barbie og drilles med sin begejstring for sociale medier, ser ud til at blive genvalgt som Sloveniens pr\u00e6sident.\nPahor st\u00e5r til at f\u00e5 53 procent af stemmerne i and&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 23, 48, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203574?rss"}, {"summary": "Trods seks nederlag i syv Champions League-kampe har h\u00e5ndboldm\u00e6ndene fra Aalborg ikke mistet modet.\nS\u00e5dan lyder det fra langskytten Andreas Holst efter s\u00f8ndagens 30-34-nederlag til polske Vive Kielce,&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203573?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Sport"}], "title_detail": {"value": "Aalborg-skytte efter nyt CL-tab: Vi kan sagtens v\u00e6re med", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:21:51 +0100", "title": "Aalborg-skytte efter nyt CL-tab: Vi kan sagtens v\u00e6re med", "summary_detail": {"value": "Trods seks nederlag i syv Champions League-kampe har h\u00e5ndboldm\u00e6ndene fra Aalborg ikke mistet modet.\nS\u00e5dan lyder det fra langskytten Andreas Holst efter s\u00f8ndagens 30-34-nederlag til polske Vive Kielce,&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 21, 51, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203573?rss"}, {"summary": "Teatret\u00a0p\u00e5 Borreby Gods\u00a0ved Sk\u00e6lsk\u00f8r er invaderet af fynboer.\nI\u00a0de\u00a0historiske omgivelser\u00a0\u00f8ver\u00a0balletb\u00f8rn fra Det Kongelige Teater Balletskolen Odense under ledelse af koreografen Line Friis Pedersen s&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203118?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Navne"}], "title_detail": {"value": "Fynske balletb\u00f8rn og kendte teaterfolk opf\u00f8rer juleshow p\u00e5 sj\u00e6llandsk gods", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:21:27 +0100", "title": "Fynske balletb\u00f8rn og kendte teaterfolk opf\u00f8rer juleshow p\u00e5 sj\u00e6llandsk gods", "summary_detail": {"value": "Teatret\u00a0p\u00e5 Borreby Gods\u00a0ved Sk\u00e6lsk\u00f8r er invaderet af fynboer.\nI\u00a0de\u00a0historiske omgivelser\u00a0\u00f8ver\u00a0balletb\u00f8rn fra Det Kongelige Teater Balletskolen Odense under ledelse af koreografen Line Friis Pedersen s&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 21, 27, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203118?rss"}, {"summary": "- Hej, jeg hedder Ali.\nDen unge fyr sender smil og deler h\u00e5ndtryk ud der midt p\u00e5 B\u00f8getorvet.\n- Hvad laver I her, sp\u00f8rger han. F\u00e5r at vide, de er kommet for at g\u00e5 en tur og tage et kig p\u00e5 Vollsmose, og&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203572?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Odense"}], "title_detail": {"value": "Vermund i Vollsmose: - Hey, vi er ogs\u00e5 mennesker", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:21:07 +0100", "title": "Vermund i Vollsmose: - Hey, vi er ogs\u00e5 mennesker", "summary_detail": {"value": "- Hej, jeg hedder Ali.\nDen unge fyr sender smil og deler h\u00e5ndtryk ud der midt p\u00e5 B\u00f8getorvet.\n- Hvad laver I her, sp\u00f8rger han. F\u00e5r at vide, de er kommet for at g\u00e5 en tur og tage et kig p\u00e5 Vollsmose, og&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 21, 7, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203572?rss"}, {"summary": "Weekendens Bogforum i K\u00f8benhavn b\u00f8d p\u00e5 bes\u00f8gsrekord.\nDet oplyser udstillingschef Andreas Norkild Poulsen s\u00f8ndag aften.\n- Messen forl\u00f8b, som den skulle. Bes\u00f8gstallet hen over weekenden landede p\u00e5 35.71&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203571?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Indland/Fyn"}], "title_detail": {"value": "Rekordmange l\u00e6seheste valfartede til bogmesse i K\u00f8benhavn", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:19:16 +0100", "title": "Rekordmange l\u00e6seheste valfartede til bogmesse i K\u00f8benhavn", "summary_detail": {"value": "Weekendens Bogforum i K\u00f8benhavn b\u00f8d p\u00e5 bes\u00f8gsrekord.\nDet oplyser udstillingschef Andreas Norkild Poulsen s\u00f8ndag aften.\n- Messen forl\u00f8b, som den skulle. Bes\u00f8gstallet hen over weekenden landede p\u00e5 35.71&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 19, 16, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203571?rss"}, {"summary": "Hjemmeholdet har haft en sv\u00e6r s\u00e6sonstart, og dagens modstander m\u00e5tte betragtes som favorit. En nerv\u00f8s og m\u00e5lfattig start bet\u00f8d 5-2 til udeholdet efter et kvarter, men SUS Nyborg kom tilbage, og fik vi&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203570?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Sport"}], "title_detail": {"value": "SUS Nyborgs kvinder sled forg\u00e6ves mod TPI Odense", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:08:59 +0100", "title": "SUS Nyborgs kvinder sled forg\u00e6ves mod TPI Odense", "summary_detail": {"value": "Hjemmeholdet har haft en sv\u00e6r s\u00e6sonstart, og dagens modstander m\u00e5tte betragtes som favorit. En nerv\u00f8s og m\u00e5lfattig start bet\u00f8d 5-2 til udeholdet efter et kvarter, men SUS Nyborg kom tilbage, og fik vi&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 8, 59, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203570?rss"}, {"summary": "Socialdemokratiet st\u00e5r ikke bag en ny erhvervspakke, som regeringen har aftalt med Dansk Folkeparti og De Radikale.\nPakken s\u00e6nker blandt andet en r\u00e6kke afgifter p\u00e5 varer, og den er finansieret ved at &#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203569?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Indland/Fyn"}], "title_detail": {"value": "S st\u00e5r uden for erhvervspakke: Meget af det er udm\u00e6rket", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:04:17 +0100", "title": "S st\u00e5r uden for erhvervspakke: Meget af det er udm\u00e6rket", "summary_detail": {"value": "Socialdemokratiet st\u00e5r ikke bag en ny erhvervspakke, som regeringen har aftalt med Dansk Folkeparti og De Radikale.\nPakken s\u00e6nker blandt andet en r\u00e6kke afgifter p\u00e5 varer, og den er finansieret ved at &#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 4, 17, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203569?rss"}, {"summary": "Oure: - Er det b\u00e6redygtigt? Nej. En daginstitution i Svendborg med 14 b\u00f8rn er ikke levedygtig. Det er den ikke, lyder det fra Bo Hansen (S), der mener, at man b\u00f8r overveje at lukke Oure B\u00f8rnehus og i &#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3202966?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Svendborg"}], "title_detail": {"value": "Fremtiden for Oure B\u00f8rnehus til debat igen", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:00:00 +0100", "title": "Fremtiden for Oure B\u00f8rnehus til debat igen", "summary_detail": {"value": "Oure: - Er det b\u00e6redygtigt? Nej. En daginstitution i Svendborg med 14 b\u00f8rn er ikke levedygtig. Det er den ikke, lyder det fra Bo Hansen (S), der mener, at man b\u00f8r overveje at lukke Oure B\u00f8rnehus og i &#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 0, 0, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3202966?rss"}, {"summary": "Drigstrup: Onsdag den 15. november klokken 19 kan man p\u00e5 Kerteminde Efterskole m\u00f8de fodboldlandsholdets gamle tr\u00e6ner Sepp Piontek, n\u00e5r han holder et foredrag om sine mange oplevelser som tr\u00e6ner.\nI 197&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3203516?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Kerteminde"}], "title_detail": {"value": "M\u00f8d Sepp og h\u00f8r hans historier", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:00:00 +0100", "title": "M\u00f8d Sepp og h\u00f8r hans historier", "summary_detail": {"value": "Drigstrup: Onsdag den 15. november klokken 19 kan man p\u00e5 Kerteminde Efterskole m\u00f8de fodboldlandsholdets gamle tr\u00e6ner Sepp Piontek, n\u00e5r han holder et foredrag om sine mange oplevelser som tr\u00e6ner.\nI 197&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 0, 0, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3203516?rss"}, {"summary": "Oure: - Ja, vi er lukket ude.\nTo p\u00e6dagoger st\u00e5r uden for d\u00f8ren ind til en af stuerne i Oure B\u00f8rnehus og lytter med \u00f8rerne mod d\u00f8ren. Inde p\u00e5 den anden side er stuen fuld af b\u00f8rnehaveb\u00f8rn. Det er en de&#8230;", "links": [{"href": "http://www.fyens.dk/article/3202965?rss", "type": "text/html", "rel": "alternate"}], "tags": [{"label": null, "scheme": null, "term": "Svendborg"}], "title_detail": {"value": "Oure B\u00f8rnehus k\u00e6mper mod lukning", "type": "text/plain", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published": "Sun, 12 Nov 2017 19:00:00 +0100", "title": "Oure B\u00f8rnehus k\u00e6mper mod lukning", "summary_detail": {"value": "Oure: - Ja, vi er lukket ude.\nTo p\u00e6dagoger st\u00e5r uden for d\u00f8ren ind til en af stuerne i Oure B\u00f8rnehus og lytter med \u00f8rerne mod d\u00f8ren. Inde p\u00e5 den anden side er stuen fuld af b\u00f8rnehaveb\u00f8rn. Det er en de&#8230;", "type": "text/html", "base": "https://www.fyens.dk/rss.xml", "language": null}, "published_parsed": [2017, 11, 12, 18, 0, 0, 6, 316, 0], "link": "http://www.fyens.dk/article/3202965?rss"}]}]